家	O	B-PER.NOM
，	O	I-PER.NOM
拿	O	B-GPE.NAM
大	O	I-GPE.NAM
的	O	I-GPE.NAM
理	B-PER.NOM	B-PER.NOM
学	I-PER.NOM	I-PER.NOM
家	O	I-PER.NOM
和	O	I-PER.NOM
计	O	B-PER.NOM
学	I-PER.NOM	I-PER.NOM
家	I-PER.NOM	I-PER.NOM
合	O	I-PER.NOM
家	O	B-PER.NOM
的	O	I-PER.NOM
让	B-PER.NOM	B-PER.NOM
狗	I-PER.NOM	I-PER.NOM
称	O	B-PER.NOM
此	O	I-PER.NOM
《	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
每	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
邮	O	B-ORG.NAM
报	O	I-ORG.NAM
》	O	I-ORG.NAM
3	O	I-ORG.NAM
告	O	B-PER.NOM
诉	O	I-PER.NOM
维	O	B-GPE.NAM
男	O	I-GPE.NAM
子	O	I-GPE.NAM
查	B-PER.NOM	B-PER.NOM
曼	O	I-PER.NOM
基	O	B-PER.NAM
尼	O	I-PER.NAM
·	O	I-PER.NAM
祖	O	I-PER.NAM
鲁	O	I-PER.NAM
（	O	I-PER.NAM
C	O	I-PER.NAM
裸	B-GPE.NAM	B-PER.NAM
体	I-GPE.NAM	I-PER.NAM
目	O	B-PER.NAM
前	O	I-PER.NAM
维	O	B-GPE.NAM
边	O	I-GPE.NAM
境	O	I-GPE.NAM
亚	O	B-GPE.NAM
C	O	I-GPE.NAM
h	O	I-GPE.NAM
中	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
接	I-PER.NOM	I-ORG.NOM
看	B-PER.NOM	B-PER.NOM
过	I-PER.NOM	I-PER.NOM
来	I-PER.NOM	I-PER.NOM
悟	O	B-LOC.NAM
智	O	I-LOC.NAM
乐	O	I-LOC.NAM
园	O	I-LOC.NAM
于	O	B-LOC.NAM
台	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
南	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
市	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
区	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
，	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
园	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
内	B-LOC.NAM	B-GPE.NAM
游	B-LOC.NAM	I-GPE.NAM
乐	I-LOC.NAM	I-GPE.NAM
结	O	B-LOC.NAM
合	O	I-LOC.NAM
童	O	I-LOC.NAM
亚	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
洲	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
激	O	B-LOC.NAM
光	O	I-LOC.NAM
元	B-PER.NAM	B-GPE.NAM
宵	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
小	O	B-GPE.NAM
区	O	I-GPE.NAM
内	B-LOC.NOM	B-LOC.NOM
一	I-LOC.NOM	I-LOC.NOM
片	O	B-LOC.NAM
欢	O	I-LOC.NAM
快	O	I-LOC.NAM
热	O	I-LOC.NAM
首	O	B-LOC.NAM
个	O	I-LOC.NAM
元	O	I-LOC.NAM
宵	O	I-LOC.NAM
过	O	B-LOC.NOM
上	O	I-LOC.NOM
一	O	I-LOC.NOM
面	O	B-PER.NOM
过	O	I-PER.NOM
，	O	B-PER.NOM
老	O	I-PER.NOM
宵	B-PER.NOM	B-PER.NOM
怎	O	B-PER.NOM
到	B-PER.NOM	B-PER.NOM
不	I-PER.NOM	I-PER.NOM
想	I-PER.NOM	I-PER.NOM
不	B-PER.NOM	B-PER.NOM
会	I-PER.NOM	I-PER.NOM
太	I-PER.NOM	I-PER.NOM
我	O	B-PER.NOM
喜	B-PER.NOM	I-PER.NOM
.	O	B-PER.NOM
我	O	I-PER.NOM
。	O	B-PER.NOM
我	O	I-PER.NOM
.	O	B-PER.NOM
我	B-PER.NOM	I-PER.NOM
我	O	B-PER.NOM
说	B-PER.NOM	I-PER.NOM
一	O	B-PER.NOM
天	O	I-PER.NOM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
它	I-PER.NOM	I-PER.NOM
你	B-PER.NOM	B-PER.NOM
也	I-PER.NOM	I-PER.NOM
安	B-PER.NOM	B-PER.NOM
装	I-PER.NOM	I-PER.NOM
视	O	B-PER.NOM
了	O	I-PER.NOM
友	O	B-PER.NOM
多	O	I-PER.NOM
了	I-PER.NOM	B-PER.NOM
。	I-PER.NOM	I-PER.NOM
帅	O	B-PER.NOM
了	O	I-PER.NOM
（	B-PER.NOM	I-PER.NOM
靓	I-PER.NOM	I-PER.NOM
被	O	B-PER.NOM
集	O	I-PER.NOM
体	B-PER.NAM	B-PER.NAM
吐	I-PER.NAM	I-PER.NAM
中	B-PER.NOM	B-PER.NOM
有	I-PER.NOM	I-PER.NOM
机	B-PER.NAM	B-PER.NAM
场	I-PER.NAM	I-PER.NAM
后	O	B-LOC.NOM
最	O	I-LOC.NOM
息	B-PER.NOM	B-PER.NOM
流	I-PER.NOM	I-PER.NOM
动	O	B-PER.NOM
速	O	I-PER.NOM
的	O	B-PER.NAM
金	I-PER.NAM	I-PER.NAM
牌	I-PER.NAM	I-PER.NAM
花	O	B-PER.NAM
脑	O	I-PER.NAM
饭	O	B-PER.NOM
占	O	I-PER.NOM
着	O	I-PER.NOM
<UNK>	O	I-PER.NOM
踩	B-PER.NOM	B-PER.NOM
坤	I-PER.NOM	I-PER.NOM
<UNK>	O	B-PER.NOM
<UNK>	O	I-PER.NOM
天	O	B-PER.NAM
居	I-PER.NAM	I-PER.NAM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
因	I-PER.NOM	I-PER.NOM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
在	B-PER.NOM	B-PER.NOM
身	I-PER.NOM	I-PER.NOM
时	B-PER.NOM	B-PER.NOM
可	I-PER.NOM	I-PER.NOM
-	B-PER.NOM	B-PER.NOM
张	I-PER.NOM	I-PER.NOM
足	B-PER.NAM	B-PER.NAM
更	I-PER.NAM	I-PER.NAM
容	I-PER.NAM	I-PER.NAM
什	B-PER.NOM	B-PER.NOM
么	I-PER.NOM	I-PER.NOM
农	O	B-GPE.NAM
夫	O	I-GPE.NAM
山	O	B-PER.NAM
泉	O	I-PER.NAM
博	B-PER.NOM	B-PER.NOM
；	I-PER.NOM	I-PER.NOM
音	B-PER.NOM	B-PER.NOM
乐	I-PER.NOM	I-PER.NOM
；	B-PER.NOM	B-PER.NOM
广	I-PER.NOM	I-PER.NOM
乐	B-PER.NOM	B-PER.NOM
、	I-PER.NOM	I-PER.NOM
很	O	B-PER.NOM
好	O	I-PER.NOM
院	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
回	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
倍	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
起	O	I-ORG.NOM
说	O	B-PER.NAM
这	O	I-PER.NAM
政	B-PER.NOM	B-PER.NOM
府	I-PER.NOM	I-PER.NOM
o	O	B-PER.NOM
o	O	I-PER.NOM
d	O	I-PER.NOM
]	O	I-PER.NOM
都	O	B-ORG.NOM
是	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
谢	B-PER.NOM	B-PER.NOM
对	I-PER.NOM	I-PER.NOM
样	B-PER.NOM	B-PER.NOM
感	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
让	I-PER.NOM	I-PER.NOM
唱	O	B-ORG.NAM
<UNK>	O	I-ORG.NAM
琪	B-PER.NOM	I-ORG.NAM
和	I-PER.NOM	I-ORG.NAM
圭	O	I-ORG.NAM
有	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
取	I-PER.NOM	I-ORG.NOM
这	B-PER.NAM	B-PER.NAM
件	I-PER.NAM	I-PER.NAM
我	B-PER.NAM	B-PER.NAM
保	I-PER.NAM	I-PER.NAM
中	B-PER.NAM	B-PER.NAM
立	I-PER.NAM	I-PER.NAM
C	O	B-ORG.NOM
g	O	I-ORG.NOM
:	O	B-ORG.NOM
/	O	I-ORG.NOM
日	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
发	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
，	O	B-GPE.NOM
国	O	I-GPE.NOM
内	O	B-ORG.NAM
大	O	I-ORG.NAM
多	O	I-ORG.NAM
为	O	B-ORG.NAM
元	O	I-ORG.NAM
吨	O	I-ORG.NAM
和	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
号	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
车	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
没	O	I-GPE.NAM
，	O	B-GPE.NAM
开	O	I-GPE.NAM
走	O	I-GPE.NAM
，	O	B-GPE.NAM
此	O	I-GPE.NAM
要	O	B-PER.NAM
心	O	I-PER.NAM
急	O	I-PER.NAM
命	O	B-PER.NAM
乐	O	I-PER.NAM
天	O	I-PER.NAM
-	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
-	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
-	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
车	O	B-ORG.NOM
回	O	I-ORG.NOM
华	O	I-ORG.NOM
个	O	B-LOC.NOM
点	O	I-LOC.NOM
没	O	B-GPE.NAM
了	O	I-GPE.NAM
]	B-LOC.NOM	B-LOC.NOM
[	I-LOC.NOM	I-LOC.NOM
月	B-PER.NOM	B-PER.NOM
已	I-PER.NOM	I-PER.NOM
制	B-PER.NAM	B-PER.NOM
的	I-PER.NAM	I-PER.NOM
阵	I-PER.NAM	I-PER.NOM
点	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
太	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
童	B-PER.NAM	B-PER.NOM
什	I-PER.NAM	I-PER.NOM
么	I-PER.NAM	I-PER.NOM
，	B-PER.NAM	B-PER.NOM
等	I-PER.NAM	I-PER.NOM
有	I-PER.NAM	I-PER.NOM
~	I-PER.NOM	B-PER.NOM
！	I-PER.NOM	I-PER.NOM
我	O	B-PER.NOM
正	O	I-PER.NOM
哈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
萬	I-PER.NOM	I-PER.NOM
哈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
胡	I-PER.NOM	I-PER.NOM
唠	I-PER.NOM	I-PER.NOM
哈	O	B-PER.NAM
哈	O	I-PER.NAM
哈	O	B-PER.NAM
哈	O	I-PER.NAM
以	B-PER.NAM	B-PER.NAM
待	I-PER.NAM	I-PER.NAM
毙	I-PER.NAM	I-PER.NAM
天	O	B-PER.NAM
爱	O	I-PER.NAM
你	O	B-PER.NAM
多	O	I-PER.NAM
/	O	B-ORG.NAM
/	O	I-ORG.NAM
@	O	I-ORG.NAM
后	O	I-ORG.NAM
e	O	I-PER.NAM
i	O	I-PER.NAM
n	O	I-PER.NAM
e	B-PER.NAM	B-PER.NAM
s	I-PER.NAM	I-PER.NAM
基	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
瓜	I-PER.NOM	I-PER.NOM
分	I-PER.NOM	I-PER.NOM
昨	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
天	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
玫	O	B-ORG.NAM
瑰	O	I-ORG.NAM
洗	O	I-ORG.NAM
完	O	I-ORG.NAM
香	O	I-ORG.NAM
喷	O	I-ORG.NAM
的	O	B-PER.NOM
就	O	I-PER.NOM
静	O	B-GPE.NAM
思	O	I-GPE.NAM
达	B-PER.NOM	B-PER.NOM
你	I-PER.NOM	I-PER.NOM
杯	B-PER.NOM	B-PER.NOM
茶	I-PER.NOM	I-PER.NOM
满	B-PER.NOM	B-PER.NOM
清	I-PER.NOM	I-PER.NOM
到	O	B-PER.NOM
母	O	I-PER.NOM
一	O	B-PER.NOM
个	O	I-PER.NOM
亲	B-PER.NOM	B-PER.NOM
都	I-PER.NOM	I-PER.NOM
他	O	B-PER.NOM
们	O	I-PER.NOM
行	B-PER.NOM	B-PER.NOM
走	I-PER.NOM	I-PER.NOM
特	O	B-PER.NOM
上	O	I-PER.NOM
0	O	B-PER.NOM
0	O	I-PER.NOM
参	O	B-PER.NOM
与	O	I-PER.NOM
4	O	I-PER.NOM
些	B-PER.NAM	B-PER.NAM
人	I-PER.NAM	I-PER.NAM
脂	O	B-GPE.NAM
溢	O	I-GPE.NAM
脱	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
发	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
皮	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
脂	O	I-GPE.NAM
的	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
中	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
，	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
有	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
来	B-PER.NAM	B-PER.NAM
微	I-PER.NAM	I-PER.NAM
访	O	I-PER.NAM
获	O	B-PER.NOM
得	O	I-PER.NOM
【	O	B-PER.NOM
谈	B-PER.NAM	I-PER.NOM
天	I-PER.NAM	B-PER.NOM
说	O	I-PER.NOM
地	O	I-PER.NOM
】	O	I-PER.NOM
的	O	B-PER.NAM
其	O	I-PER.NAM
他	O	B-PER.NOM
的	O	I-PER.NOM
<UNK>	B-PER.NAM	B-PER.NAM
发	I-PER.NAM	I-PER.NAM
表	O	B-PER.NOM
了	O	I-PER.NOM
美	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
术	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
子	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
過	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
得	B-PER.NOM	B-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
线	B-PER.NOM	B-PER.NOM
我	I-PER.NOM	I-PER.NOM
不	B-LOC.NAM	B-ORG.NOM
上	I-LOC.NAM	I-ORG.NOM
米	O	I-ORG.NOM
开	B-PER.NOM	B-PER.NOM
启	I-PER.NOM	I-PER.NOM
量	B-PER.NOM	B-PER.NOM
吧	I-PER.NOM	I-PER.NOM
哦	B-PER.NOM	B-PER.NOM
还	I-PER.NOM	I-PER.NOM
因	B-PER.NOM	B-PER.NOM
为	I-PER.NOM	I-PER.NOM
望	O	B-PER.NOM
妹	O	I-PER.NOM
子	O	I-PER.NOM
一	O	B-PER.NAM
切	O	I-PER.NAM
安	O	I-PER.NAM
？	B-PER.NOM	B-PER.NOM
】	I-PER.NOM	I-PER.NOM
也	B-GPE.NAM	B-ORG.NAM
快	I-GPE.NAM	I-ORG.NAM
来	B-ORG.NAM	I-ORG.NAM
表	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
态	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
吧	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
！	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
h	O	I-ORG.NAM
t	O	I-ORG.NAM
t	O	I-ORG.NAM
p	O	I-ORG.NAM
z	B-GPE.NAM	B-ORG.NAM
R	I-GPE.NAM	I-ORG.NAM
i	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
0	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
G	O	I-ORG.NAM
L	O	I-ORG.NAM
的	O	B-PER.NOM
朱	O	I-PER.NOM
@	O	B-PER.NAM
风	O	I-PER.NAM
吹	O	I-PER.NAM
/	B-PER.NAM	B-PER.NAM
@	O	I-PER.NAM
小	O	I-PER.NAM
以	O	B-PER.NAM
为	O	I-PER.NAM
你	O	I-PER.NAM
不	O	I-PER.NAM
浓	B-PER.NAM	B-PER.NAM
妆	I-PER.NAM	I-PER.NAM
使	O	I-PER.NOM
自	I-ORG.NAM	I-PER.NOM
己	O	I-PER.NOM
是	O	B-PER.NOM
为	O	I-PER.NOM
吸	O	B-PER.NOM
引	I-PER.NOM	I-PER.NOM
有	B-PER.NAM	B-PER.NAM
这	I-PER.NAM	I-PER.NAM
样	O	I-PER.NAM
被	O	I-PER.NAM
出	O	B-PER.NAM
现	O	I-PER.NAM
反	O	I-PER.NAM
而	O	I-PER.NAM
是	O	I-PER.NAM
然	B-PER.NAM	B-PER.NAM
出	I-PER.NAM	I-PER.NAM
现	I-PER.NAM	I-PER.NAM
的	O	I-PER.NAM
话	O	B-PER.NOM
这	O	I-PER.NOM
你	I-PER.NOM	B-PER.NOM
愛	I-PER.NOM	I-PER.NOM
肥	O	B-PER.NOM
师	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	O	B-PER.NOM
充	I-PER.NOM	I-PER.NOM
的	B-PER.NOM	B-PER.NOM
实	I-PER.NOM	B-PER.NOM
屏	O	B-PER.NAM
智	O	I-PER.NAM
能	O	I-PER.NAM
拓	O	B-PER.NAM
市	O	I-PER.NAM
场	O	I-PER.NAM
还	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
希	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
得	O	B-ORG.NAM
瑟	O	I-ORG.NAM
不	B-PER.NOM	B-PER.NOM
敢	I-PER.NOM	I-PER.NOM
执	O	B-PER.NAM
着	O	I-PER.NAM
文	O	B-PER.NOM
化	O	I-PER.NOM
达	O	B-GPE.NAM
。	O	I-GPE.NAM
旅	O	B-ORG.NAM
游	O	I-ORG.NAM
呵	O	I-ORG.NAM
我	O	I-ORG.NAM
经	O	B-LOC.NAM
营	O	I-LOC.NAM
下	O	I-LOC.NAM
一	O	B-GPE.NAM
个	O	I-GPE.NAM
兼	O	B-ORG.NAM
职	O	I-ORG.NAM
平	I-LOC.NOM	I-ORG.NAM
开	O	B-ORG.NOM
公	O	I-ORG.NOM
t	O	B-ORG.NAM
p	O	I-ORG.NAM
:	O	I-ORG.NAM
/	O	I-ORG.NAM
N	O	B-PER.NOM
#	O	I-PER.NOM
@	B-PER.NOM	B-PER.NOM
我	I-PER.NOM	I-PER.NOM
R	O	B-ORG.NAM
I	O	I-ORG.NAM
没	O	I-ORG.NAM
错	O	I-ORG.NAM
成	B-PER.NOM	I-PER.NOM
那	I-PER.NOM	I-PER.NOM
样	I-PER.NOM	I-PER.NOM
安	O	B-PER.NAM
检	O	I-PER.NAM
也	O	I-PER.NAM
能	I-PER.NAM	I-PER.NAM
？	B-PER.NAM	B-PER.NAM
？	I-PER.NAM	I-PER.NAM
哈	O	I-PER.NAM
哈	O	I-PER.NAM
一	O	I-PER.NAM
定	O	I-PER.NAM
是	I-PER.NAM	I-PER.NAM
青	I-PER.NAM	I-PER.NAM
多	O	B-ORG.NOM
从	O	I-ORG.NOM
韩	O	I-ORG.NOM
投	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
票	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
连	O	B-GPE.NAM
阿	O	I-GPE.NAM
个	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
选	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
！	O	B-ORG.NAM
[	O	I-ORG.NAM
淚	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
]	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
仔	B-PER.NAM	B-PER.NAM
靓	I-PER.NAM	I-PER.NAM
女	O	I-PER.NAM
黎	O	B-GPE.NAM
倾	O	I-GPE.NAM
计	B-PER.NAM	I-GPE.NAM
，	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
单	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
和	O	B-PER.NOM
张	O	I-PER.NOM
手	O	B-PER.NOM
机	O	I-PER.NOM
扶	B-PER.NAM	B-PER.NAM
我	I-PER.NAM	I-PER.NAM
把	B-PER.NAM	B-PER.NAM
？	I-PER.NAM	I-PER.NAM
？	B-PER.NAM	B-PER.NAM
h	I-PER.NAM	I-PER.NAM
沙	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
透	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
[	O	B-GPE.NAM
求	O	I-GPE.NAM
精	I-LOC.NAM	B-LOC.NOM
美	O	I-LOC.NOM
能	B-PER.NOM	B-PER.NOM
手	O	B-PER.NOM
机	I-PER.NOM	I-PER.NOM
不	O	B-ORG.NAM
会	O	I-ORG.NAM
再	O	I-ORG.NAM
L	O	B-ORG.NAM
e	O	I-ORG.NAM
家	O	B-ORG.NAM
这	O	I-ORG.NAM
是	O	B-ORG.NAM
真	O	I-ORG.NAM
键	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
分	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
享	B-PER.NOM	B-PER.NOM
；	I-PER.NOM	I-PER.NOM
新	I-PER.NOM	I-PER.NOM
增	B-PER.NAM	B-PER.NAM
、	I-PER.NAM	I-PER.NAM
浪	I-PER.NAM	I-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
看	B-PER.NOM	B-PER.NOM
视	I-PER.NOM	I-PER.NOM
频	I-PER.NOM	I-PER.NOM
传	I-PER.NOM	B-PER.NOM
阅	I-PER.NOM	I-PER.NOM
奖	B-PER.NOM	B-PER.NOM
.	I-PER.NOM	I-PER.NOM
@	I-PER.NOM	I-PER.NOM
翼	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
阅	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
好	O	B-GPE.NAM
多	O	I-GPE.NAM
誓	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
要	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
王	B-PER.NOM	B-LOC.NOM
巍	I-PER.NOM	I-LOC.NOM
废	O	I-LOC.NOM
法	B-PER.NOM	B-PER.NOM
谢	I-PER.NOM	I-PER.NOM
疑	B-PER.NAM	B-PER.NAM
人	I-PER.NAM	I-PER.NAM
品	O	I-PER.NAM
[	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
囧	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
筒	O	B-PER.NAM
]	O	I-PER.NAM
谁	O	B-PER.NAM
要	O	I-PER.NAM
的	O	I-PER.NAM
度	O	B-GPE.NOM
啊	O	I-GPE.NOM
！	O	B-PER.NOM
！	O	I-PER.NOM
已	B-PER.NAM	B-GPE.NAM
成	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
为	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
(	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
微	I-PER.NOM	B-ORG.NAM
博	O	I-ORG.NAM
三	O	I-ORG.NAM
登	O	B-PER.NOM
陆	O	I-PER.NOM
X	B-PER.NOM	B-PER.NOM
T	I-PER.NOM	I-PER.NOM
动	O	B-PER.NOM
一	O	I-PER.NOM
心	B-PER.NOM	B-PER.NOM
]	I-PER.NOM	I-PER.NOM
址	B-PER.NOM	B-PER.NOM
：	I-PER.NOM	I-PER.NOM
n	O	B-ORG.NAM
/	O	I-ORG.NAM
R	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
v	O	I-ORG.NAM
比	O	B-PER.NOM
文	O	I-PER.NOM
胸	B-PER.NOM	I-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
/	O	B-ORG.NAM
8	O	I-ORG.NAM
太	B-PER.NOM	B-PER.NOM
萌	O	I-PER.NOM
所	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
有	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
准	O	B-ORG.NAM
时	O	I-ORG.NAM
短	O	I-ORG.NAM
所	B-PER.NAM	B-PER.NAM
有	I-PER.NAM	I-PER.NAM
准	I-PER.NAM	I-PER.NAM
刚	B-PER.NOM	B-PER.NOM
刚	I-PER.NOM	I-PER.NOM
好	O	I-PER.NOM
竟	O	B-PER.NOM
然	O	I-PER.NOM
吧	O	B-PER.NOM
伦	O	I-PER.NOM
家	O	I-PER.NOM
哈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
哈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
岁	O	I-PER.NOM
槽	O	B-PER.NOM
你	O	I-PER.NOM
乐	O	B-PER.NOM
小	O	I-PER.NOM
敏	O	I-PER.NOM
表	B-PER.NAM	B-PER.NAM
现	I-PER.NAM	I-PER.NAM
在	I-PER.NAM	I-PER.NAM
一	O	B-PER.NOM
原	O	I-PER.NOM
張	O	B-PER.NAM
4	O	I-PER.NAM
十	O	I-PER.NAM
下	O	B-PER.NAM
好	O	I-PER.NAM
口	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
龙	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
t	B-PER.NOM	B-PER.NOM
.	I-PER.NOM	I-PER.NOM
[	O	B-PER.NAM
花	O	I-PER.NAM
t	B-PER.NAM	B-PER.NAM
e	I-PER.NAM	I-PER.NAM
r	I-PER.NAM	I-PER.NAM
[	O	B-PER.NAM
抓	I-PER.NAM	I-PER.NAM
狂	I-PER.NAM	I-PER.NAM
每	O	I-PER.NAM
周	O	I-PER.NAM
待	B-PER.NOM	B-LOC.NAM
我	I-PER.NOM	I-LOC.NAM
是	O	I-LOC.NAM
手	O	B-ORG.NAM
今	O	I-ORG.NAM
天	O	I-ORG.NAM
的	O	I-ORG.NAM
开	O	I-ORG.NAM
场	O	I-ORG.NAM
G	B-PER.NAM	B-PER.NAM
总	I-PER.NAM	I-PER.NAM
东	O	B-PER.NAM
西	B-PER.NAM	I-PER.NAM
！	O	B-PER.NOM
！	O	I-PER.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
运	I-PER.NOM	I-PER.NOM
很	O	B-PER.NAM
牛	O	I-PER.NAM
选	O	B-PER.NAM
对	O	I-PER.NAM
吧	B-PER.NAM	B-PER.NAM
我	I-PER.NAM	I-PER.NAM
[	O	B-ORG.NAM
耶	O	I-ORG.NAM
]	O	I-ORG.NAM
好	O	B-PER.NOM
爱	O	I-PER.NOM
哦	O	I-PER.NOM
希	B-PER.NAM	B-PER.NAM
望	I-PER.NAM	I-PER.NAM
你	I-PER.NAM	I-PER.NAM
中	B-PER.NOM	B-PER.NOM
意	I-PER.NOM	I-PER.NOM
快	I-PER.NOM	I-PER.NOM
自	I-PER.NOM	I-PER.NOM
己	B-PER.NAM	B-PER.NAM
对	I-PER.NAM	I-PER.NAM
号	I-PER.NAM	I-PER.NAM
会	B-PER.NAM	B-PER.NAM
让	I-PER.NAM	I-PER.NAM
你	I-PER.NAM	I-PER.NAM
对	B-PER.NAM	B-PER.NAM
我	I-PER.NAM	I-PER.NAM
样	O	B-ORG.NAM
的	O	I-ORG.NAM
，	I-PER.NOM	B-PER.NOM
全	I-PER.NOM	I-PER.NOM
小	O	B-PER.NOM
菇	O	I-PER.NOM
长	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
肉	O	I-ORG.NOM
的	I-LOC.NAM	I-ORG.NOM
个	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
掉	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
名	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
么	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
折	B-ORG.NAM	I-ORG.NAM
磨	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
我	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
，	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
等	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
你	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
爹	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
加	O	B-ORG.NAM
倍	O	I-ORG.NAM
妈	B-ORG.NAM	B-PER.NAM
让	I-ORG.NAM	I-PER.NAM
我	I-ORG.NAM	I-PER.NAM
早	B-PER.NAM	B-PER.NAM
上	I-PER.NAM	I-PER.NAM
上	B-PER.NOM	B-PER.NOM
演	I-PER.NOM	I-PER.NOM
一	I-PER.NOM	I-PER.NOM
车	B-PER.NAM	I-PER.NAM
截	I-PER.NAM	I-PER.NAM
驾	I-PER.NAM	I-PER.NAM
校	I-PER.NAM	I-PER.NAM
车	I-PER.NAM	I-PER.NAM
的	I-PER.NAM	I-PER.NAM
。	B-PER.NOM	B-PER.NOM
。	I-PER.NOM	I-PER.NOM
泪	I-PER.NOM	I-PER.NOM
泪	I-PER.NOM	I-PER.NOM
泪	B-PER.NAM	B-PER.NAM
这	I-PER.NAM	I-PER.NAM
是	I-PER.NAM	I-PER.NAM
勋	O	B-PER.NOM
，	O	B-PER.NOM
个	B-PER.NOM	B-PER.NOM
爱	I-PER.NOM	I-PER.NOM
肯	B-PER.NOM	B-PER.NOM
努	I-PER.NOM	I-PER.NOM
夫	O	B-PER.NOM
复	O	I-PER.NOM
没	B-PER.NOM	B-PER.NOM
问	I-PER.NOM	I-PER.NOM
题	I-PER.NOM	I-PER.NOM
常	B-PER.NOM	B-PER.NOM
便	I-PER.NOM	I-PER.NOM
饭	I-PER.NOM	I-PER.NOM
雪	B-PER.NOM	B-PER.NOM
中	I-PER.NOM	I-PER.NOM
个	B-PER.NOM	B-PER.NOM
年	I-PER.NOM	I-PER.NOM
如	O	B-PER.NAM
此	O	I-PER.NAM
好	O	B-PER.NAM
活	O	I-PER.NAM
t	B-PER.NOM	B-PER.NOM
.	I-PER.NOM	I-PER.NOM
来	B-PER.NOM	B-PER.NOM
#	I-PER.NOM	I-PER.NOM
松	B-PER.NOM	B-PER.NOM
学	I-PER.NOM	I-PER.NOM
遍	B-PER.NOM	B-PER.NOM
各	I-PER.NOM	I-PER.NOM
:	B-PER.NAM	B-PER.NAM
h	I-PER.NAM	I-PER.NAM
t	O	I-PER.NAM
y	B-PER.NAM	B-PER.NAM
8	I-PER.NAM	I-PER.NAM
延	I-PER.NAM	I-PER.NAM
静	B-PER.NAM	B-PER.NAM
的	I-PER.NAM	I-PER.NAM
欣	I-PER.NAM	I-PER.NAM
知	O	B-PER.NAM
识	O	I-PER.NAM
风	O	B-PER.NAM
水	O	I-PER.NAM
t	B-PER.NAM	B-PER.NAM
.	I-PER.NAM	I-PER.NAM
c	I-PER.NAM	I-PER.NAM
'	O	B-PER.NAM
外	O	I-PER.NAM
婆	B-PER.NOM	B-PER.NOM
'	I-PER.NOM	I-PER.NOM
被	B-PER.NOM	B-PER.NOM
做	I-PER.NOM	I-PER.NOM
感	O	B-PER.NOM
觉	O	I-PER.NOM
真	O	I-PER.NOM
做	O	B-PER.NOM
一	I-PER.NOM	I-PER.NOM
持	O	B-ORG.NAM
多	O	I-ORG.NAM
图	O	I-ORG.NAM
查	O	I-ORG.NAM
看	O	I-ORG.NAM
，	O	I-ORG.NAM
榜	O	B-ORG.NOM
:	O	I-ORG.NOM
艺	B-PER.NAM	B-PER.NAM
术	I-PER.NAM	I-PER.NAM
系	I-PER.NAM	I-PER.NAM
才	B-PER.NAM	B-PER.NAM
，	I-PER.NAM	I-PER.NAM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
，	B-PER.NOM	I-PER.NOM
叫	I-PER.NOM	I-PER.NOM
我	B-PER.NAM	B-PER.NAM
一	O	I-PER.NAM
个	I-PER.NAM	I-PER.NAM
是	B-PER.NAM	B-PER.NAM
？	I-PER.NAM	I-PER.NAM
？	I-PER.NAM	I-PER.NAM
想	B-PER.NOM	B-PER.NOM
家	I-PER.NOM	I-PER.NOM
林	I-PER.NOM	I-PER.NOM
歲	B-PER.NAM	B-PER.NAM
[	I-PER.NAM	I-PER.NAM
传	B-PER.NAM	B-PER.NAM
递	I-PER.NAM	I-PER.NAM
是	B-PER.NOM	B-PER.NOM
了	I-PER.NOM	I-PER.NOM
啊	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
！	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
玩	O	B-LOC.NOM
得	O	I-LOC.NOM
不	B-PER.NAM	I-LOC.NOM
亦	O	I-LOC.NOM
微	B-PER.NOM	B-PER.NOM
信	O	I-PER.NOM
我	B-PER.NOM	B-PER.NOM
用	O	I-PER.NOM
人	B-PER.NAM	B-PER.NAM
，	I-PER.NAM	I-PER.NAM
就	I-PER.NAM	I-PER.NAM
一	O	B-ORG.NAM
起	O	I-ORG.NAM
去	O	I-ORG.NAM
看	I-LOC.NAM	B-LOC.NAM
。	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
早	I-LOC.NAM	B-LOC.NAM
安	O	I-LOC.NAM
，	O	I-LOC.NAM
典	O	B-PER.NAM
作	O	B-ORG.NAM
对	O	I-ORG.NAM
比	O	I-ORG.NAM
是	B-PER.NAM	B-PER.NAM
终	I-PER.NAM	I-PER.NAM
浪	O	B-PER.NOM
视	B-PER.NOM	I-PER.NOM
赵	O	B-PER.NOM
新	O	I-PER.NOM
夜	B-PER.NOM	B-PER.NOM
的	I-PER.NOM	I-PER.NOM
就	B-PER.NOM	B-PER.NOM
泪	I-PER.NOM	I-PER.NOM
奔	I-PER.NOM	I-PER.NOM
断	I-ORG.NAM	B-ORG.NAM
转	O	I-ORG.NAM
了	O	I-ORG.NAM
。	O	B-ORG.NOM
。	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
览	B-PER.NAM	B-LOC.NAM
老	I-PER.NAM	I-LOC.NAM
照	I-PER.NAM	I-LOC.NAM
是	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
阿	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
滋	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
猫	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
听	B-PER.NOM	B-PER.NOM
见	I-PER.NOM	I-PER.NOM
舞	B-PER.NAM	B-PER.NAM
动	I-PER.NAM	I-PER.NAM
起	B-PER.NAM	B-PER.NAM
来	I-PER.NAM	I-PER.NAM
天	B-PER.NAM	B-ORG.NAM
一	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
特	B-PER.NAM	B-PER.NAM
，	I-PER.NAM	I-PER.NAM
我	I-PER.NAM	I-PER.NAM
啦	B-PER.NOM	B-PER.NOM
哈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
学	B-PER.NAM	B-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
聚	I-PER.NAM	I-PER.NAM
是	B-PER.NOM	B-PER.NOM
无	I-PER.NOM	I-PER.NOM
奈	I-PER.NOM	B-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
天	O	B-PER.NAM
玩	O	I-PER.NAM
网	O	I-PER.NAM
球	O	I-PER.NAM
好	O	I-PER.NAM
开	O	I-PER.NAM
心	O	I-PER.NAM
还	O	I-PER.NAM
有	O	I-PER.NAM
喔	O	I-PER.NAM
减	O	I-PER.NAM
@	O	B-ORG.NAM
快	O	I-ORG.NAM
大	O	B-PER.NAM
本	O	I-PER.NAM
营	O	I-PER.NAM
金	O	B-PER.NAM
鹰	I-PER.NAM	I-PER.NAM
节	O	I-PER.NAM
晚	O	B-PER.NAM
我	O	I-PER.NAM
转	O	I-PER.NAM
心	O	B-ORG.NAM
情	O	I-ORG.NAM
？	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
毛	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
@	B-PER.NOM	B-PER.NOM
万	I-PER.NOM	I-PER.NOM
O	B-PER.NAM	B-PER.NAM
(	I-PER.NAM	I-PER.NAM
O	O	B-LOC.NAM
哈	O	I-LOC.NAM
在	O	B-GPE.NAM
努	O	I-GPE.NAM
力	O	B-LOC.NAM
了	O	I-LOC.NAM
偷	O	I-LOC.NAM
笑	O	I-LOC.NAM
挥	O	I-LOC.NAM
霍	O	I-LOC.NAM
春	O	B-PER.NOM
逗	O	I-PER.NOM
有	B-PER.NAM	B-PER.NAM
个	I-PER.NAM	I-PER.NAM
摔	I-PER.NAM	I-PER.NAM
业	O	B-PER.NAM
<UNK>	O	I-PER.NAM
务	I-PER.NAM	I-PER.NAM
唱	O	B-PER.NAM
的	I-PER.NAM	I-PER.NAM
可	I-PER.NAM	I-PER.NAM
的	B-PER.NAM	B-PER.NOM
手	I-PER.NAM	I-PER.NOM
里	O	I-PER.NOM
了	O	B-LOC.NAM
一	O	I-LOC.NAM
篇	O	I-LOC.NAM
为	B-PER.NAM	B-PER.NAM
爱	I-PER.NAM	I-PER.NAM
姐	B-PER.NAM	B-PER.NAM
的	I-PER.NAM	I-PER.NAM
丫	O	B-LOC.NAM
头	B-ORG.NAM	I-LOC.NAM
哒	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
哒	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
哈	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
气	I-ORG.NAM	B-LOC.NAM
吃	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
藏	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
书	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
羊	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
星	O	B-PER.NAM
期	O	I-PER.NAM
了	O	I-PER.NAM
而	O	B-LOC.NAM
来	O	I-LOC.NAM
曾	O	I-LOC.NAM
小	O	I-LOC.NAM
贤	O	B-ORG.NAM
终	O	I-ORG.NAM
于	B-LOC.NOM	I-ORG.NAM
跟	O	B-PER.NAM
一	O	I-PER.NAM
菲	O	I-PER.NAM
表	O	B-PER.NAM
白	O	I-PER.NAM
了	O	I-PER.NAM
哈	O	B-PER.NOM
蛋	O	B-PER.NAM
糕	O	I-PER.NAM
头	B-PER.NOM	B-PER.NOM
像	I-PER.NOM	I-PER.NOM
可	I-PER.NOM	I-PER.NOM
来	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
！	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
哈	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
谁	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
的	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
离	I-ORG.NAM	B-ORG.NAM
人	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
节	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
少	I-ORG.NAM	B-PER.NAM
女	O	I-PER.NAM
变	O	B-PER.NAM
态	O	I-PER.NAM
辣	O	I-PER.NAM
椒	B-PER.NAM	B-PER.NAM
若	I-PER.NAM	I-PER.NAM
進	O	B-PER.NAM
<UNK>	O	I-PER.NAM
的	I-PER.NOM	I-PER.NAM
开	B-PER.NOM	B-PER.NOM
吃	I-PER.NOM	I-PER.NOM
什	B-PER.NAM	B-PER.NAM
么	I-PER.NAM	I-PER.NAM
不	I-PER.NAM	I-PER.NAM
一	O	B-PER.NOM
样	O	I-PER.NOM
榜	O	B-PER.NAM
心	O	I-PER.NAM
谢	O	I-PER.NAM
怒	B-PER.NAM	B-PER.NAM
怒	I-PER.NAM	I-PER.NAM
怒	I-PER.NAM	I-PER.NAM
是	O	B-PER.NAM
马	O	I-PER.NAM
块	B-PER.NOM	B-PER.NOM
面	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
太	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
