玩	O	B-PER.NOM
家	O	I-PER.NOM
加	O	B-GPE.NAM
拿	O	I-GPE.NAM
大	O	I-GPE.NAM
心	B-PER.NOM	B-PER.NOM
理	I-PER.NOM	I-PER.NOM
学	I-PER.NOM	I-PER.NOM
家	I-PER.NOM	I-PER.NOM
统	B-PER.NOM	B-PER.NOM
计	I-PER.NOM	I-PER.NOM
学	O	I-PER.NOM
家	O	I-PER.NOM
玩	O	B-PER.NOM
家	O	I-PER.NOM
男	B-PER.NOM	B-PER.NOM
子	I-PER.NOM	I-PER.NOM
巫	O	B-PER.NOM
医	O	I-PER.NOM
英	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
每	O	B-ORG.NAM
日	O	I-ORG.NAM
邮	O	I-ORG.NAM
报	O	I-ORG.NAM
巫	O	B-PER.NOM
医	O	I-PER.NOM
马	O	B-GPE.NAM
拉	O	I-GPE.NAM
维	O	I-GPE.NAM
男	O	B-PER.NOM
子	O	I-PER.NOM
查	O	B-PER.NAM
曼	O	I-PER.NAM
基	O	I-PER.NAM
尼	O	I-PER.NAM
·	O	I-PER.NAM
祖	O	I-PER.NAM
鲁	O	I-PER.NAM
祖	O	B-PER.NAM
鲁	O	I-PER.NAM
祖	B-PER.NAM	B-PER.NAM
鲁	I-PER.NAM	I-PER.NAM
马	B-PER.NAM	B-GPE.NAM
拉	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
维	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
赞	O	B-GPE.NAM
比	O	I-GPE.NAM
亚	O	I-GPE.NAM
医	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
院	I-PER.NOM	I-ORG.NOM
朋	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
们	I-PER.NOM	I-PER.NOM
悟	B-GPE.NAM	B-LOC.NAM
智	I-GPE.NAM	I-LOC.NAM
乐	B-ORG.NAM	I-LOC.NAM
园	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
悟	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
智	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
乐	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
园	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
台	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
南	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
市	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
安	I-GPE.NAM	B-GPE.NAM
南	B-LOC.NOM	I-GPE.NAM
区	I-LOC.NOM	I-GPE.NAM
金	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
银	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
岛	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
美	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
亚	O	B-LOC.NAM
洲	O	I-LOC.NAM
苏	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
州	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
丘	O	B-GPE.NAM
综	O	I-GPE.NAM
小	B-LOC.NOM	B-LOC.NOM
区	I-LOC.NOM	I-LOC.NOM
和	O	B-LOC.NAM
泰	B-LOC.NOM	I-LOC.NAM
家	I-LOC.NOM	I-LOC.NAM
园	I-LOC.NOM	I-LOC.NAM
和	O	B-LOC.NAM
泰	B-PER.NAM	I-LOC.NAM
家	I-PER.NAM	I-LOC.NAM
园	O	I-LOC.NAM
新	O	B-LOC.NOM
家	B-LOC.NOM	I-LOC.NOM
园	I-LOC.NOM	I-LOC.NOM
居	B-PER.NOM	B-PER.NOM
民	I-PER.NOM	I-PER.NOM
居	B-PER.NOM	B-PER.NOM
民	I-PER.NOM	I-PER.NOM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
少	I-PER.NOM	B-PER.NOM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
孩	I-PER.NOM	I-PER.NOM
子	I-PER.NOM	I-PER.NOM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
孩	I-PER.NOM	I-PER.NOM
子	I-PER.NOM	I-PER.NOM
月	O	B-PER.NOM
老	O	I-PER.NOM
月	O	B-PER.NOM
老	O	I-PER.NOM
月	O	B-PER.NOM
老	O	I-PER.NOM
月	O	B-PER.NOM
老	O	I-PER.NOM
月	O	B-PER.NOM
老	O	I-PER.NOM
月	O	B-PER.NOM
老	O	I-PER.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
偶	O	B-PER.NOM
像	O	I-PER.NOM
真	O	B-PER.NOM
心	O	I-PER.NOM
朋	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
酒	O	B-PER.NOM
肉	O	I-PER.NOM
朋	B-PER.NOM	I-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
歌	O	B-PER.NOM
手	O	I-PER.NOM
李	B-PER.NAM	B-PER.NAM
炜	I-PER.NAM	I-PER.NAM
粉	B-PER.NOM	B-PER.NOM
丝	I-PER.NOM	I-PER.NOM
李	B-PER.NAM	B-PER.NAM
炜	I-PER.NAM	I-PER.NAM
机	O	B-LOC.NOM
场	O	I-LOC.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
好	O	B-PER.NOM
友	O	I-PER.NOM
埃	B-PER.NAM	B-PER.NAM
蒙	I-PER.NAM	I-PER.NAM
斯	I-PER.NAM	I-PER.NAM
孝	O	B-PER.NAM
感	O	I-PER.NAM
魔	O	B-PER.NOM
君	O	I-PER.NOM
六	O	I-PER.NOM
世	O	I-PER.NOM
粉	B-PER.NOM	B-PER.NOM
丝	I-PER.NOM	I-PER.NOM
路	O	B-PER.NOM
人	O	I-PER.NOM
坤	B-PER.NAM	B-PER.NAM
哥	I-PER.NAM	I-PER.NAM
男	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
男	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
男	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
男	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
张	B-PER.NAM	B-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
娴	I-PER.NAM	I-PER.NAM
朋	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
绍	O	B-GPE.NAM
兴	O	I-GPE.NAM
鲁	O	B-PER.NAM
讯	O	I-PER.NAM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
顽	O	B-PER.NOM
娃	O	I-PER.NOM
韩	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
医	O	B-ORG.NOM
院	O	I-ORG.NOM
老	O	B-PER.NAM
侯	O	I-PER.NAM
导	O	B-PER.NOM
游	O	I-PER.NOM
优	O	B-PER.NOM
秀	O	I-PER.NOM
司	O	I-PER.NOM
机	O	I-PER.NOM
大	O	B-ORG.NOM
学	O	I-ORG.NOM
父	B-PER.NOM	B-PER.NOM
母	I-PER.NOM	I-PER.NOM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
师	I-PER.NOM	I-PER.NOM
闺	B-PER.NOM	B-PER.NOM
蜜	I-PER.NOM	I-PER.NOM
S	O	B-ORG.NAM
M	O	I-ORG.NAM
新	B-PER.NOM	I-ORG.NAM
女	I-PER.NOM	I-ORG.NAM
团	I-PER.NOM	I-ORG.NAM
女	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
团	I-PER.NOM	I-ORG.NOM
<UNK>	B-PER.NAM	B-PER.NAM
琪	I-PER.NAM	I-PER.NAM
圭	B-PER.NAM	B-PER.NAM
贤	I-PER.NAM	I-PER.NAM
伯	B-PER.NAM	B-PER.NAM
贤	I-PER.NAM	I-PER.NAM
女	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
团	I-PER.NOM	I-ORG.NOM
团	O	B-ORG.NOM
体	O	I-ORG.NOM
北	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
京	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
国	O	B-GPE.NOM
家	O	I-GPE.NOM
发	O	B-ORG.NAM
改	O	I-ORG.NAM
委	O	I-ORG.NAM
发	O	B-ORG.NAM
改	O	I-ORG.NAM
委	O	I-ORG.NAM
北	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
京	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
山	I-LOC.NAM	B-GPE.NAM
西	I-LOC.NAM	I-GPE.NAM
万	O	B-GPE.NAM
荣	O	I-GPE.NAM
县	O	I-GPE.NAM
万	O	B-GPE.NAM
荣	O	I-GPE.NAM
王	O	B-PER.NAM
<UNK>	O	I-PER.NAM
文	O	I-PER.NAM
普	O	B-PER.NAM
希	O	I-PER.NAM
金	O	I-PER.NAM
俄	O	B-GPE.NAM
罗	O	I-GPE.NAM
斯	O	I-GPE.NAM
图	O	B-ORG.NOM
书	O	I-ORG.NOM
馆	O	I-ORG.NOM
宿	O	B-LOC.NOM
舍	O	I-LOC.NOM
华	O	B-GPE.NAM
兴	O	I-GPE.NAM
宿	B-LOC.NOM	B-LOC.NOM
舍	I-LOC.NOM	I-LOC.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
小	B-PER.NAM	B-PER.NOM
顽	I-PER.NAM	I-PER.NOM
童	I-PER.NAM	I-PER.NOM
日	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
本	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
小	B-PER.NAM	B-PER.NOM
顽	I-PER.NAM	I-PER.NOM
童	I-PER.NAM	I-PER.NOM
小	B-PER.NAM	B-PER.NOM
顽	I-PER.NAM	I-PER.NOM
童	I-PER.NAM	I-PER.NOM
用	I-PER.NOM	B-PER.NOM
户	I-PER.NOM	I-PER.NOM
居	B-PER.NOM	B-PER.NOM
民	I-PER.NOM	I-PER.NOM
朋	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
不	B-PER.NOM	B-PER.NOM
孝	I-PER.NOM	I-PER.NOM
子	I-PER.NOM	I-PER.NOM
杰	O	B-PER.NAM
克	O	I-PER.NAM
波	O	B-PER.NAM
比	O	I-PER.NAM
柯	B-PER.NAM	B-PER.NAM
震	I-PER.NAM	I-PER.NAM
倲	I-PER.NAM	I-PER.NAM
美	B-ORG.NAM	B-PER.NAM
妞	I-ORG.NAM	I-PER.NAM
恩	I-ORG.NAM	B-PER.NAM
雅	I-ORG.NAM	I-PER.NAM
武	O	B-ORG.NAM
教	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
国	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
际	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
王	B-PER.NAM	I-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
宝	I-PER.NAM	I-PER.NAM
周	B-PER.NAM	B-PER.NAM
碧	I-PER.NAM	I-PER.NAM
小	B-PER.NOM	B-PER.NOM
伙	I-PER.NOM	I-PER.NOM
伴	I-PER.NOM	I-PER.NOM
们	I-PER.NOM	I-PER.NOM
英	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
K	O	B-ORG.NAM
o	O	I-ORG.NAM
r	O	I-ORG.NAM
r	O	I-ORG.NAM
e	O	I-ORG.NAM
s	O	I-ORG.NAM
基	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
日	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
本	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
子	I-PER.NOM	I-PER.NOM
会	B-PER.NOM	B-PER.NOM
员	I-PER.NOM	I-PER.NOM
会	B-PER.NOM	B-PER.NOM
员	I-PER.NOM	I-PER.NOM
母	B-PER.NOM	B-PER.NOM
亲	I-PER.NOM	I-PER.NOM
宝	B-PER.NAM	B-PER.NOM
宝	I-PER.NAM	I-PER.NOM
孩	B-PER.NOM	B-PER.NOM
子	I-PER.NOM	I-PER.NOM
母	B-PER.NOM	B-PER.NOM
亲	I-PER.NOM	I-PER.NOM
孩	B-PER.NOM	B-PER.NOM
子	I-PER.NOM	I-PER.NOM
天	O	B-PER.NOM
使	O	I-PER.NOM
母	B-PER.NOM	B-PER.NOM
亲	I-PER.NOM	I-PER.NOM
小	O	B-PER.NOM
天	O	I-PER.NOM
使	O	I-PER.NOM
刘	B-PER.NAM	B-PER.NAM
翔	I-PER.NAM	I-PER.NAM
雅	O	B-GPE.NAM
典	O	I-GPE.NAM
北	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
京	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
伦	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
敦	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
中	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
中	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
李	B-PER.NAM	B-PER.NAM
霄	I-PER.NAM	I-PER.NAM
鹏	I-PER.NAM	I-PER.NAM
名	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
明	B-PER.NAM	B-PER.NOM
星	I-PER.NAM	I-PER.NOM
社	I-PER.NAM	B-PER.NOM
会	O	I-PER.NOM
贤	O	I-PER.NOM
达	O	I-PER.NOM
小	O	B-PER.NAM
攻	O	I-PER.NAM
同	O	B-PER.NOM
志	O	I-PER.NOM
小	B-PER.NOM	B-PER.NAM
受	I-PER.NOM	I-PER.NAM
同	O	B-PER.NOM
学	O	I-PER.NOM
小	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
学	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
小	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
学	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
儿	B-PER.NOM	B-PER.NOM
童	I-PER.NOM	I-PER.NOM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
米	B-LOC.NAM	B-ORG.NOM
线	I-LOC.NAM	I-ORG.NOM
店	I-LOC.NAM	I-ORG.NOM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
板	I-PER.NOM	I-PER.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
好	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
妹	B-PER.NOM	B-PER.NOM
子	I-PER.NOM	I-PER.NOM
内	O	B-PER.NOM
掌	O	I-PER.NOM
柜	O	I-PER.NOM
兔	O	B-PER.NAM
娘	O	I-PER.NAM
子	O	I-PER.NAM
妹	B-PER.NOM	B-PER.NOM
子	I-PER.NOM	I-PER.NOM
湖	B-GPE.NAM	B-ORG.NAM
南	I-GPE.NAM	I-ORG.NAM
广	B-ORG.NAM	I-ORG.NAM
播	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
电	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
视	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
台	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
广	O	I-ORG.NAM
告	O	I-ORG.NAM
中	O	I-ORG.NAM
心	O	I-ORG.NAM
湖	B-GPE.NAM	B-ORG.NAM
南	I-GPE.NAM	I-ORG.NAM
电	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
视	O	I-ORG.NAM
媒	O	I-ORG.NAM
体	O	I-ORG.NAM
嘉	B-PER.NAM	B-PER.NOM
宾	I-PER.NAM	I-PER.NOM
华	B-PER.NAM	B-PER.NAM
晨	I-PER.NAM	I-PER.NAM
宇	I-PER.NAM	I-PER.NAM
朱	B-PER.NOM	B-PER.NAM
妞	I-PER.NOM	I-PER.NAM
妞	I-PER.NOM	I-PER.NAM
卡	O	B-PER.NAM
<UNK>	I-PER.NAM	I-PER.NAM
德	I-PER.NAM	I-PER.NAM
拉	I-PER.NAM	I-PER.NAM
小	B-PER.NAM	B-PER.NAM
雨	I-PER.NAM	I-PER.NAM
上	O	I-PER.NOM
班	I-ORG.NAM	I-PER.NOM
族	O	I-PER.NOM
同	O	B-PER.NOM
事	O	I-PER.NOM
上	B-PER.NOM	B-PER.NOM
司	I-PER.NOM	I-PER.NOM
R	B-PER.NAM	B-PER.NAM
i	I-PER.NAM	I-PER.NAM
c	I-PER.NAM	I-PER.NAM
k	I-PER.NAM	I-PER.NAM
2	O	B-PER.NAM
1	O	I-PER.NAM
4	O	I-PER.NAM
3	O	I-PER.NAM
弄	O	I-PER.NAM
R	B-PER.NAM	B-PER.NAM
i	I-PER.NAM	I-PER.NAM
c	I-PER.NAM	I-PER.NAM
k	I-PER.NAM	I-PER.NAM
亲	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
少	I-PER.NOM	B-PER.NOM
女	I-PER.NOM	I-PER.NOM
姑	B-PER.NOM	B-PER.NOM
娘	I-PER.NOM	I-PER.NOM
少	I-PER.NOM	B-PER.NOM
女	I-PER.NOM	I-PER.NOM
母	B-PER.NOM	B-PER.NOM
女	I-PER.NOM	B-PER.NOM
熊	O	B-PER.NAM
文	O	I-PER.NAM
辉	O	I-PER.NAM
余	O	B-PER.NAM
承	O	I-PER.NAM
东	O	I-PER.NAM
台	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
湾	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
华	O	B-ORG.NAM
为	O	I-ORG.NAM
粉	B-PER.NOM	B-PER.NOM
丝	I-PER.NOM	I-PER.NOM
三	O	B-PER.NAM
毛	O	I-PER.NAM
厨	O	B-PER.NOM
神	O	I-PER.NOM
巴	O	B-GPE.NAM
黎	O	I-GPE.NAM
性	O	B-ORG.NAM
博	O	I-ORG.NAM
物	O	I-ORG.NAM
馆	O	I-ORG.NAM
红	O	B-LOC.NAM
磨	O	I-LOC.NAM
<UNK>	O	I-LOC.NAM
巴	O	B-GPE.NAM
黎	O	I-GPE.NAM
博	O	B-ORG.NAM
物	O	I-ORG.NAM
馆	O	I-ORG.NAM
公	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
司	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
花	O	B-ORG.NAM
开	O	I-ORG.NAM
公	O	I-ORG.NAM
司	O	I-ORG.NAM
名	O	B-PER.NOM
将	O	I-PER.NOM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
神	I-PER.NOM	I-PER.NOM
梦	O	B-ORG.NAM
科	O	I-ORG.NAM
商	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
城	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
女	B-PER.NOM	I-PER.NOM
主	I-PER.NOM	I-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
L	B-PER.NAM	B-PER.NAM
i	I-PER.NAM	I-PER.NAM
l	I-PER.NAM	I-PER.NAM
y	I-PER.NAM	I-PER.NAM
苏	B-PER.NAM	B-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
白	I-PER.NAM	I-PER.NAM
B	O	I-PER.NAM
e	O	I-PER.NAM
t	O	I-PER.NAM
t	O	I-PER.NAM
y	I-PER.NAM	I-PER.NAM
婚	O	B-ORG.NOM
纱	O	I-ORG.NOM
店	O	I-ORG.NOM
韩	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
青	B-LOC.NAM	B-GPE.NAM
岛	I-LOC.NAM	I-GPE.NAM
韩	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
三	B-PER.NAM	B-ORG.NAM
星	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
电	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
子	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
赵	B-PER.NAM	B-PER.NAM
和	I-PER.NAM	I-PER.NAM
<UNK>	I-PER.NAM	I-PER.NAM
大	O	B-GPE.NAM
连	O	I-GPE.NAM
阿	B-PER.NAM	I-GPE.NAM
尔	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
滨	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
靓	O	B-PER.NOM
仔	O	I-PER.NOM
靓	O	B-PER.NOM
女	O	I-PER.NOM
解	B-PER.NAM	B-PER.NAM
解	I-PER.NAM	I-PER.NAM
周	B-PER.NAM	B-PER.NAM
觅	I-PER.NAM	I-PER.NAM
解	B-PER.NAM	B-PER.NAM
解	I-PER.NAM	I-PER.NAM
日	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
本	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
日	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
本	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
街	I-LOC.NAM	B-LOC.NOM
角	O	I-LOC.NOM
小	B-PER.NOM	B-PER.NOM
<UNK>	I-PER.NOM	B-PER.NOM
女	I-PER.NOM	I-PER.NOM
新	O	B-ORG.NAM
明	O	I-ORG.NAM
珠	O	I-ORG.NAM
华	O	B-ORG.NAM
为	O	I-ORG.NAM
腾	O	B-ORG.NAM
讯	O	I-ORG.NAM
联	O	B-ORG.NAM
想	O	I-ORG.NAM
国	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
安	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
球	I-PER.NOM	I-PER.NOM
迷	I-PER.NOM	I-PER.NOM
辣	B-PER.NAM	B-PER.NAM
笔	I-PER.NAM	I-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
辛	I-PER.NAM	I-PER.NAM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
先	I-PER.NOM	I-PER.NOM
生	I-PER.NOM	I-PER.NOM
球	I-PER.NOM	B-PER.NOM
迷	I-PER.NOM	I-PER.NOM
死	B-PER.NOM	B-PER.NOM
忠	I-PER.NOM	I-PER.NOM
们	I-PER.NOM	I-PER.NOM
新	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
浪	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
中	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
晓	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
庄	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
小	B-PER.NOM	B-LOC.NOM
姨	I-PER.NOM	I-LOC.NOM
家	O	I-LOC.NOM
我	B-PER.NOM	B-PER.NOM
弟	I-PER.NOM	I-PER.NOM
陈	B-PER.NAM	B-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
奥	I-PER.NAM	I-PER.NAM
台	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
湾	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
王	O	B-PER.NAM
巍	O	I-PER.NAM
谢	O	B-PER.NAM
文	O	I-PER.NAM
荣	O	I-PER.NAM
全	B-GPE.NOM	B-GPE.NOM
国	I-GPE.NOM	I-GPE.NOM
网	B-PER.NOM	B-PER.NOM
民	I-PER.NOM	I-PER.NOM
张	O	B-GPE.NAM
家	O	I-GPE.NAM
川	B-GPE.NAM	I-GPE.NAM
县	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
公	O	B-ORG.NAM
安	O	I-ORG.NAM
局	O	I-ORG.NAM
少	O	B-PER.NOM
年	O	I-PER.NOM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
师	I-PER.NOM	I-PER.NOM
同	O	B-PER.NOM
学	O	I-PER.NOM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
师	I-PER.NOM	I-PER.NOM
同	B-PER.NOM	B-PER.NOM
学	I-PER.NOM	I-PER.NOM
香	O	B-ORG.NAM
丽	O	I-ORG.NAM
源	O	I-ORG.NAM
店	O	I-ORG.NAM
钻	O	B-PER.NOM
石	O	I-PER.NOM
会	B-PER.NOM	I-PER.NOM
员	I-PER.NOM	I-PER.NOM
百	O	B-ORG.NAM
度	O	I-ORG.NAM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
士	I-PER.NOM	I-PER.NOM
南	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
京	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
人	I-PER.NOM	B-ORG.NAM
社	O	I-ORG.NAM
局	O	I-ORG.NAM
赵	B-PER.NAM	B-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
民	I-PER.NAM	I-PER.NAM
孩	B-PER.NOM	B-PER.NOM
纸	I-PER.NOM	I-PER.NOM
们	I-PER.NOM	I-PER.NOM
邻	B-PER.NAM	B-PER.NOM
居	I-PER.NAM	I-PER.NOM
陌	O	B-PER.NOM
生	O	I-PER.NOM
人	O	I-PER.NOM
孩	B-PER.NOM	B-PER.NOM
纸	I-PER.NOM	I-PER.NOM
们	I-PER.NOM	I-PER.NOM
邻	B-PER.NAM	B-PER.NOM
居	I-PER.NAM	I-PER.NOM
陌	O	B-PER.NOM
生	O	I-PER.NOM
人	O	I-PER.NOM
赵	B-PER.NAM	B-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
民	I-PER.NAM	I-PER.NAM
吃	O	B-PER.NOM
货	O	I-PER.NOM
小	O	B-PER.NAM
敏	O	I-PER.NAM
敏	O	I-PER.NAM
碧	O	B-PER.NAM
华	O	I-PER.NAM
中	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
国	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
官	B-PER.NOM	B-PER.NOM
员	I-PER.NOM	I-PER.NOM
宾	O	B-PER.NAM
哥	I-PER.NOM	I-PER.NAM
小	B-PER.NAM	B-PER.NAM
<UNK>	I-PER.NAM	I-PER.NAM
子	I-PER.NAM	I-PER.NAM
J	I-PER.NAM	B-PER.NAM
a	I-PER.NAM	I-PER.NAM
x	I-PER.NAM	I-PER.NAM
o	I-PER.NAM	I-PER.NAM
n	O	I-PER.NAM
外	B-GPE.NAM	B-LOC.NAM
婆	I-GPE.NAM	I-LOC.NAM
家	B-LOC.NOM	I-LOC.NAM
虹	I-LOC.NOM	B-ORG.NAM
口	I-LOC.NOM	I-ORG.NAM
龙	O	I-ORG.NAM
之	O	I-ORG.NAM
梦	O	I-ORG.NAM
店	O	I-ORG.NAM
寒	B-PER.NAM	B-PER.NAM
阳	I-PER.NAM	I-PER.NAM
老	B-PER.NOM	B-PER.NAM
张	I-PER.NOM	I-PER.NAM
歌	O	B-PER.NOM
手	O	I-PER.NOM
美	B-PER.NOM	B-PER.NOM
女	I-PER.NOM	I-PER.NOM
邓	B-PER.NAM	B-PER.NAM
超	I-PER.NAM	I-PER.NAM
邓	O	B-PER.NAM
超	O	I-PER.NAM
邓	B-PER.NAM	B-PER.NAM
超	I-PER.NAM	I-PER.NAM
K	O	B-ORG.NAM
F	O	I-ORG.NAM
C	O	I-ORG.NAM
头	O	B-PER.NOM
头	O	I-PER.NOM
们	O	I-PER.NOM
曾	B-PER.NAM	B-PER.NAM
若	I-PER.NAM	I-PER.NAM
彤	I-PER.NAM	I-PER.NAM
苦	B-PER.NOM	B-PER.NOM
逼	I-PER.NOM	I-PER.NOM
青	I-PER.NOM	I-PER.NOM
年	I-PER.NOM	I-PER.NOM
杨	B-PER.NAM	B-PER.NAM
素	I-PER.NAM	I-PER.NAM
晗	I-PER.NAM	I-PER.NAM
刘	B-PER.NAM	B-PER.NAM
希	I-PER.NAM	I-PER.NAM
平	I-PER.NAM	I-PER.NAM
晓	B-PER.NAM	B-PER.NAM
艾	I-PER.NAM	I-PER.NAM
三	O	B-ORG.NAM
星	O	I-ORG.NAM
女	I-PER.NOM	B-PER.NOM
神	I-PER.NOM	I-PER.NOM
宝	O	B-PER.NOM
贝	O	I-PER.NOM
幼	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
儿	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
园	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
幼	B-LOC.NAM	B-ORG.NOM
儿	I-LOC.NAM	I-ORG.NOM
园	I-LOC.NAM	I-ORG.NOM
西	B-GPE.NAM	B-ORG.NAM
安	I-GPE.NAM	I-ORG.NAM
电	B-ORG.NAM	I-ORG.NAM
子	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
科	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
技	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
大	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
学	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
西	O	B-ORG.NAM
电	O	I-ORG.NAM
苏	B-PER.NAM	B-PER.NAM
大	I-PER.NAM	I-PER.NAM
江	I-PER.NAM	I-PER.NAM
雯	B-PER.NAM	B-PER.NAM
子	I-PER.NAM	I-PER.NAM
小	B-PER.NOM	B-PER.NOM
菇	I-PER.NOM	I-PER.NOM
凉	I-PER.NOM	I-PER.NOM
猪	B-PER.NAM	I-PER.NAM
猪	I-PER.NAM	I-PER.NAM
咸	I-PER.NAM	I-PER.NAM
蛋	I-PER.NAM	I-PER.NAM
超	I-PER.NAM	I-PER.NAM
人	I-PER.NAM	I-PER.NAM
苦	B-PER.NOM	B-PER.NOM
逼	I-PER.NOM	I-PER.NOM
青	I-PER.NOM	I-PER.NOM
年	I-PER.NOM	I-PER.NOM
杨	B-PER.NAM	B-PER.NAM
素	I-PER.NAM	I-PER.NAM
晗	I-PER.NAM	I-PER.NAM
娘	O	B-PER.NOM
爹	O	B-PER.NOM
妈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
妈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
妈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
妈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
丫	O	B-PER.NOM
头	O	I-PER.NOM
准	B-PER.NOM	B-PER.NOM
会	I-PER.NOM	I-PER.NOM
员	I-PER.NOM	I-PER.NOM
准	B-PER.NOM	B-PER.NOM
会	I-PER.NOM	I-PER.NOM
员	I-PER.NOM	I-PER.NOM
会	B-PER.NOM	B-PER.NOM
员	I-PER.NOM	I-PER.NOM
朋	B-PER.NOM	B-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
樱	O	B-PER.NAM
木	O	I-PER.NAM
流	B-PER.NAM	B-PER.NAM
川	I-PER.NAM	I-PER.NAM
妈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
妈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
妈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
妈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
妈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
丫	B-PER.NOM	B-PER.NOM
头	I-PER.NOM	I-PER.NOM
周	B-PER.NAM	B-PER.NAM
立	I-PER.NAM	I-PER.NAM
波	O	I-PER.NAM
薛	B-PER.NAM	B-PER.NAM
蛮	I-PER.NAM	I-PER.NAM
子	I-PER.NAM	I-PER.NAM
赵	B-PER.NAM	B-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
晚	I-PER.NAM	I-PER.NAM
子	B-PER.NOM	B-PER.NAM
阳	I-PER.NOM	I-PER.NAM
子	O	B-PER.NAM
阳	O	I-PER.NAM
赵	B-PER.NAM	B-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
民	I-PER.NAM	I-PER.NAM
延	O	B-PER.NAM
参	O	I-PER.NAM
法	B-PER.NOM	B-PER.NOM
师	I-PER.NOM	I-PER.NOM
妈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
妈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
俩	B-PER.NOM	B-PER.NOM
人	I-PER.NOM	I-PER.NOM
儿	O	I-PER.NOM
外	O	B-PER.NOM
婆	O	I-PER.NOM
<UNK>	O	B-ORG.NAM
小	O	I-ORG.NAM
帅	O	I-ORG.NAM
沈	O	I-ORG.NAM
阳	O	I-ORG.NAM
店	I-ORG.NOM	I-ORG.NAM
商	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
家	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
朴	B-PER.NAM	B-PER.NAM
灿	I-PER.NAM	I-PER.NAM
烈	I-PER.NAM	I-PER.NAM
陈	B-PER.NAM	B-PER.NAM
雨	I-PER.NAM	I-PER.NAM
小	B-PER.NOM	B-PER.NOM
老	I-PER.NOM	I-PER.NOM
师	I-PER.NOM	I-PER.NOM
蒋	B-PER.NAM	B-PER.NAM
军	I-PER.NAM	I-PER.NAM
晶	I-PER.NAM	I-PER.NAM
赵	B-PER.NAM	B-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
民	I-PER.NAM	I-PER.NAM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
流	I-PER.NOM	I-PER.NOM
氓	I-PER.NOM	I-PER.NOM
小	B-PER.NAM	B-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
小	B-PER.NAM	B-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
师	I-PER.NOM	I-PER.NOM
学	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
校	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
三	O	B-LOC.NOM
座	O	I-LOC.NOM
大	B-LOC.NAM	I-LOC.NOM
山	I-LOC.NAM	I-LOC.NOM
男	B-PER.NOM	B-PER.NOM
的	I-PER.NOM	I-PER.NOM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
的	I-PER.NOM	I-PER.NOM
林	B-PER.NAM	B-PER.NAM
志	I-PER.NAM	I-PER.NAM
穎	I-PER.NAM	I-PER.NAM
麦	O	B-ORG.NAM
当	O	I-ORG.NAM
劳	O	I-ORG.NAM
西	I-LOC.NAM	B-LOC.NAM
湖	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
银	O	B-LOC.NAM
泰	B-PER.NOM	I-LOC.NAM
店	I-PER.NOM	I-LOC.NAM
云	O	B-PER.NAM
麦	O	B-ORG.NAM
当	O	I-ORG.NAM
劳	O	I-ORG.NAM
宇	B-PER.NAM	B-PER.NAM
哥	I-PER.NAM	I-PER.NAM
宅	B-PER.NOM	B-PER.NOM
女	I-PER.NOM	I-PER.NOM
宅	O	B-PER.NOM
男	O	I-PER.NOM
我	B-PER.NOM	B-PER.NOM
弟	I-PER.NOM	I-PER.NOM
孩	B-PER.NOM	B-PER.NOM
纸	I-PER.NOM	I-PER.NOM
们	I-PER.NOM	I-PER.NOM
亚	O	B-ORG.NAM
马	O	I-ORG.NAM
<UNK>	O	I-ORG.NAM
驾	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
校	I-PER.NOM	I-ORG.NOM
谷	B-PER.NAM	B-LOC.NAM
梦	I-PER.NAM	I-LOC.NAM
瑶	I-PER.NAM	I-LOC.NAM
普	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
罗	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
旺	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
斯	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
老	B-PER.NOM	B-PER.NOM
婆	I-PER.NOM	I-PER.NOM
科	B-PER.NAM	B-PER.NAM
比	I-PER.NAM	I-PER.NAM
乔	B-PER.NAM	B-PER.NAM
丹	I-PER.NAM	I-PER.NAM
新	B-PER.NAM	B-ORG.NAM
浪	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
赵	B-PER.NAM	B-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
民	I-PER.NAM	I-PER.NAM
美	B-PER.NOM	B-PER.NOM
女	I-PER.NOM	I-PER.NOM
赵	B-PER.NAM	B-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
民	I-PER.NAM	I-PER.NAM
爸	B-PER.NOM	B-PER.NOM
爸	I-PER.NOM	I-PER.NOM
妈	I-PER.NOM	B-PER.NOM
妈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
M	O	B-PER.NAM
A	O	I-PER.NAM
S	O	I-PER.NAM
I	O	I-PER.NAM
O	O	I-PER.NAM
N	O	I-PER.NAM
_	O	I-PER.NAM
M	O	I-PER.NAM
I	O	I-PER.NAM
L	O	I-PER.NAM
K	O	I-PER.NAM
天	O	B-ORG.NAM
猫	O	I-ORG.NAM
阿	O	B-PER.NAM
滋	O	I-PER.NAM
猫	O	I-PER.NAM
格	B-PER.NAM	B-PER.NAM
格	I-PER.NAM	I-PER.NAM
巫	I-PER.NAM	I-PER.NAM
蓝	O	B-PER.NAM
精	O	I-PER.NAM
灵	O	I-PER.NAM
天	O	B-ORG.NAM
猫	O	I-ORG.NAM
小	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
特	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
丫	B-PER.NOM	B-PER.NOM
头	I-PER.NOM	I-PER.NOM
张	B-PER.NAM	B-PER.NAM
杰	I-PER.NAM	I-PER.NAM
西	B-GPE.NAM	B-LOC.NAM
<UNK>	I-GPE.NAM	I-LOC.NAM
上	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
海	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
虹	O	B-LOC.NAM
口	O	I-LOC.NAM
龙	O	I-LOC.NAM
之	O	I-LOC.NAM
梦	O	I-LOC.NAM
店	O	I-LOC.NAM
同	O	B-PER.NOM
学	O	I-PER.NOM
赵	B-PER.NAM	B-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
民	I-PER.NAM	I-PER.NAM
万	O	B-PER.NAM
鹏	O	I-PER.NAM
程	O	I-PER.NAM
钟	O	B-PER.NAM
小	O	I-PER.NAM
思	O	I-PER.NAM
宋	B-PER.NAM	B-PER.NOM
同	I-PER.NAM	I-PER.NOM
志	I-PER.NAM	I-PER.NOM
汉	O	B-LOC.NAM
口	O	I-LOC.NAM
站	O	I-LOC.NAM
陈	B-PER.NAM	B-PER.NAM
雨	I-PER.NAM	I-PER.NAM
陈	B-PER.NAM	B-PER.NAM
雨	I-PER.NAM	I-PER.NAM
平	O	B-LOC.NAM
洲	B-ORG.NAM	I-LOC.NAM
玉	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
器	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
街	O	I-LOC.NAM
惠	I-ORG.NAM	B-LOC.NAM
新	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
旗	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
舰	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
店	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
<UNK>	O	B-PER.NAM
自	O	I-PER.NAM
珍	O	I-PER.NAM
龙	O	B-LOC.NAM
门	O	I-LOC.NAM
石	O	I-LOC.NAM
<UNK>	O	I-LOC.NAM
潜	O	B-ORG.NAM
溪	O	I-ORG.NAM
寺	O	I-ORG.NAM
林	B-PER.NAM	B-PER.NAM
日	I-PER.NAM	I-PER.NAM
<UNK>	I-PER.NAM	I-PER.NAM
<UNK>	O	B-PER.NAM
日	O	I-PER.NAM
<UNK>	O	I-PER.NAM
哥	O	B-PER.NOM
<UNK>	O	B-PER.NAM
<UNK>	O	I-PER.NAM
小	B-PER.NOM	B-PER.NOM
朋	I-PER.NOM	I-PER.NOM
友	I-PER.NOM	I-PER.NOM
土	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
豆	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
网	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
北	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
京	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
天	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
文	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
馆	B-PER.NAM	I-ORG.NAM
詹	I-PER.NAM	B-PER.NAM
想	I-PER.NAM	I-PER.NAM
欣	O	B-PER.NAM
钟	O	I-PER.NAM
爱	O	I-PER.NAM
刘	B-PER.NAM	B-PER.NAM
米	I-PER.NAM	I-PER.NAM
美	O	B-PER.NAM
如	O	I-PER.NAM
姐	B-PER.NOM	I-PER.NAM
丫	B-PER.NOM	B-PER.NOM
头	I-PER.NOM	I-PER.NOM
李	B-PER.NAM	B-PER.NAM
开	I-PER.NAM	I-PER.NAM
复	I-PER.NAM	I-PER.NAM
宝	B-PER.NOM	B-PER.NOM
宝	I-PER.NOM	I-PER.NOM
叶	B-PER.NAM	B-PER.NAM
<UNK>	I-PER.NAM	I-PER.NAM
<UNK>	I-PER.NAM	I-PER.NAM
曾	B-PER.NAM	B-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
贤	I-PER.NAM	I-PER.NAM
一	O	B-PER.NAM
菲	O	I-PER.NAM
闺	B-PER.NOM	B-PER.NOM
蜜	I-PER.NOM	I-PER.NOM
南	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
京	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
丽	B-LOC.NAM	B-GPE.NAM
江	I-LOC.NAM	I-GPE.NAM
丽	O	B-GPE.NAM
江	O	I-GPE.NAM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
孩	I-PER.NOM	I-PER.NOM
纸	I-PER.NOM	I-PER.NOM
们	I-PER.NOM	I-PER.NOM
萌	O	B-PER.NAM
萌	O	I-PER.NAM
高	O	B-LOC.NOM
速	O	I-LOC.NOM
公	O	I-LOC.NOM
路	O	I-LOC.NOM
