马	O	B-PER.NAM
哎	O	I-PER.NAM
么	O	B-LOC.NOM
漏	O	I-LOC.NOM
了	O	I-LOC.NOM
呢	O	I-LOC.NOM
一	B-PER.NOM	B-PER.NOM
样	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
生	I-PER.NOM	I-PER.NOM
此	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
，	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
滚	I-PER.NAM	B-GPE.NAM
滚	B-PER.NAM	I-GPE.NAM
来	I-PER.NAM	B-GPE.NAM
曾	I-LOC.NAM	I-GPE.NAM
了	B-PER.NAM	B-PER.NAM
哈	I-PER.NAM	I-PER.NAM
哈	I-PER.NAM	I-PER.NAM
糕	B-PER.NAM	B-PER.NAM
心	I-PER.NAM	I-PER.NAM
心	I-PER.NAM	I-PER.NAM
像	O	B-PER.NAM
可	O	I-PER.NAM
推	O	B-PER.NOM
情	O	I-PER.NOM
期	B-PER.NAM	B-PER.NAM
了	I-PER.NAM	I-PER.NAM
。	O	I-PER.NAM
较	B-PER.NAM	B-PER.NOM
好	I-PER.NAM	I-PER.NOM
哈	B-PER.NAM	B-PER.NAM
，	I-PER.NAM	I-PER.NAM
吃	O	I-PER.NAM
货	B-PER.NAM	B-PER.NAM
就	I-PER.NAM	I-PER.NAM
茶	B-PER.NAM	B-PER.NAM
！	I-PER.NAM	I-PER.NAM
成	I-PER.NOM	I-PER.NAM
情	B-PER.NOM	B-PER.NOM
物	I-PER.NOM	I-PER.NOM
姗	B-PER.NAM	B-PER.NAM
日	O	I-PER.NAM
曦	O	I-PER.NAM
座	B-LOC.NOM	B-LOC.NAM
爱	I-LOC.NOM	I-LOC.NAM
情	B-LOC.NOM	I-LOC.NAM
一	I-LOC.NOM	I-LOC.NAM
切	I-LOC.NOM	B-ORG.NAM
都	I-LOC.NOM	I-ORG.NAM
是	I-LOC.NOM	I-ORG.NAM
是	B-PER.NAM	B-PER.NAM
因	I-PER.NAM	I-PER.NAM
为	I-PER.NAM	I-PER.NAM
爱	I-PER.NAM	B-PER.NAM
心	O	I-PER.NAM
甜	B-PER.NAM	I-PER.NAM
情	I-PER.NAM	B-PER.NOM
北	O	B-PER.NAM
京	O	I-PER.NAM
座	B-PER.NOM	B-PER.NOM
平	I-PER.NOM	I-PER.NOM
洲	I-PER.NOM	I-PER.NOM
想	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
要	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
腹	O	I-ORG.NAM
靓	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
号	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
唱	I-ORG.NAM	B-ORG.NAM
的	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
可	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
真	O	B-PER.NAM
好	O	I-PER.NAM
我	O	B-LOC.NAM
在	O	I-LOC.NAM
钱	B-LOC.NAM	I-LOC.NAM
柜	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
惠	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
的	I-ORG.NAM	B-LOC.NAM
人	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
这	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
个	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
赞	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
给	B-PER.NAM	B-PER.NOM
我	I-PER.NAM	I-PER.NOM
买	I-PER.NAM	I-PER.NOM
么	I-GPE.NAM	B-LOC.NAM
时	O	I-LOC.NAM
候	O	I-LOC.NAM
候	B-PER.NAM	B-PER.NAM
都	I-PER.NAM	I-PER.NAM
夏	B-PER.NAM	B-PER.NAM
天	I-PER.NAM	I-PER.NAM
也	O	B-PER.NAM
这	O	I-PER.NAM
样	O	I-PER.NAM
哈	B-PER.NAM	B-PER.NAM
哈	I-PER.NAM	I-PER.NAM
哈	I-PER.NAM	I-PER.NAM
@	B-PER.NAM	B-PER.NAM
死	I-PER.NAM	I-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
�	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
�	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
�	B-PER.NOM	B-PER.NOM
好	I-PER.NOM	I-PER.NOM
了	B-PER.NAM	B-PER.NAM
笑	I-PER.NAM	I-PER.NAM
新	B-ORG.NAM	B-LOC.NAM
民	I-GPE.NAM	I-LOC.NAM
是	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
很	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
有	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
爱	I-LOC.NOM	I-LOC.NAM
啊	O	I-LOC.NAM
疯	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
狂	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
世	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
我	B-PER.NOM	B-PER.NOM
爱	I-PER.NOM	I-PER.NOM
I	B-PER.NAM	B-PER.NAM
O	I-PER.NAM	I-PER.NAM
N	I-PER.NAM	I-PER.NAM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
驾	I-PER.NOM	I-PER.NOM
校	B-PER.NOM	B-PER.NOM
太	I-PER.NOM	I-PER.NOM
你	O	B-PER.NAM
一	O	I-PER.NAM
天	O	I-PER.NAM
骂	O	I-PER.NAM
个	O	I-PER.NAM
八	O	I-PER.NAM
百	O	I-PER.NAM
遍	O	I-PER.NAM
，	O	I-PER.NAM
却	O	I-PER.NAM
不	O	I-PER.NAM
你	O	B-ORG.NAM
丫	O	I-ORG.NAM
哒	O	B-PER.NAM
哒	I-PER.NAM	I-PER.NAM
夏	O	I-PER.NAM
谷	B-PER.NAM	B-PER.NAM
梦	I-PER.NAM	I-PER.NAM
瑶	I-PER.NAM	I-PER.NAM
的	O	B-PER.NAM
鱼	O	I-PER.NAM
我	O	I-PER.NAM
旺	O	B-ORG.NAM
斯	O	I-ORG.NAM
起	O	B-ORG.NOM
去	B-PER.NOM	I-ORG.NOM
经	B-PER.NAM	B-LOC.NAM
褪	I-PER.NAM	I-LOC.NAM
我	I-PER.NAM	I-LOC.NAM
银	B-PER.NAM	B-GPE.NAM
泰	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
店	I-ORG.NAM	I-GPE.NAM
拍	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
真	B-PER.NOM	B-PER.NOM
是	I-PER.NOM	I-PER.NOM
女	B-PER.NAM	B-PER.NAM
的	I-PER.NAM	I-PER.NAM
好	B-PER.NAM	B-PER.NAM
宅	I-PER.NAM	I-PER.NAM
玩	B-PER.NAM	B-ORG.NAM
这	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
亦	B-PER.NAM	B-PER.NAM
乐	I-PER.NAM	I-PER.NAM
乎	I-PER.NAM	I-PER.NAM
纸	B-PER.NOM	B-PER.NOM
们	I-PER.NOM	I-PER.NOM
跟	B-PER.NAM	B-ORG.NAM
踪	O	I-ORG.NAM
服	B-ORG.NAM	I-ORG.NAM
务	I-ORG.NAM	B-LOC.NAM
上	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
线	I-ORG.NAM	B-LOC.NAM
我	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
用	I-ORG.NAM	I-LOC.NAM
判	O	B-PER.NAM
将	O	B-ORG.NAM
开	O	I-ORG.NAM
始	O	I-ORG.NAM
座	B-PER.NAM	B-PER.NAM
大	I-PER.NAM	I-PER.NAM
招	O	B-PER.NOM
手	B-PER.NOM	I-PER.NOM
特	O	B-PER.NOM
曼	O	I-PER.NOM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
叫	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
我	I-PER.NOM	I-PER.NOM
负	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	B-GPE.NAM	B-ORG.NAM
哪	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
个	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
词	B-LOC.NAM	B-LOC.NOM
:	I-LOC.NAM	I-LOC.NOM
创	B-LOC.NOM	I-LOC.NOM
意	I-LOC.NAM	I-LOC.NOM
在	B-PER.NOM	B-PER.NOM
我	I-PER.NOM	I-PER.NOM
萌	B-PER.NOM	B-PER.NOM
哒	I-PER.NOM	I-PER.NOM
句	B-PER.NAM	B-PER.NAM
心	I-PER.NAM	I-PER.NAM
情	I-PER.NAM	I-PER.NAM
@	B-PER.NOM	B-PER.NOM
经	I-PER.NOM	I-PER.NOM
美	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
[	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
。	B-PER.NOM	B-PER.NOM
。	I-PER.NOM	I-PER.NOM
。	I-PER.NOM	I-PER.NOM
操	B-PER.NAM	B-PER.NAM
。	I-PER.NAM	I-PER.NAM
什	O	I-PER.NAM
/	B-PER.NAM	B-PER.NAM
/	I-PER.NAM	I-PER.NAM
@	I-PER.NAM	I-PER.NAM
榜	B-PER.NOM	B-PER.NOM
:	I-PER.NOM	I-PER.NOM
想	I-PER.NOM	I-PER.NOM
个	B-PER.NAM	B-PER.NAM
蛋	I-PER.NAM	I-PER.NAM
花	B-PER.NAM	B-PER.NAM
心	I-PER.NAM	I-PER.NAM
来	B-PER.NAM	B-PER.NAM
做	I-PER.NAM	I-PER.NAM
s	B-PER.NAM	B-PER.NAM
r	I-PER.NAM	I-PER.NAM
q	I-PER.NAM	I-PER.NAM
助	O	B-ORG.NOM
西	O	I-ORG.NOM
活	O	B-PER.NAM
真	O	I-PER.NAM
的	B-PER.NOM	B-PER.NOM
有	I-PER.NOM	I-PER.NOM
哈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
哈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
时	O	B-PER.NOM
直	I-PER.NOM	I-PER.NOM
播	O	I-PER.NOM
坏	B-PER.NOM	B-PER.NOM
？	I-PER.NOM	I-PER.NOM
记	B-PER.NAM	B-ORG.NAM
每	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
天	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
分	B-PER.NAM	I-ORG.NAM
享	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
懒	I-PER.NAM	I-ORG.NAM
嘻	B-PER.NAM	B-PER.NAM
嘻	I-PER.NAM	I-PER.NAM
]	I-PER.NAM	I-PER.NAM
老	B-PER.NAM	B-PER.NAM
妈	I-LOC.NAM	I-PER.NAM
丫	O	B-PER.NAM
头	O	I-PER.NAM
给	B-PER.NAM	B-PER.NAM
小	I-PER.NAM	I-PER.NAM
家	I-PER.NAM	I-PER.NAM
欢	B-PER.NOM	B-PER.NOM
笑	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
愿	I-PER.NOM	I-PER.NOM
的	B-PER.NAM	B-PER.NAM
单	I-PER.NAM	I-PER.NAM
品	O	I-PER.NAM
:	B-PER.NAM	B-PER.NAM
/	I-PER.NAM	I-PER.NAM
/	I-PER.NAM	I-PER.NAM
晨	B-PER.NOM	B-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
木	B-PER.NOM	B-PER.NOM
和	I-PER.NOM	I-PER.NOM
车	O	B-PER.NAM
的	O	I-PER.NAM
景	O	B-PER.NAM
。	I-PER.NAM	I-PER.NAM
刚	B-PER.NOM	B-PER.NOM
种	O	B-PER.NOM
体	B-PER.NOM	B-PER.NOM
今	I-PER.NOM	I-PER.NOM
然	B-PER.NOM	B-PER.NOM
不	I-PER.NOM	I-PER.NOM
么	B-PER.NOM	B-PER.NOM
解	I-PER.NOM	I-PER.NOM
活	B-PER.NOM	B-PER.NOM
动	I-PER.NOM	I-PER.NOM
转	I-PER.NOM	I-PER.NOM
]	B-PER.NOM	B-PER.NOM
.	I-PER.NOM	I-PER.NOM
~	I-PER.NOM	I-PER.NOM
t	B-PER.NOM	B-PER.NOM
.	I-PER.NOM	I-PER.NOM
讲	B-PER.NOM	B-PER.NOM
幼	I-PER.NOM	I-PER.NOM
打	B-PER.NAM	B-PER.NAM
破	I-PER.NAM	I-PER.NAM
了	B-PER.NOM	B-PER.NOM
近	I-PER.NOM	I-PER.NOM
年	I-PER.NOM	I-PER.NOM
股	B-PER.NAM	I-PER.NAM
市	I-PER.NAM	I-PER.NAM
跌	I-PER.NAM	I-PER.NAM
多	I-PER.NAM	I-PER.NAM
升	I-PER.NAM	I-PER.NAM
少	I-PER.NAM	I-PER.NAM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
是	I-PER.NOM	I-PER.NOM
2	I-PER.NOM	I-PER.NOM
0	I-PER.NOM	I-PER.NOM
0	B-PER.NAM	B-PER.NAM
8	I-PER.NAM	I-PER.NAM
年	I-PER.NAM	I-PER.NAM
更	B-PER.NAM	B-PER.NOM
新	I-PER.NAM	I-PER.NOM
微	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
博	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
版	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
造	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
美	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
好	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
候	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
可	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
以	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
安	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
静	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
哈	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
哈	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
哈	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
翻	I-GPE.NAM	B-ORG.NAM
份	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
号	I-PER.NAM	B-PER.NAM
入	I-PER.NAM	I-PER.NAM
座	I-PER.NAM	I-PER.NAM
太	O	B-ORG.NAM
帅	O	I-ORG.NAM
心	I-PER.NOM	B-PER.NOM
心	I-PER.NOM	I-PER.NOM
我	B-PER.NAM	B-PER.NAM
要	I-PER.NAM	I-PER.NAM
去	I-PER.NAM	I-PER.NAM
花	B-PER.NAM	B-PER.NAM
心	I-PER.NAM	I-PER.NAM
一	B-PER.NAM	B-PER.NAM
场	I-PER.NAM	I-PER.NAM
大	I-PER.NAM	I-PER.NAM
考	B-PER.NOM	B-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
想	I-PER.NOM	I-PER.NOM
到	I-PER.NOM	I-PER.NOM
台	B-PER.NAM	B-PER.NAM
下	I-PER.NAM	I-PER.NAM
坐	I-PER.NAM	I-PER.NAM
真	B-PER.NAM	B-PER.NAM
的	I-PER.NAM	I-PER.NAM
，	B-PER.NAM	B-PER.NAM
地	I-PER.NAM	I-PER.NAM
n	B-PER.NAM	B-PER.NAM
/	I-PER.NAM	I-PER.NAM
晚	O	B-ORG.NAM
守	O	I-ORG.NAM
候	O	I-ORG.NAM
P	O	B-PER.NOM
G	O	I-PER.NOM
总	O	I-PER.NOM
希	O	B-PER.NOM
望	O	I-PER.NOM
L	B-PER.NOM	B-PER.NOM
心	I-PER.NOM	I-PER.NOM
n	O	B-PER.NAM
n	O	I-PER.NAM
e	O	I-PER.NAM
c	O	B-PER.NAM
n	O	I-PER.NAM
/	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
/	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
丶	I-PER.NOM	B-PER.NOM
尐	I-PER.NOM	I-PER.NOM
新	O	B-PER.NAM
民	B-PER.NOM	I-PER.NAM
纸	B-PER.NAM	B-PER.NAM
？	I-PER.NAM	I-PER.NAM
这	I-PER.NAM	I-PER.NAM
就	I-PER.NAM	B-PER.NAM
关	O	I-PER.NAM
注	O	I-PER.NAM
吃	O	I-PER.NAM
货	O	I-PER.NAM
有	B-PER.NOM	B-LOC.NAM
准	I-PER.NOM	I-LOC.NAM
时	O	I-LOC.NAM
信	O	B-ORG.NAM
的	I-LOC.NOM	I-ORG.NAM
孩	O	I-ORG.NAM
纸	O	I-ORG.NAM
们	O	I-ORG.NAM
感	I-LOC.NOM	I-ORG.NAM
准	B-PER.NAM	B-PER.NAM
时	I-PER.NAM	I-PER.NAM
的	O	B-PER.NAM
孩	B-PER.NAM	I-PER.NAM
新	B-PER.NAM	B-PER.NAM
民	I-PER.NAM	I-PER.NAM
我	I-PER.NAM	I-PER.NAM
我	B-PER.NOM	B-PER.NOM
们	I-PER.NOM	I-PER.NOM
的	I-PER.NOM	I-PER.NOM
们	B-LOC.NOM	B-PER.NOM
的	O	I-PER.NOM
呼	O	B-PER.NOM
出	I-PER.NOM	I-PER.NOM
功	O	I-PER.NOM
性	B-PER.NOM	B-PER.NOM
价	I-PER.NOM	I-PER.NOM
比	I-PER.NOM	I-PER.NOM
性	B-LOC.NOM	B-PER.NOM
感	O	I-PER.NOM
明	O	B-PER.NOM
女	I-PER.NOM	I-PER.NOM
士	O	I-PER.NOM
讲	B-PER.NAM	B-PER.NAM
动	I-PER.NAM	I-PER.NAM
量	I-PER.NAM	I-PER.NAM
？	O	B-PER.NOM
同	O	I-PER.NOM
丽	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
源	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
店	O	B-ORG.NAM
已	O	I-ORG.NAM
上	I-GPE.NAM	I-ORG.NAM
.	B-PER.NOM	B-PER.NOM
.	O	I-PER.NOM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
哈	I-PER.NOM	I-PER.NOM
肥	B-PER.NOM	B-PER.NOM
一	I-PER.NOM	I-PER.NOM
结	B-PER.NOM	B-PER.NOM
一	I-PER.NOM	I-PER.NOM
饮	B-PER.NOM	B-PER.NOM
喜	I-PER.NOM	I-PER.NOM
量	B-GPE.NAM	B-ORG.NAM
废	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
除	O	I-ORG.NAM
恶	O	I-ORG.NAM
议	O	B-PER.NOM
终	I-PER.NOM	I-PER.NOM
于	I-PER.NOM	I-PER.NOM
迫	I-PER.NOM	I-PER.NOM
的	O	B-ORG.NAM
质	O	I-ORG.NAM
三	B-PER.NAM	B-PER.NAM
周	I-PER.NAM	I-PER.NAM
年	I-PER.NAM	I-PER.NAM
/	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
t	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
新	B-PER.NAM	B-PER.NAM
浪	O	I-PER.NAM
端	O	B-PER.NAM
全	O	I-PER.NAM
新	I-ORG.NAM	I-PER.NAM
级	O	B-GPE.NOM
信	O	I-GPE.NOM
息	O	B-PER.NOM
流	O	I-PER.NOM
升	B-ORG.NAM	B-GPE.NAM
；	B-GPE.NAM	I-GPE.NAM
发	B-GPE.NAM	I-GPE.NAM
布	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
器	B-ORG.NOM	B-ORG.NAM
支	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
持	O	I-ORG.NAM
表	I-PER.NOM	B-PER.NOM
情	O	I-PER.NOM
给	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
个	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
u	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
n	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
W	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
腾	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
为	B-PER.NOM	B-LOC.NOM
生	I-PER.NOM	I-LOC.NOM
活	O	I-LOC.NOM
淡	B-PER.NOM	B-PER.NOM
的	I-PER.NOM	I-PER.NOM
[	I-ORG.NAM	B-ORG.NAM
爱	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
你	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
【	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
f	B-ORG.NAM	B-ORG.NAM
V	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
R	B-PER.NOM	B-PER.NOM
R	I-PER.NOM	I-PER.NOM
春	I-PER.NOM	I-PER.NOM
节	B-PER.NAM	B-PER.NAM
版	I-PER.NAM	I-PER.NAM
的	I-PER.NAM	I-PER.NAM
微	I-PER.NAM	I-PER.NAM
喜	B-PER.NOM	B-PER.NOM
庆	I-PER.NOM	I-PER.NOM
我	I-PER.NOM	I-PER.NOM
手	I-PER.NOM	B-PER.NOM
机	I-PER.NOM	I-PER.NOM
话	B-PER.NOM	B-PER.NOM
题	I-PER.NOM	I-PER.NOM
功	I-PER.NOM	I-PER.NOM
z	O	B-ORG.NAM
R	O	I-ORG.NAM
0	O	I-ORG.NAM
我	O	B-ORG.NAM
给	O	I-ORG.NAM
t	B-PER.NOM	B-PER.NOM
.	I-PER.NOM	B-PER.NOM
c	I-PER.NOM	I-PER.NOM
和	I-LOC.NAM	B-LOC.NOM
未	O	I-LOC.NOM
乐	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
透	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
移	O	B-GPE.NAM
动	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
/	B-PER.NAM	B-PER.NAM
8	I-PER.NAM	I-PER.NAM
q	B-PER.NAM	B-PER.NAM
v	I-PER.NAM	I-PER.NAM
我	B-PER.NAM	B-PER.NAM
是	I-PER.NAM	I-PER.NAM
飞	B-PER.NAM	B-PER.NOM
机	O	I-PER.NOM
看	B-PER.NOM	B-PER.NOM
她	B-PER.NOM	I-PER.NOM
人	O	B-PER.NOM
了	O	I-PER.NOM
我	B-PER.NOM	B-PER.NOM
参	I-PER.NOM	I-PER.NOM
快	O	B-ORG.NAM
来	O	I-ORG.NAM
表	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
态	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
略	B-PER.NOM	I-PER.NOM
巴	I-PER.NOM	I-PER.NOM
黎	I-PER.NOM	I-PER.NOM
性	O	B-PER.NAM
博	O	I-PER.NAM
物	O	I-PER.NAM
馆	O	I-PER.NAM
于	B-PER.NAM	B-PER.NAM
红	I-PER.NAM	I-PER.NAM
磨	I-PER.NAM	I-PER.NAM
坊	O	I-PER.NAM
附	O	I-PER.NAM
近	O	I-PER.NAM
，	O	I-PER.NAM
是	O	I-PER.NAM
一	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
一	I-PER.NOM	I-ORG.NOM
家	O	I-ORG.NOM
体	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
验	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
效	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
透	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
兼	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
职	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
赚	O	B-ORG.NAM
钱	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
哦	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
。	O	I-ORG.NAM
器	B-PER.NAM	B-PER.NAM
爱	I-PER.NAM	I-PER.NAM
聊	I-PER.NAM	I-PER.NAM
它	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
打	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
固	B-GPE.NAM	I-GPE.NAM
话	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
手	I-PER.NAM	I-GPE.NAM
载	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
猛	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
击	O	B-ORG.NAM
h	O	I-ORG.NAM
t	I-LOC.NOM	I-ORG.NAM
t	O	I-ORG.NAM
/	O	B-LOC.NAM
/	O	I-LOC.NAM
t	O	I-LOC.NAM
z	B-PER.NAM	B-GPE.NAM
W	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
米	O	B-ORG.NAM
万	I-LOC.NOM	I-ORG.NAM
兔	I-LOC.NOM	I-ORG.NAM
望	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
天	O	I-ORG.NOM
t	O	B-ORG.NAM
p	O	I-ORG.NAM
:	B-PER.NOM	I-ORG.NAM
/	O	I-ORG.NAM
然	O	B-PER.NOM
後	O	I-PER.NOM
女	O	B-PER.NAM
拉	O	I-PER.NAM
丝	I-PER.NOM	B-PER.NOM
越	I-PER.NOM	I-PER.NOM
地	B-PER.NOM	B-PER.NOM
址	I-PER.NOM	I-PER.NOM
样	O	B-PER.NOM
被	I-PER.NOM	I-PER.NOM
历	B-PER.NOM	B-PER.NOM
我	I-PER.NOM	B-PER.NOM
没	O	B-PER.NAM
怎	O	I-PER.NAM
么	O	I-PER.NAM
然	O	B-PER.NAM
出	O	I-PER.NAM
现	O	I-PER.NAM
恶	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
劣	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
啊	O	B-ORG.NAM
啊	O	I-ORG.NAM
要	B-PER.NOM	B-PER.NOM
精	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
以	I-PER.NOM	I-PER.NOM
带	B-PER.NAM	B-PER.NAM
个	I-PER.NAM	I-PER.NAM
马	I-PER.NAM	I-PER.NAM
子	I-PER.NAM	B-PER.NAM
漂	I-PER.NAM	I-PER.NAM
亮	I-PER.NAM	I-PER.NAM
单	I-PER.NAM	I-PER.NAM
欢	B-PER.NAM	B-PER.NAM
两	I-PER.NAM	I-PER.NAM
，	B-ORG.NAM	I-PER.NOM
第	I-ORG.NAM	I-PER.NOM
二	O	I-PER.NOM
甚	O	B-PER.NOM
至	O	I-PER.NOM
为	B-PER.NOM	B-PER.NOM
的	I-PER.NOM	I-PER.NOM
c	O	B-PER.NAM
n	O	I-PER.NAM
/	O	I-PER.NAM
z	O	I-PER.NAM
博	O	B-PER.NAM
好	O	I-PER.NAM
友	O	I-PER.NAM
列	O	I-PER.NAM
表	O	I-PER.NAM
通	O	B-PER.NAM
讯	O	I-PER.NAM
录	O	I-PER.NAM
找	O	I-PER.NAM
社	B-PER.NOM	B-PER.NOM
区	I-PER.NOM	I-PER.NOM
快	O	B-PER.NOM
来	O	I-PER.NOM
和	B-PER.NOM	I-PER.NOM
起	O	B-PER.NAM
开	I-PER.NOM	I-PER.NAM
启	O	I-PER.NAM
汉	B-PER.NOM	B-PER.NOM
服	I-PER.NOM	I-PER.NOM
更	B-GPE.NAM	B-ORG.NAM
有	I-GPE.NAM	I-ORG.NAM
千	B-ORG.NAM	I-ORG.NAM
台	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
红	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
米	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
手	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
机	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
、	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
等	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
十	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
活	B-GPE.NAM	B-ORG.NAM
动	I-GPE.NAM	I-ORG.NAM
地	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
址	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
：	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
已	I-ORG.NAM	I-ORG.NAM
网	B-PER.NAM	B-PER.NOM
客	I-PER.NAM	I-PER.NOM
美	B-PER.NAM	B-PER.NAM
术	I-PER.NAM	I-PER.NAM
新	I-PER.NAM	I-PER.NAM
进	B-PER.NOM	B-PER.NOM
一	I-PER.NOM	I-PER.NOM
所	B-PER.NOM	B-PER.NOM
用	I-PER.NOM	I-PER.NOM
结	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
果	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
有	B-ORG.NOM	B-ORG.NOM
一	I-ORG.NOM	I-ORG.NOM
出	B-PER.NOM	B-PER.NOM
轨	I-PER.NOM	I-PER.NOM
会	B-PER.NOM	B-PER.NOM
制	I-PER.NOM	I-PER.NOM
不	B-ORG.NAM	B-ORG.NOM
能	I-ORG.NAM	I-ORG.NOM
指	I-ORG.NAM	I-ORG.NOM
栖	B-PER.NOM	B-PER.NOM
李	I-PER.NOM	I-PER.NOM
阅	O	B-PER.NAM
“	O	I-PER.NAM
微	O	B-PER.NOM
访	O	I-PER.NOM
地	O	B-PER.NAM
】	O	I-PER.NAM
勋	B-PER.NOM	B-PER.NOM
章	I-PER.NOM	I-PER.NOM
是	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
，	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
冬	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
春	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
橙	B-PER.NAM	B-PER.NAM
肉	I-PER.NAM	I-PER.NAM
，	I-PER.NAM	I-PER.NAM
点	O	B-PER.NOM
点	O	I-PER.NOM
盐	O	B-PER.NOM
打	O	I-PER.NOM
散	O	B-PER.NOM
；	O	I-PER.NOM
4	O	I-PER.NOM
．	O	I-PER.NOM
得	B-PER.NAM	B-PER.NAM
到	I-PER.NAM	I-PER.NAM
需	O	B-GPE.NAM
要	O	I-GPE.NAM
走	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
的	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
界	I-ORG.NAM	B-GPE.NAM
我	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
偶	B-PER.NOM	B-PER.NOM
尔	O	I-PER.NOM
蹲	B-PER.NOM	B-PER.NOM
下	I-PER.NOM	I-PER.NOM
记	B-PER.NOM	B-PER.NOM
得	I-PER.NOM	I-PER.NOM
自	B-PER.NOM	B-PER.NOM
己	I-PER.NOM	I-PER.NOM
了	B-PER.NOM	B-PER.NOM
自	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	O	B-PER.NOM
就	O	I-PER.NOM
自	B-PER.NOM	B-PER.NOM
信	I-PER.NOM	I-PER.NOM
哈	O	B-PER.NOM
哈	O	I-PER.NOM
哈	O	I-PER.NOM
哈	B-PER.NOM	B-PER.NOM
[	I-PER.NOM	I-PER.NOM
@	B-PER.NOM	B-PER.NOM
M	I-PER.NOM	I-PER.NOM
~	B-PER.NOM	B-PER.NOM
~	I-PER.NOM	I-PER.NOM
啫	B-PER.NOM	B-PER.NOM
喱	I-PER.NOM	I-PER.NOM
本	B-PER.NOM	B-PER.NOM
玫	I-PER.NOM	I-PER.NOM
瑰	I-PER.NOM	I-PER.NOM
吧	O	B-PER.NAM
h	O	I-PER.NAM
t	O	B-PER.NAM
t	O	I-PER.NAM
2	B-PER.NAM	B-PER.NAM
2	I-PER.NAM	I-PER.NAM
7	I-PER.NAM	I-PER.NAM
《	O	B-PER.NAM
乐	O	I-PER.NAM
活	O	B-PER.NAM
大	O	I-PER.NAM
，	O	B-ORG.NAM
快	O	I-ORG.NAM
来	I-GPE.NAM	I-ORG.NAM
一	O	I-ORG.NAM
彩	B-PER.NAM	I-PER.NAM
更	I-PER.NAM	I-PER.NAM
多	I-PER.NAM	I-PER.NAM
一	B-PER.NAM	B-PER.NAM
趟	I-PER.NAM	I-PER.NAM
时	B-PER.NOM	B-PER.NOM
间	I-PER.NOM	I-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
等	I-PER.NOM	I-PER.NOM
迅	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
速	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
轻	O	B-ORG.NAM
叹	O	I-ORG.NAM
一	O	I-ORG.NAM
声	O	I-ORG.NAM
，	O	I-ORG.NAM
用	O	I-ORG.NAM
，	O	B-PER.NOM
拖	I-PER.NOM	I-PER.NOM
的	O	B-GPE.NAM
纸	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
悲	I-PER.NOM	B-PER.NOM
观	I-PER.NOM	I-PER.NOM
第	B-PER.NAM	B-PER.NOM
二	I-PER.NAM	I-PER.NOM
]	B-PER.NOM	B-PER.NOM
[	I-PER.NOM	I-PER.NOM
搭	B-PER.NAM	B-PER.NOM
汽	I-PER.NAM	I-PER.NOM
车	I-PER.NAM	I-PER.NOM
得	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
已	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
你	B-PER.NAM	B-PER.NOM
让	I-PER.NAM	I-PER.NOM
我	I-PER.NAM	I-PER.NOM
欺	B-PER.NAM	B-PER.NOM
骗	I-PER.NAM	I-PER.NOM
了	I-PER.NAM	I-PER.NOM
骗	B-LOC.NAM	B-ORG.NOM
了	I-LOC.NAM	I-ORG.NOM
你	I-LOC.NOM	I-ORG.NOM
急	B-LOC.NOM	B-LOC.NOM
！	I-LOC.NOM	I-LOC.NOM
子	O	B-GPE.NAM
将	O	I-GPE.NAM
永	B-LOC.NOM	B-LOC.NOM
远	I-LOC.NOM	I-LOC.NOM
慧	I-LOC.NAM	B-GPE.NAM
`	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
十	O	B-GPE.NAM
感	O	I-GPE.NAM
悟	O	I-GPE.NAM
保	O	B-GPE.NAM
存	O	I-GPE.NAM
国	O	B-PER.NAM
五	O	I-PER.NAM
标	O	I-PER.NAM
是	O	B-PER.NAM
感	O	I-PER.NAM
恩	O	I-PER.NAM
，	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
想	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
了	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
明	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
白	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
和	B-ORG.NAM	B-GPE.NOM
圭	O	I-GPE.NOM
贤	O	B-ORG.NAM
、	O	I-ORG.NAM
伯	O	I-ORG.NAM
。	O	B-ORG.NAM
h	O	I-ORG.NAM
t	O	I-ORG.NAM
t	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
.	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
说	B-PER.NOM	B-PER.NOM
我	I-PER.NOM	I-PER.NOM
假	B-PER.NOM	B-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
有	B-PER.NOM	B-PER.NOM
多	I-PER.NOM	I-PER.NOM
所	O	B-ORG.NAM
谓	O	I-ORG.NAM
的	B-PER.NOM	I-ORG.NAM
—	I-PER.NOM	I-ORG.NAM
—	I-PER.NOM	I-ORG.NAM
而	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
离	I-PER.NOM	I-ORG.NOM
是	O	B-PER.NAM
对	O	I-PER.NAM
的	B-PER.NAM	B-PER.NAM
幸	O	I-PER.NAM
？	O	B-PER.NAM
爱	O	I-PER.NAM
此	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
幸	O	I-ORG.NOM
。	O	B-ORG.NOM
当	O	I-ORG.NOM
】	O	B-ORG.NOM
胡	O	I-ORG.NOM
玩	O	B-PER.NOM
！	I-PER.NOM	I-PER.NOM
直	B-ORG.NAM	B-GPE.NAM
接	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
蔽	B-PER.NOM	B-ORG.NOM
广	I-ORG.NAM	I-ORG.NOM
电	B-PER.NOM	B-PER.NAM
影	O	I-PER.NAM
快	B-PER.NOM	B-PER.NOM
试	O	I-PER.NOM
：	O	B-PER.NOM
h	O	I-PER.NOM
t	O	I-PER.NOM
t	O	I-PER.NOM
人	O	B-GPE.NAM
封	O	I-GPE.NAM
面	I-ORG.NAM	B-PER.NAM
；	O	I-PER.NAM
感	B-PER.NOM	B-PER.NOM
觉	I-PER.NOM	I-PER.NOM
出	B-PER.NOM	B-PER.NOM
的	I-PER.NOM	I-PER.NOM
有	B-PER.NOM	B-PER.NOM
自	I-PER.NOM	I-PER.NOM
不	B-PER.NOM	B-PER.NOM
够	I-PER.NOM	I-PER.NOM
搞	B-PER.NOM	B-PER.NOM
毛	I-PER.NOM	I-PER.NOM
的	B-PER.NOM	B-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
泣	B-PER.NOM	B-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
么	B-PER.NOM	B-PER.NOM
感	I-PER.NOM	I-PER.NOM
。	B-PER.NOM	B-PER.NOM
真	I-PER.NOM	I-PER.NOM
人	B-PER.NOM	B-PER.NOM
身	I-PER.NOM	I-PER.NOM
那	B-PER.NAM	B-PER.NAM
块	I-PER.NAM	I-PER.NAM
属	I-PER.NAM	I-PER.NAM
的	O	B-PER.NAM
距	O	I-PER.NAM
，	O	B-PER.NOM
不	O	I-PER.NOM
是	O	I-PER.NOM
隔	O	I-PER.NOM
，	B-PER.NOM	B-PER.NOM
你	I-PER.NOM	I-PER.NOM
象	O	B-PER.NOM
不	O	I-PER.NOM
跋	B-PER.NAM	B-PER.NAM
山	I-PER.NAM	I-PER.NAM
到	B-ORG.NAM	B-PER.NAM
了	I-GPE.NAM	I-PER.NAM
应	I-GPE.NAM	I-PER.NAM
i	O	B-PER.NOM
P	O	I-PER.NOM
h	B-PER.NAM	B-PER.NAM
o	I-PER.NAM	I-PER.NAM
：	B-PER.NOM	B-PER.NOM
h	I-PER.NOM	I-PER.NOM
Y	B-PER.NAM	B-PER.NAM
l	I-PER.NAM	I-PER.NAM
市	O	B-LOC.NOM
场	O	I-LOC.NOM
：	B-PER.NOM	B-PER.NOM
性	I-PER.NOM	I-PER.NOM
。	B-PER.NOM	B-PER.NOM
3	I-PER.NOM	I-PER.NOM
控	B-PER.NOM	B-PER.NOM
了	I-PER.NOM	I-PER.NOM
女	B-PER.NOM	B-PER.NOM
孩	I-PER.NOM	I-PER.NOM
人	B-PER.NOM	B-PER.NOM
试	I-PER.NOM	I-PER.NOM
：	O	B-PER.NOM
我	O	I-PER.NOM
四	O	B-PER.NOM
天	O	I-PER.NOM
.	B-PER.NOM	B-PER.NOM
我	I-PER.NOM	I-PER.NOM
春	O	B-PER.NOM
天	O	I-PER.NOM
夏	B-PER.NOM	I-PER.NOM
天	I-PER.NOM	I-PER.NOM
转	B-PER.NOM	B-PER.NOM
发	I-PER.NOM	I-PER.NOM
的	I-PER.NOM	I-PER.NOM
升	B-PER.NOM	B-PER.NOM
欢	I-PER.NOM	I-PER.NOM
乐	I-PER.NOM	I-PER.NOM
更	O	B-PER.NOM
新	O	I-PER.NOM
2	O	B-PER.NOM
日	O	I-PER.NOM
热	O	B-PER.NOM
闹	O	I-PER.NOM
改	O	B-PER.NOM
工	I-PER.NAM	I-PER.NOM
元	O	B-PER.NOM
宵	I-PER.NAM	I-PER.NOM
民	O	B-PER.NOM
过	O	I-PER.NOM
居	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
民	B-LOC.NAM	I-LOC.NAM
欢	O	I-LOC.NAM
聚	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
堂	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
，	O	I-LOC.NAM
老	O	I-LOC.NAM
少	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
闹	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
元	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
宵	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
教	I-GPE.NAM	B-GPE.NAM
你	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
D	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
2	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
匙	B-LOC.NAM	I-LOC.NAM
砂	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
皮	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
细	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
蜜	B-GPE.NAM	B-LOC.NAM
和	I-GPE.NAM	I-LOC.NAM
次	B-GPE.NAM	B-GPE.NAM
，	I-GPE.NAM	I-GPE.NAM
水	O	B-GPE.NAM
现	O	I-GPE.NAM
夏	B-LOC.NAM	B-LOC.NOM
天	I-LOC.NAM	I-LOC.NOM
慢	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
慢	B-LOC.NAM	I-LOC.NAM
来	I-ORG.NOM	I-LOC.NAM
临	I-ORG.NOM	I-LOC.NAM
！	B-LOC.NAM	B-LOC.NAM
集	B-LOC.NAM	I-LOC.NAM
水	I-LOC.NAM	I-LOC.NAM
、	I-LOC.NOM	I-LOC.NAM
位	B-LOC.NAM	B-LOC.NOM
于	I-LOC.NAM	I-LOC.NOM
一	I-LOC.NOM	I-LOC.NOM
肤	B-LOC.NOM	B-PER.NOM
水	I-PER.NOM	I-PER.NOM
备	B-PER.NOM	B-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
产	B-PER.NOM	B-PER.NOM
品	I-PER.NOM	B-PER.NOM
狗	B-PER.NOM	B-PER.NOM
吃	I-PER.NOM	I-PER.NOM
掉	I-PER.NOM	I-PER.NOM
姿	O	B-PER.NOM
，	O	I-PER.NOM
力	O	B-GPE.NAM
集	O	I-GPE.NAM
中	O	I-GPE.NAM
上	B-PER.NOM	B-PER.NOM
，	I-PER.NOM	I-PER.NOM
接	I-PER.NOM	I-PER.NOM
受	I-PER.NOM	I-PER.NOM
张	B-PER.NOM	B-PER.NOM
焦	I-PER.NOM	I-PER.NOM
虑	I-PER.NOM	I-PER.NOM
没	I-PER.NOM	I-PER.NOM
度	O	B-PER.NOM
的	O	I-PER.NOM
：	B-PER.NOM	B-PER.NOM
N	I-PER.NOM	I-PER.NOM
e	O	B-PER.NOM
，	O	I-PER.NOM
