“ O
已 O
经 O
三 O
天 O
了 O
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
嘴 O
里 O
喃 O
喃 O
自 O
语 O
， O
道 O
。 O

就 O
在 O
方 B-PER
辰 I-PER
轰 B-LOC
出 I-LOC
一 I-LOC
拳 I-LOC
之 O
后 O
， O
气 O
喘 O
吁 O
吁 O
的 O
休 O
息 O
的 O
时 O
候 O
， O
突 O
然 O
间 O
远 O
处 O
传 O
来 O
了 O
几 O
道 O
格 O
外 O
刺 O
耳 O
的 O
声 O
音 O
。 O

“ O
李 B-PER
俊 I-PER
， O
这 O
个 O
废 O
物 O
有 O
什 O
么 O
好 O
看 O
的 O
？ O
赶 O
紧 O
修 O
炼 O
吧 O
。 O
” O
一 O
个 O
平 O
头 O
弟 O
子 O
， O
不 O
耐 O
烦 O
的 O
说 O
道 O
。 O

境 O
界 O
没 O
有 O
达 O
到 O
炼 O
气 O
境 O
二 O
重 O
之 O
前 O
， O
无 O
法 O
进 O
入 O
外 O
门 O
功 B-LOC
法 I-LOC
殿 I-LOC
挑 O
选 O
功 O
法 O
， O
所 O
以 O
方 B-PER
辰 I-PER
只 O
能 O
够 O
修 O
炼 O
这 O
不 O
入 O
流 O
的 O
功 O
法 O
了 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
你 O
不 O
能 O
动 O
我 O
， O
温 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
不 O
会 O
放 O
过 O
你 O
的 O
。 O
” O
梁 B-PER
勇 I-PER
身 O
受 O
重 O
伤 O
， O
根 O
本 O
无 O
法 O
抵 O
挡 O
， O
眼 O
看 O
着 O
方 B-PER
辰 I-PER
要 O
废 O
掉 O
自 O
己 O
， O
惊 O
恐 O
的 O
大 O
喊 O
。 O

“ O
叶 B-PER
琳 I-PER
， O
没 O
想 O
到 O
叶 B-PER
琳 I-PER
也 O
出 O
现 O
了 O
， O
据 O
说 O
梁 B-PER
勇 I-PER
针 O
对 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
就 O
是 O
温 B-PER
正 I-PER
云 I-PER
跟 O
叶 B-PER
琳 I-PER
在 O
背 O
后 O
支 O
持 O
。 O
” O

方 B-PER
辰 I-PER
闻 O
言 O
， O
苦 O
笑 O
一 O
声 O
， O
如 O
果 O
没 O
记 O
错 O
的 O
话 O
， O
叶 B-PER
琳 I-PER
的 O
姐 O
姐 O
应 O
该 O
叫 O
做 O
叶 B-PER
紫 I-PER
。 O

天 O
河 O
长 O
老 O
， O
是 O
外 O
门 O
的 O
一 O
个 O
执 B-TIT
事 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
， O
在 O
整 O
个 O
外 O
门 O
之 O
中 O
， O
也 O
只 O
有 O
他 O
对 O
方 B-PER
辰 I-PER
比 O
较 O
好 O
。 O

“ O
黑 B-WEA
灵 I-WEA
草 I-WEA
， O
如 O
果 O
能 O
够 O
得 O
到 O
黑 B-WEA
灵 I-WEA
草 I-WEA
的 O
话 O
， O
也 O
能 O
够 O
让 O
萧 B-PER
山 I-PER
的 O
内 O
脏 O
恢 O
复 O
。 O
” O
江 O
河 O
道 O
。 O

惊 O
云 O
剑 O
法 O
， O
淘 O
浪 O
剑 O
法 O
， O
金 B-KUN
光 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
。 O

翌 O
日 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
大 O
清 O
早 O
起 O
床 O
， O
去 O
看 O
望 O
了 O
一 O
下 O
受 O
伤 O
的 O
萧 B-PER
山 I-PER
之 O
后 O
， O
来 O
到 O
了 O
任 B-LOC
务 I-LOC
殿 I-LOC
。 O

这 O
个 O
妖 O
兽 O
， O
是 O
一 O
个 O
炼 O
气 O
境 O
三 O
重 O
级 O
别 O
的 O
剑 B-WEA
齿 I-WEA
虎 I-WEA
， O
实 O
力 O
异 O
常 O
强 O
大 O
。 O

“ O
小 O
子 O
， O
敢 O
抢 O
夺 O
我 O
们 O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
东 O
西 O
， O
你 O
活 O
得 O
不 O
耐 O
烦 O
了 O
吧 O
？ O
” O
有 O
弟 O
子 O
不 O
屑 O
的 O
说 O
道 O
。 O

“ O
刘 B-PER
峰 I-PER
， O
怎 O
么 O
了 O
？ O
” O

“ O
刘 B-PER
峰 I-PER
， O
文 B-PER
宇 I-PER
。 O
” O

“ O
温 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
派 O
我 O
们 O
两 O
人 O
来 O
找 O
你 O
， O
想 O
要 O
索 O
要 O
一 O
件 O
东 O
西 O
。 O
” O
臃 B-TIT
肿 I-TIT
胖 I-TIT
子 I-TIT
文 B-PER
宇 I-PER
道 O
。 O

“ O
温 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
， O
刘 B-PER
峰 I-PER
跟 O
文 B-PER
宇 I-PER
怎 O
么 O
还 O
没 O
回 O
来 O
？ O
” O
叶 B-PER
琳 I-PER
开 O
口 O
问 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
离 O
开 O
黑 B-LOC
风 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
之 O
后 O
， O
没 O
有 O
着 O
急 O
回 O
到 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
， O
他 O
直 O
接 O
来 O
到 O
了 O
清 B-LOC
风 I-LOC
城 I-LOC
。 O

听 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
话 O
， O
执 B-TIT
事 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
知 O
道 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
不 O
愿 O
意 O
透 O
露 O
更 O
多 O
， O
当 O
即 O
说 O
道 O
： O
“ O
炼 O
气 O
境 O
三 O
重 O
妖 O
兽 O
， O
一 O
个 O
三 O
千 O
块 O
下 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
十 O
个 O
总 O
共 O
三 O
万 O
块 O
下 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O
” O

不 O
一 O
会 O
儿 O
， O
执 B-TIT
事 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
就 O
把 O
破 O
障 O
丹 O
拿 O
给 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
“ O
破 O
障 O
丹 O
属 O
于 O
凡 O
品 O
丹 O
药 O
， O
虽 O
然 O
只 O
是 O
凡 O
品 O
丹 O
药 O
中 O
的 O
垫 O
底 O
丹 O
药 O
， O
但 O
是 O
也 O
是 O
很 O
珍 O
贵 O
， O
一 O
般 O
情 O
况 O
下 O
， O
我 O
们 O
对 O
外 O
售 O
价 O
是 O
五 O
千 O
下 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
一 O
颗 O
， O
不 O
过 O
可 O
以 O
给 O
你 O
打 O
折 O
。 O
” O

江 O
河 O
跟 O
萧 B-PER
山 I-PER
对 O
视 O
一 O
眼 O
， O
旋 O
即 O
说 O
道 O
： O
“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
在 O
你 O
离 O
开 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
的 O
这 O
段 O
时 O
间 O
， O
肖 B-PER
天 I-PER
勇 I-PER
经 O
常 O
来 O
找 O
茬 O
， O
我 O
跟 O
他 O
起 O
了 O
冲 O
突 O
， O
被 O
他 O
打 O
伤 O
。 O
” O

“ O
一 O
招 O
斩 O
断 O
你 O
一 O
条 O
胳 O
膊 O
， O
看 O
来 O
这 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
突 O
破 O
到 O
了 O
炼 O
气 O
境 O
三 O
重 O
了 O
。 O
” O
想 O
到 O
这 O
里 O
， O
温 B-PER
正 I-PER
云 I-PER
知 O
道 O
， O
刘 B-PER
峰 I-PER
跟 O
文 B-PER
宇 I-PER
一 O
直 O
没 O
有 O
回 O
来 O
， O
多 O
半 O
是 O
死 O
在 O
黑 B-LOC
风 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
了 O
。 O

“ O
叶 B-PER
琳 I-PER
师 O
妹 O
说 O
， O
只 O
要 O
我 O
能 O
够 O
在 O
外 B-TIT
门 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
大 I-TIT
比 I-TIT
之 O
中 O
， O
废 O
掉 O
你 O
， O
甚 O
至 O
击 O
杀 O
你 O
， O
她 O
就 O
会 O
答 O
应 O
我 O
的 O
追 O
求 O
。 O
” O
温 B-PER
正 I-PER
云 I-PER
诡 O
异 O
的 O
看 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
一 O
样 O
， O
旋 O
即 O
道 O
： O
“ O
所 O
以 O
， O
明 O
天 O
的 O
大 O
比 O
， O
就 O
是 O
你 O
在 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
的 O
最 O
后 O
表 O
演 O
。 O
” O

主 O
席 O
台 O
之 O
上 O
， O
一 O
个 O
白 B-TIT
胡 I-TIT
子 I-TIT
老 I-TIT
头 I-TIT
， O
环 O
视 O
了 O
一 O
眼 O
众 O
人 O
， O
挥 O
手 O
示 O
意 O
， O
让 O
大 O
家 O
安 O
静 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
夺 O
取 O
第 O
一 O
的 O
可 O
能 O
性 O
不 O
大 O
， O
温 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
的 O
实 O
力 O
很 O
强 O
， O
据 O
说 O
把 O
五 B-KUN
行 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
修 O
炼 O
到 O
圆 O
满 O
境 O
界 O
了 O
。 O
” O

方 B-PER
辰 I-PER
心 O
中 O
大 O
喜 O
， O
快 O
速 O
的 O
施 O
展 O
出 O
金 B-KUN
光 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
三 O
剑 O
， O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
他 O
的 O
脑 O
海 O
中 O
， O
也 O
在 O
念 O
叨 O
着 O
金 B-KUN
光 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
四 O
剑 O
的 O
口 O
诀 O
。 O

相 O
反 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
金 B-KUN
光 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
四 O
剑 O
， O
还 O
隐 O
隐 O
的 O
压 O
制 O
着 O
温 B-PER
正 I-PER
云 I-PER
的 O
五 B-KUN
行 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
。 O

“ O
本 O
次 O
外 B-TIT
门 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
大 I-TIT
比 I-TIT
， O
第 O
三 O
名 O
， O
奖 O
励 O
一 O
千 O
下 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
低 O
阶 O
凡 B-WEA
兵 I-WEA
一 O
件 O
。 O
” O

“ O
回 O
师 O
尊 O
， O
我 O
去 O
黑 B-LOC
风 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
力 O
量 O
， O
无 O
意 O
中 O
发 O
现 O
了 O
一 O
处 O
修 O
炼 O
之 O
地 O
， O
那 O
一 O
处 O
修 O
炼 O
之 O
地 O
， O
似 O
乎 O
是 O
我 O
们 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
谢 B-PER
天 I-PER
南 I-PER
曾 O
经 O
修 O
炼 O
的 O
地 O
方 O
， O
在 O
那 O
里 O
， O
我 O
得 O
到 O
了 O
金 B-KUN
光 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
后 O
四 O
剑 O
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
如 O
实 O
回 O
答 O
道 O
。 O

就 O
在 O
这 O
时 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
拿 O
出 O
了 O
轻 B-WEA
灵 I-WEA
剑 I-WEA
， O
施 O
展 O
出 O
了 O
金 B-KUN
光 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
。 O

再 O
一 O
次 O
来 O
到 O
清 B-LOC
风 I-LOC
城 I-LOC
， O
方 B-PER
辰 I-PER
轻 O
车 O
熟 O
路 O
的 O
到 O
达 O
了 O
清 B-ORG
风 I-ORG
分 I-ORG
会 I-ORG
， O
然 O
后 O
找 O
到 O
了 O
上 O
一 O
次 O
的 O
执 B-TIT
事 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
。 O

“ O
武 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
， O
这 O
就 O
是 O
黑 B-LOC
风 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
。 O
” O
一 O
个 O
男 O
子 O
低 O
声 O
说 O
道 O
， O
如 O
果 O
方 B-PER
辰 I-PER
在 O
这 O
里 O
的 O
话 O
， O
一 O
定 O
会 O
认 O
识 O
， O
这 O
个 O
人 O
就 O
是 O
上 O
一 O
次 O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
漏 O
网 O
之 O
鱼 O
金 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
施 O
展 O
出 O
了 O
金 B-KUN
光 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
四 O
剑 O
， O
金 O
色 O
的 O
剑 O
光 O
， O
弥 O
漫 O
整 O
个 O
天 O
空 O
， O
顿 O
时 O
天 O
空 O
之 O
中 O
， O
出 O
现 O
了 O
一 O
道 O
金 O
色 O
的 O
光 O
芒 O
， O
这 O
一 O
道 O
光 O
芒 O
， O
直 O
接 O
朝 O
着 O
幽 B-WEA
灵 I-WEA
豹 I-WEA
轰 O
击 O
而 O
去 O
。 O

“ O
武 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
， O
上 O
一 O
次 O
我 O
们 O
在 O
黑 B-LOC
风 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
历 O
练 O
， O
就 O
算 O
他 O
， O
杀 O
了 O
我 O
们 O
同 O
门 O
好 O
几 O
个 O
师 O
弟 O
。 O
” O
金 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
对 O
方 B-PER
辰 I-PER
咬 O
牙 O
切 O
齿 O
。 O

“ O
不 O
错 O
， O
黑 B-LOC
风 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
深 O
处 O
有 O
一 O
个 O
遗 O
迹 O
， O
我 O
们 O
也 O
是 O
从 O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
任 B-LOC
务 I-LOC
殿 I-LOC
得 O
到 O
的 O
任 O
务 O
， O
据 O
说 O
这 O
个 O
遗 O
迹 O
， O
有 O
可 O
能 O
是 O
一 O
个 O
化 B-TIT
气 I-TIT
境 I-TIT
强 I-TIT
者 I-TIT
的 O
陨 O
落 O
之 O
地 O
。 O
” O
金 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
说 O
道 O
。 O

就 O
算 O
是 O
现 O
在 O
的 O
内 O
门 O
第 O
一 O
人 O
独 B-PER
钟 I-PER
， O
也 O
只 O
是 O
能 O
够 O
登 O
到 O
第 O
八 O
层 O
而 O
已 O
。 O

七 B-ORG
天 I-ORG
宗 I-ORG
， O
这 O
一 O
届 O
最 O
为 O
出 O
色 O
的 O
总 O
共 O
有 O
七 O
个 O
弟 O
子 O
， O
被 O
成 O
为 O
小 B-TIT
七 I-TIT
天 I-TIT
， O
而 O
来 O
人 O
则 O
是 O
小 B-TIT
七 I-TIT
天 I-TIT
之 O
中 O
排 O
名 O
第 O
七 O
的 O
弟 O
子 O
， O
叫 O
做 O
第 O
七 O
天 O
。 O

“ O
叶 B-PER
琳 I-PER
师 O
妹 O
， O
这 O
么 O
晚 O
了 O
， O
你 O
找 O
我 O
来 O
有 O
什 O
么 O
事 O
情 O
吗 O
？ O
” O
上 B-PER
官 I-PER
步 I-PER
问 O
道 O
。 O

“ O
龙 B-KUN
虎 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
。 O
” O

就 O
在 O
两 O
大 O
长 O
老 O
说 O
话 O
之 O
际 O
， O
生 B-LOC
死 I-LOC
台 I-LOC
之 O
上 O
， O
爆 O
发 O
出 O
了 O
一 O
阵 O
巨 O
响 O
， O
上 B-PER
官 I-PER
步 I-PER
也 O
没 O
想 O
到 O
， O
自 O
己 O
的 O
龙 B-KUN
虎 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
， O
居 O
然 O
无 O
法 O
击 O
溃 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

“ O
叶 B-PER
长 I-PER
格 I-PER
， O
你 O
太 O
过 O
分 O
了 O
， O
这 O
黑 B-LOC
云 I-LOC
城 I-LOC
还 O
不 O
是 O
你 O
叶 O
家 O
说 O
了 O
算 O
。 O
” O
朴 O
素 O
衣 O
服 O
的 O
男 O
子 O
， O
愤 O
怒 O
的 O
说 O
道 O
。 O

就 O
在 O
这 O
时 O
， O
方 B-PER
天 I-PER
语 I-PER
开 O
口 O
说 O
话 O
了 O
。 O

“ O
你 O
要 O
是 O
不 O
登 O
台 O
战 O
斗 O
的 O
话 O
， O
方 B-PER
云 I-PER
肯 O
定 O
又 O
是 O
第 O
一 O
了 O
。 O
” O
方 B-PER
胜 I-PER
说 O
道 O
。 O

此 O
时 O
的 O
大 O
厅 O
之 O
中 O
， O
方 B-TIT
家 I-TIT
三 I-TIT
兄 I-TIT
弟 I-TIT
并 O
排 O
坐 O
着 O
， O
在 O
另 O
一 O
端 O
， O
则 O
是 O
叶 O
家 O
的 O
家 O
主 O
， O
叶 B-PER
紫 I-PER
还 O
有 O
叶 B-PER
琳 I-PER
等 O
人 O
。 O

一 O
旦 O
控 O
心 O
术 O
修 O
炼 O
成 O
功 O
， O
就 O
能 O
够 O
在 O
脑 O
海 O
中 O
凝 O
聚 O
出 O
一 O
颗 O
血 B-WEA
色 I-WEA
花 I-WEA
朵 I-WEA
， O
心 O
意 O
一 O
动 O
， O
这 O
颗 O
血 B-WEA
色 I-WEA
花 I-WEA
朵 I-WEA
就 O
能 O
够 O
散 O
发 O
出 O
血 O
红 O
色 O
的 O
雾 O
气 O
， O
从 O
而 O
控 O
制 O
武 O
者 O
， O
成 O
为 O
傀 O
儡 O
。 O

内 O
门 O
十 O
大 O
弟 O
子 O
互 O
相 O
打 O
招 O
呼 O
之 O
后 O
， O
排 O
名 O
第 O
十 O
的 O
百 B-PER
里 I-PER
名 I-PER
开 O
始 O
闯 O
天 O
梯 O
了 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
拿 O
出 O
了 O
一 O
块 O
传 B-WEA
讯 I-WEA
玉 I-WEA
佩 I-WEA
， O
把 O
这 O
里 O
的 O
消 O
息 O
传 O
回 O
去 O
， O
而 O
后 O
自 O
己 O
则 O
是 O
钻 O
入 O
了 O
金 B-WEA
属 I-WEA
矿 I-WEA
脉 I-WEA
之 O
中 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
佯 O
装 O
攻 O
击 O
一 O
下 O
， O
旋 O
即 O
身 O
形 O
一 O
闪 O
， O
直 O
接 O
没 O
入 O
了 O
旁 O
边 O
的 O
一 O
个 O
漆 B-LOC
黑 I-LOC
洞 I-LOC
穴 I-LOC
之 O
中 O
。 O

“ O
三 O
十 O
万 O
下 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
也 O
就 O
是 O
三 O
万 O
块 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O
” O
执 B-TIT
事 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
说 O
道 O
。 O

交 O
付 O
了 O
三 O
十 O
万 O
块 O
下 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
如 O
愿 O
以 O
偿 O
的 O
得 O
到 O
了 O
特 O
殊 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
， O
而 O
后 O
离 O
开 O
清 B-LOC
风 I-LOC
城 I-LOC
。 O

“ O
经 O
过 O
我 O
们 O
的 O
检 O
查 O
， O
金 B-WEA
属 I-WEA
矿 I-WEA
脉 I-WEA
之 O
中 O
的 O
矿 O
石 O
， O
应 O
该 O
是 O
非 O
常 O
罕 O
见 O
的 O
星 B-WEA
陨 I-WEA
石 I-WEA
。 O
提 O
炼 O
星 B-WEA
陨 I-WEA
石 I-WEA
之 O
中 O
的 O
力 O
量 O
， O
能 O
够 O
让 O
武 O
者 O
身 O
体 O
变 O
强 O
， O
甚 O
至 O
修 O
为 O
增 O
加 O
。 O
” O
九 O
长 O
老 O
说 O
道 O
。 O

在 O
临 O
走 O
的 O
时 O
候 O
， O
执 B-TIT
事 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
突 O
然 O
间 O
想 O
到 O
了 O
一 O
件 O
事 O
情 O
， O
旋 O
即 O
说 O
道 O
： O
“ O
方 B-TIT
公 I-TIT
子 I-TIT
， O
老 O
朽 O
突 O
然 O
间 O
想 O
到 O
了 O
一 O
件 O
事 O
情 O
， O
也 O
许 O
可 O
以 O
让 O
你 O
得 O
到 O
幻 O
灵 O
丹 O
。 O
” O

“ O
方 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
。 O
” O
很 O
多 O
弟 O
子 O
问 O
好 O
。 O

“ O
不 O
知 O
道 O
这 O
一 O
次 O
的 O
弟 O
子 O
之 O
中 O
， O
会 O
不 O
会 O
出 O
现 O
一 O
个 O
得 O
到 O
龙 B-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
认 O
可 O
的 O
弟 O
子 O
。 O
” O
大 O
长 O
老 O
看 O
着 O
快 O
速 O
关 O
闭 O
的 O
虚 B-WEA
空 I-WEA
石 I-WEA
门 I-WEA
， O
低 O
声 O
说 O
道 O
。 O

血 O
色 O
骷 O
髅 O
闻 O
言 O
， O
旋 O
即 O
说 O
道 O
： O
“ O
沙 B-TIT
骷 I-TIT
队 I-TIT
长 I-TIT
， O
你 O
怎 O
么 O
会 O
在 O
这 O
里 O
？ O
” O

“ O
是 O
啊 O
， O
除 O
了 O
当 O
年 O
的 O
谢 B-PER
天 I-PER
南 I-PER
之 O
外 O
， O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
从 O
来 O
没 O
有 O
人 O
能 O
够 O
得 O
到 O
龙 B-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
的 O
认 O
可 O
。 O
” O
百 B-PER
里 I-PER
名 I-PER
道 O
。 O

“ O
水 B-KUN
银 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
。 O
” O

当 O
白 B-PER
风 I-PER
再 O
一 O
次 O
出 O
现 O
的 O
时 O
候 O
， O
他 O
已 O
经 O
到 O
达 O
了 O
青 O
云 O
郡 O
的 O
郡 O
城 O
， O
青 B-LOC
云 I-LOC
城 I-LOC
之 O
中 O
。 O

而 O
此 O
刻 O
， O
隐 B-ORG
杀 I-ORG
组 I-ORG
织 I-ORG
开 O
出 O
的 O
价 O
格 O
居 O
然 O
是 O
一 O
万 O
块 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
这 O
让 O
白 B-PER
风 I-PER
脸 O
色 O
微 O
变 O
， O
心 O
中 O
有 O
点 O
愤 O
怒 O
。 O

从 O
清 B-LOC
风 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
之 O
中 O
归 O
来 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
就 O
隐 O
隐 O
约 O
约 O
成 O
为 O
了 O
内 O
门 O
的 O
顶 B-TIT
尖 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
甚 O
至 O
一 O
些 O
弟 O
子 O
认 O
为 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
实 O
力 O
， O
必 O
定 O
是 O
超 O
越 O
了 O
独 B-PER
钟 I-PER
。 O

“ O
这 O
是 O
一 O
万 O
块 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
击 O
杀 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O
” O
白 B-PER
风 I-PER
说 O
道 O
。 O

“ O
族 O
长 O
， O
白 B-PER
猿 I-PER
哥 O
是 O
在 O
清 B-LOC
风 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
之 O
中 O
死 O
亡 O
， O
谁 O
也 O
不 O
知 O
道 O
他 O
是 O
怎 O
么 O
死 O
的 O
， O
我 O
只 O
是 O
怀 O
疑 O
这 O
件 O
事 O
情 O
是 O
方 B-PER
辰 I-PER
干 O
的 O
。 O
” O
白 B-PER
风 I-PER
道 O
。 O

“ O
哈 O
哈 O
哈 O
， O
天 O
佑 O
我 O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
， O
叶 B-PER
紫 I-PER
跟 O
庞 B-PER
进 I-PER
纷 O
纷 O
达 O
到 O
了 O
炼 O
气 O
境 O
八 O
重 O
， O
这 O
一 O
次 O
的 O
三 B-TIT
宗 I-TIT
会 I-TIT
武 I-TIT
之 O
上 O
， O
必 O
定 O
能 O
够 O
大 O
出 O
风 O
采 O
。 O
” O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
宗 O
主 O
哈 O
哈 O
大 O
笑 O
。 O

“ O
灵 B-WEA
光 I-WEA
剑 I-WEA
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
低 O
声 O
说 O
道 O
。 O

高 O
阶 O
凡 B-WEA
兵 I-WEA
的 O
价 O
格 O
， O
可 O
不 O
是 O
区 O
区 O
一 O
万 O
块 O
下 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
能 O
够 O
买 O
到 O
的 O
， O
这 O
一 O
次 O
方 B-PER
辰 I-PER
算 O
是 O
赚 O
了 O
。 O

接 O
下 O
来 O
， O
一 O
个 O
裁 O
判 O
出 O
现 O
在 O
了 O
中 O
央 O
的 O
演 O
武 O
台 O
之 O
上 O
， O
环 O
视 O
了 O
一 O
下 O
四 O
周 O
， O
旋 O
即 O
说 O
道 O
： O
“ O
这 O
一 O
届 O
的 O
三 B-TIT
宗 I-TIT
会 I-TIT
武 I-TIT
， O
第 O
一 O
轮 O
比 O
赛 O
乃 O
是 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
跟 O
七 B-ORG
天 I-ORG
宗 I-ORG
比 O
赛 O
， O
双 O
方 O
各 O
出 O
十 O
个 O
弟 O
子 O
， O
十 O
场 O
比 O
赛 O
， O
胜 O
者 O
将 O
会 O
跟 O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
争 O
夺 O
第 O
一 O
。 O
” O

而 O
在 O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
区 O
域 O
， O
叶 B-PER
紫 I-PER
跟 O
庞 B-PER
进 I-PER
也 O
是 O
有 O
点 O
惊 O
讶 O
的 O
看 O
着 O
独 B-PER
钟 I-PER
， O
拥 O
有 O
血 O
脉 O
之 O
力 O
的 O
独 B-PER
钟 I-PER
， O
足 O
以 O
得 O
到 O
他 O
们 O
的 O
重 O
视 O
。 O

六 O
十 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
加 O
上 O
之 O
前 O
的 O
四 O
十 O
万 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
现 O
在 O
足 O
足 O
拥 O
有 O
一 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
这 O
绝 O
对 O
是 O
一 O
笔 O
庞 O
大 O
的 O
财 O
富 O
。 O

流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
最 O
强 O
弟 O
子 O
叶 B-PER
紫 I-PER
跟 O
庞 B-PER
进 I-PER
还 O
没 O
有 O
登 O
场 O
呢 O
， O
一 O
旦 O
他 O
们 O
两 O
人 O
登 O
场 O
， O
就 O
算 O
是 O
独 B-PER
钟 I-PER
跟 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
估 O
计 O
也 O
抵 O
挡 O
不 O
住 O
。 O

下 O
一 O
刻 O
， O
独 B-PER
钟 I-PER
手 O
中 O
长 O
剑 O
再 O
度 O
挥 O
舞 O
， O
修 B-KUN
罗 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
瞬 O
间 O
施 O
展 O
出 O
来 O
。 O

“ O
叶 B-PER
紫 I-PER
乃 O
是 O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
年 O
轻 O
一 O
辈 O
佼 O
佼 O
者 O
， O
据 O
说 O
实 O
力 O
比 O
之 O
庞 B-PER
进 I-PER
也 O
要 O
强 O
横 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
根 O
本 O
不 O
可 O
能 O
是 O
叶 B-PER
紫 I-PER
的 O
对 O
手 O
。 O
” O

“ O
是 O
啊 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
想 O
要 O
胜 O
叶 B-PER
紫 I-PER
， O
根 O
本 O
不 O
可 O
能 O
， O
这 O
一 O
届 O
的 O
三 B-TIT
宗 I-TIT
会 I-TIT
武 I-TIT
， O
将 O
会 O
是 O
我 O
们 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
的 O
耻 O
辱 O
。 O
” O
大 O
长 O
老 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
开 O
始 O
清 O
理 O
战 O
利 O
品 O
， O
不 O
一 O
会 O
儿 O
就 O
在 O
钢 O
枪 O
的 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
之 O
中 O
， O
找 O
到 O
了 O
一 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

黑 O
云 O
山 O
的 O
马 B-TIT
贼 I-TIT
首 I-TIT
领 I-TIT
黑 O
龙 O
， O
也 O
不 O
过 O
是 O
化 O
气 O
境 O
三 O
重 O
的 O
武 O
者 O
而 O
已 O
， O
有 O
着 O
两 O
个 O
强 O
力 O
傀 O
儡 O
的 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
根 O
本 O
不 O
惧 O
怕 O
黑 O
云 O
山 O
的 O
马 O
贼 O
。 O

过 O
亿 O
的 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
就 O
算 O
是 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
都 O
拿 O
不 O
出 O
这 O
么 O
多 O
来 O
吧 O
？ O
这 O
一 O
刻 O
的 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
彻 O
底 O
的 O
激 O
动 O
了 O
。 O

不 O
过 O
， O
就 O
在 O
这 O
时 O
， O
会 O
长 O
已 O
经 O
收 O
起 O
百 O
万 O
块 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
笑 O
呵 O
呵 O
的 O
对 O
方 B-PER
辰 I-PER
说 O
道 O
： O
“ O
方 B-TIT
公 I-TIT
子 I-TIT
， O
以 O
后 O
如 O
果 O
有 O
什 O
么 O
需 O
要 O
的 O
话 O
， O
尽 O
管 O
来 O
我 O
们 O
黑 O
云 O
分 O
会 O
， O
必 O
定 O
会 O
给 O
你 O
打 O
折 O
扣 O
。 O
” O

此 O
时 O
， O
在 O
内 O
门 O
的 O
广 O
场 O
之 O
上 O
， O
萧 B-PER
山 I-PER
跟 O
江 O
河 O
并 O
肩 O
站 O
立 O
， O
在 O
他 O
们 O
的 O
对 O
面 O
， O
站 O
着 O
一 O
个 O
凶 O
神 O
恶 O
煞 O
的 O
弟 O
子 O
， O
他 O
是 O
内 O
门 O
第 O
十 O
五 O
名 O
的 O
弟 O
子 O
， O
叫 O
做 O
萧 B-PER
云 I-PER
。 O

“ O
好 O
， O
叶 B-PER
紫 I-PER
， O
庞 B-PER
进 I-PER
， O
你 O
们 O
带 O
领 O
其 O
他 O
弟 O
子 O
去 O
参 O
观 O
一 O
下 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
， O
我 O
去 O
商 O
议 O
一 O
下 O
。 O
” O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
主 O
说 O
完 O
， O
在 O
清 B-TIT
风 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
的 O
带 O
领 O
下 O
， O
进 O
入 O
了 O
议 O
事 O
大 O
厅 O
之 O
中 O
。 O

就 O
在 O
庞 B-PER
进 I-PER
攻 O
击 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
时 O
候 O
， O
叶 B-PER
紫 I-PER
也 O
没 O
有 O
闲 O
着 O
， O
她 O
也 O
施 O
展 O
出 O
了 O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
绝 O
学 O
， O
白 O
皙 O
的 O
手 O
掌 O
之 O
上 O
， O
有 O
着 O
若 O
隐 O
若 O
现 O
的 O
光 O
芒 O
， O
一 O
道 O
道 O
的 O
手 O
印 O
出 O
现 O
， O
围 O
剿 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
只 O
是 O
从 O
父 O
亲 O
那 O
里 O
得 O
到 O
一 O
个 O
线 O
索 O
， O
母 O
亲 O
叫 O
做 O
洛 B-PER
琉 I-PER
璃 I-PER
， O
他 O
想 O
要 O
去 O
帝 O
都 O
打 O
听 O
一 O
下 O
， O
看 O
看 O
有 O
没 O
有 O
母 O
亲 O
的 O
消 O
息 O
。 O

“ O
根 O
据 O
最 O
新 O
消 O
息 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
已 O
经 O
进 O
入 O
了 O
连 O
云 O
山 O
脉 O
之 O
中 O
。 O
” O
白 B-TIT
家 I-TIT
家 I-TIT
主 I-TIT
低 O
沉 O
的 O
说 O
道 O
。 O

“ O
吕 B-PER
伟 I-PER
， O
你 O
的 O
死 O
期 O
到 O
了 O
。 O
” O
灰 O
袍 O
男 O
子 O
脸 O
上 O
布 O
满 O
了 O
阴 O
森 O
之 O
色 O
， O
冰 O
冷 O
说 O
道 O
。 O

听 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
问 O
话 O
， O
吕 B-PER
伟 I-PER
努 O
力 O
的 O
站 O
起 O
来 O
， O
解 O
释 O
道 O
： O
“ O
我 O
们 O
三 O
人 O
都 O
是 O
天 B-LOC
凤 I-LOC
城 I-LOC
的 O
人 O
， O
王 B-PER
科 I-PER
是 O
天 B-LOC
凤 I-LOC
城 I-LOC
王 O
家 O
的 O
弟 O
子 O
， O
而 O
我 O
跟 O
小 O
妹 O
吕 O
香 O
是 O
吕 O
家 O
的 O
弟 O
子 O
。 O
” O

“ O
端 B-TIT
木 I-TIT
王 I-TIT
爷 I-TIT
实 O
力 O
强 O
横 O
， O
当 O
初 O
跟 O
随 O
帝 O
国 O
皇 O
帝 O
的 O
时 O
候 O
， O
立 O
下 O
了 O
汗 O
马 O
功 O
劳 O
， O
最 O
后 O
帝 O
国 O
皇 O
帝 O
封 O
他 O
为 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
。 O
” O

“ O
李 B-PER
越 I-PER
， O
和 O
亲 O
王 O
府 O
化 O
气 O
境 O
之 O
下 O
无 O
敌 O
的 O
存 O
在 O
， O
他 O
出 O
场 O
， O
难 O
道 O
我 O
们 O
要 O
输 O
了 O
吗 O
？ O
” O

方 B-PER
辰 I-PER
帮 O
助 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
成 O
功 O
的 O
扳 O
回 O
了 O
一 O
城 O
， O
而 O
且 O
还 O
是 O
击 O
败 O
了 O
和 O
亲 O
王 O
府 O
化 O
气 O
境 O
之 O
下 O
无 O
敌 O
的 O
李 B-PER
越 I-PER
， O
这 O
绝 O
对 O
是 O
让 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
扬 O
眉 O
吐 O
气 O
的 O
一 O
件 O
事 O
情 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
略 O
微 O
的 O
思 O
索 O
了 O
一 O
下 O
， O
最 O
后 O
选 O
中 O
了 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
点 O
了 O
点 O
头 O
， O
随 O
后 O
跟 O
随 O
着 O
端 O
木 O
文 O
， O
离 O
开 O
了 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
， O
朝 O
着 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
掠 O
去 O
。 O

“ O
哈 O
哈 O
， O
我 O
叫 O
杨 B-PER
洪 I-PER
， O
也 O
是 O
来 O
参 O
加 O
考 O
核 O
的 O
， O
就 O
住 O
在 O
你 O
隔 O
壁 O
。 O
” O
杨 B-PER
洪 I-PER
咧 O
嘴 O
笑 O
道 O
。 O

“ O
这 O
个 O
石 O
碑 O
， O
叫 O
做 O
天 B-WEA
赋 I-WEA
石 I-WEA
碑 I-WEA
， O
是 O
剑 O
府 O
专 O
门 O
用 O
来 O
检 O
测 O
剑 O
修 O
的 O
剑 O
道 O
天 O
赋 O
的 O
石 O
碑 O
。 O
” O
李 B-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
道 O
： O
“ O
石 O
碑 O
总 O
共 O
分 O
五 O
个 O
等 O
级 O
， O
只 O
要 O
能 O
够 O
达 O
到 O
第 O
二 O
个 O
等 O
级 O
， O
就 O
算 O
是 O
通 O
过 O
考 O
核 O
。 O
” O

“ O
天 O
啊 O
， O
一 O
次 O
出 O
现 O
了 O
两 O
个 O
四 B-TIT
级 I-TIT
剑 I-TIT
道 I-TIT
天 I-TIT
赋 I-TIT
武 I-TIT
者 I-TIT
， O
我 O
不 O
是 O
在 O
做 O
梦 O
吧 O
？ O
” O

神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
弟 O
子 O
， O
分 O
为 O
初 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
中 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
高 O
级 O
弟 O
子 O
， O
三 O
个 O
级 O
别 O
。 O

“ O
嗯 O
？ O
为 O
何 O
我 O
刚 O
刚 O
感 O
觉 O
到 O
了 O
强 O
横 O
的 O
剑 B-KUN
道 I-KUN
气 I-KUN
息 I-KUN
？ O
” O
这 O
道 O
人 O
影 O
有 O
点 O
疑 O
惑 O
， O
微 O
微 O
说 O
道 O
。 O

《 O
魂 B-KUN
种 I-KUN
》 O
虽 O
然 O
是 O
一 O
门 O
残 O
缺 O
的 O
控 O
制 O
类 O
功 O
法 O
， O
但 O
是 O
价 O
格 O
却 O
高 O
的 O
离 O
谱 O
， O
这 O
里 O
标 O
价 O
十 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

当 O
方 B-PER
辰 I-PER
拿 O
着 O
《 O
魂 B-KUN
种 I-KUN
》 O
走 O
出 O
功 B-LOC
法 I-LOC
殿 I-LOC
的 O
时 O
候 O
， O
交 O
给 O
了 O
守 O
门 O
长 O
老 O
十 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

此 O
时 O
， O
在 O
山 O
谷 O
下 O
方 O
， O
一 O
个 O
白 O
衣 O
男 O
子 O
， O
跟 O
一 O
个 O
妖 B-TIT
异 I-TIT
男 I-TIT
子 I-TIT
， O
正 O
在 O
激 O
烈 O
的 O
大 O
战 O
， O
白 O
衣 O
男 O
子 O
手 O
握 O
长 O
剑 O
， O
而 O
妖 B-TIT
异 I-TIT
男 I-TIT
子 I-TIT
则 O
是 O
手 O
持 O
蒲 O
扇 O
。 O

“ O
你 O
姚 B-PER
云 I-PER
也 O
不 O
差 O
。 O
” O
被 O
称 O
作 O
白 B-WEA
衣 I-WEA
剑 I-WEA
的 O
男 O
子 O
， O
冷 O
声 O
说 O
道 O
。 O

这 O
个 O
弟 O
子 O
叫 O
做 O
周 B-PER
宇 I-PER
， O
是 O
一 O
个 O
初 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
中 O
的 O
老 O
生 O
， O
一 O
声 O
实 O
力 O
也 O
是 O
达 O
到 O
了 O
化 O
气 O
境 O
一 O
重 O
， O
看 O
不 O
起 O
方 B-PER
辰 I-PER
这 O
种 O
新 O
生 O
。 O

就 O
在 O
第 O
二 O
天 O
， O
突 O
然 O
间 O
初 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
区 O
域 O
传 O
出 O
了 O
一 O
则 O
消 O
息 O
， O
初 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
排 O
名 O
第 O
二 O
十 O
的 O
韩 B-PER
山 I-PER
， O
要 O
跟 O
方 B-PER
辰 I-PER
生 O
死 O
斗 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
脸 O
上 O
淡 O
然 O
， O
手 O
中 O
灵 B-WEA
光 I-WEA
剑 I-WEA
顿 O
时 O
施 O
展 O
出 O
了 O
水 B-KUN
银 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
， O
天 O
空 O
之 O
中 O
， O
水 O
之 O
涟 O
漪 O
化 O
作 O
了 O
水 O
银 O
剑 O
光 O
， O
朝 O
着 O
韩 B-PER
山 I-PER
掠 O
去 O
。 O

只 O
不 O
过 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
根 O
本 O
没 O
有 O
理 O
会 O
龙 B-PER
军 I-PER
的 O
喝 O
声 O
， O
手 O
中 O
灵 B-WEA
光 I-WEA
剑 I-WEA
携 O
带 O
着 O
强 O
横 O
无 O
比 O
的 O
剑 O
势 O
， O
直 O
接 O
刺 O
进 O
了 O
韩 B-PER
山 I-PER
的 O
胸 O
口 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
我 O
知 O
道 O
你 O
一 O
直 O
在 O
记 O
恨 O
我 O
， O
想 O
要 O
追 O
赶 O
我 O
的 O
脚 O
步 O
， O
可 O
惜 O
的 O
是 O
， O
你 O
永 O
远 O
都 O
无 O
法 O
追 O
赶 O
上 O
我 O
的 O
脚 O
步 O
， O
在 O
不 O
久 O
之 O
后 O
， O
我 O
就 O
会 O
进 O
入 O
中 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
， O
你 O
想 O
要 O
报 O
仇 O
， O
一 O
辈 O
子 O
都 O
没 O
有 O
可 O
能 O
了 O
。 O
” O
宇 B-PER
文 I-PER
霸 I-PER
天 I-PER
阴 O
森 O
说 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
话 O
音 O
一 O
落 O
， O
顿 O
时 O
沙 B-TIT
骷 I-TIT
队 I-TIT
长 I-TIT
跟 O
梦 B-TIT
魔 I-TIT
队 I-TIT
长 I-TIT
， O
也 O
是 O
出 O
现 O
在 O
了 O
血 O
色 O
骷 O
髅 O
的 O
身 O
旁 O
， O
三 O
大 O
化 B-ORG
气 I-ORG
境 I-ORG
五 I-ORG
重 I-ORG
的 O
强 O
者 O
， O
浑 O
身 O
气 O
息 O
爆 O
发 O
。 O

从 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
之 O
中 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
得 O
到 O
了 O
五 O
十 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
而 O
后 O
发 O
现 O
了 O
一 O
些 O
功 O
法 O
， O
不 O
过 O
都 O
是 O
些 O
一 O
品 O
功 O
法 O
， O
入 O
不 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
眼 O
。 O

没 O
想 O
到 O
王 O
家 O
大 O
长 O
老 O
的 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
之 O
中 O
， O
居 O
然 O
有 O
着 O
五 O
叶 O
天 B-WEA
元 I-WEA
灵 I-WEA
芝 I-WEA
。 O

“ O
在 O
下 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
弟 O
子 O
许 B-PER
昌 I-PER
。 O
” O
许 B-PER
昌 I-PER
说 O
道 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
最 O
近 O
一 O
段 O
时 O
间 O
之 O
中 O
， O
不 O
知 O
道 O
从 O
哪 O
冒 O
出 O
一 O
个 O
神 O
秘 O
势 O
力 O
， O
刚 O
开 O
始 O
的 O
时 O
候 O
， O
我 O
们 O
也 O
没 O
有 O
在 O
意 O
， O
当 O
他 O
们 O
以 O
迅 O
雷 O
不 O
及 O
掩 O
耳 O
之 O
势 O
灭 O
掉 O
七 B-ORG
天 I-ORG
宗 I-ORG
跟 O
流 B-ORG
风 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
时 O
候 O
， O
我 O
们 O
终 O
于 O
惊 O
醒 O
了 O
过 O
来 O
， O
但 O
是 O
为 O
时 O
已 O
晚 O
。 O
” O
清 B-TIT
风 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
苦 O
笑 O
一 O
声 O
说 O
道 O
。 O

“ O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
气 O
息 O
？ O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
心 O
中 O
掀 O
起 O
了 O
惊 O
涛 O
骇 O
浪 O
。 O

在 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
居 O
住 O
的 O
期 O
间 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
见 O
到 O
了 O
死 O
党 O
萧 B-PER
山 I-PER
跟 O
江 O
河 O
， O
还 O
有 O
独 B-PER
钟 I-PER
， O
冰 O
凌 O
等 O
人 O
。 O

“ O
当 O
然 O
， O
这 O
还 O
不 O
是 O
最 O
惊 O
人 O
了 O
， O
最 O
让 O
人 O
震 O
惊 O
的 O
是 O
， O
在 O
击 O
败 O
龙 B-PER
军 I-PER
成 O
为 O
初 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
第 O
一 O
人 O
之 O
后 O
不 O
到 O
一 O
天 O
的 O
时 O
间 O
， O
宇 B-PER
文 I-PER
霸 I-PER
天 I-PER
再 O
度 O
突 O
破 O
， O
直 O
接 O
跻 O
身 O
化 O
气 O
境 O
四 O
重 O
， O
成 O
为 O
了 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
的 O
中 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
。 O
” O
杨 B-PER
洪 I-PER
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
微 O
微 O
摇 O
头 O
， O
杨 B-PER
洪 I-PER
见 O
状 O
， O
提 O
醒 O
道 O
： O
“ O
进 O
入 O
天 B-LOC
光 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
， O
一 O
定 O
要 O
小 O
心 O
龙 B-PER
军 I-PER
， O
我 O
暗 O
中 O
听 O
说 O
这 O
人 O
进 O
入 O
天 B-LOC
光 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
之 O
后 O
， O
会 O
对 O
你 O
不 O
利 O
。 O
” O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
今 O
天 O
你 O
吊 O
打 O
了 O
董 B-PER
坤 I-PER
， O
以 O
后 O
初 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
肯 O
定 O
没 O
有 O
人 O
敢 O
欺 O
负 O
我 O
了 O
。 O
” O
杨 B-PER
洪 I-PER
兴 O
奋 O
的 O
说 O
道 O
。 O

“ O
虽 O
然 O
方 B-PER
辰 I-PER
击 O
败 O
了 O
董 B-PER
坤 I-PER
师 O
兄 O
， O
但 O
是 O
他 O
无 O
法 O
活 O
着 O
走 O
出 O
天 B-LOC
光 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
， O
你 O
身 O
为 O
他 O
的 O
狗 O
腿 O
子 O
， O
我 O
们 O
要 O
诛 O
杀 O
你 O
， O
带 O
着 O
你 O
的 O
脑 O
袋 O
， O
去 O
龙 B-PER
军 I-PER
师 O
兄 O
那 O
里 O
领 O
取 O
奖 O
励 O
。 O
” O
另 O
一 O
个 O
弟 O
子 O
说 O
道 O
。 O

不 O
过 O
， O
当 O
方 B-PER
辰 I-PER
看 O
到 O
山 O
洞 O
地 O
面 O
上 O
密 O
密 O
麻 O
麻 O
的 O
尸 O
体 O
之 O
后 O
， O
脸 O
色 O
也 O
是 O
微 O
微 O
一 O
变 O
， O
这 O
些 O
尸 O
体 O
都 O
是 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
曾 O
经 O
的 O
弟 O
子 O
， O
进 O
入 O
天 B-LOC
光 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
之 O
后 O
， O
被 O
莫 B-TIT
同 I-TIT
队 I-TIT
长 I-TIT
给 O
杀 O
死 O
的 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
点 O
头 O
， O
血 O
色 O
骷 O
髅 O
再 O
度 O
说 O
道 O
： O
“ O
其 O
实 O
驱 O
逐 O
噬 O
魂 O
匕 O
的 O
寒 O
气 O
， O
也 O
不 O
是 O
不 O
可 O
能 O
， O
只 O
需 O
要 O
寻 O
找 O
到 O
一 O
份 O
天 B-WEA
晶 I-WEA
圣 I-WEA
水 I-WEA
， O
即 O
可 O
解 O
除 O
寒 O
气 O
。 O
” O

方 B-PER
辰 I-PER
小 O
心 O
翼 O
翼 O
， O
一 O
步 O
一 O
步 O
的 O
走 O
向 O
黑 B-WEA
色 I-WEA
祭 I-WEA
坛 I-WEA
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
失 O
声 O
叫 O
道 O
， O
他 O
明 O
明 O
是 O
在 O
天 B-LOC
光 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
的 O
初 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
之 O
中 O
， O
为 O
何 O
现 O
在 O
会 O
出 O
现 O
在 O
中 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
？ O

“ O
天 B-TIT
宏 I-TIT
队 I-TIT
长 I-TIT
。 O
” O
血 O
色 O
骷 O
髅 O
四 O
人 O
齐 O
齐 O
说 O
道 O
。 O

刚 O
刚 O
回 O
到 O
初 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
之 O
中 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
便 O
是 O
听 O
到 O
消 O
息 O
， O
龙 B-PER
军 I-PER
在 O
一 O
处 O
古 O
遗 O
迹 O
之 O
中 O
， O
得 O
到 O
了 O
大 O
量 O
的 O
至 O
宝 O
， O
甚 O
至 O
出 O
现 O
了 O
天 B-WEA
晶 I-WEA
圣 I-WEA
水 I-WEA
。 O

在 O
万 O
丈 O
深 O
渊 O
的 O
峭 O
壁 O
之 O
上 O
的 O
时 O
候 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
灵 B-WEA
光 I-WEA
剑 I-WEA
已 O
经 O
碎 O
裂 O
， O
现 O
在 O
他 O
只 O
能 O
够 O
使 O
用 O
低 O
阶 O
凡 B-WEA
兵 I-WEA
轻 B-WEA
灵 I-WEA
剑 I-WEA
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
眉 O
毛 O
微 O
掀 O
， O
眼 O
中 O
充 O
满 O
杀 O
意 O
， O
想 O
要 O
在 O
传 O
送 O
出 O
去 O
之 O
前 O
杀 O
掉 O
龙 B-PER
军 I-PER
， O
但 O
是 O
就 O
在 O
他 O
的 O
轻 B-WEA
灵 I-WEA
剑 I-WEA
即 O
将 O
刺 O
向 O
龙 B-PER
军 I-PER
的 O
时 O
候 O
， O
突 O
然 O
间 O
天 B-LOC
光 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
之 O
中 O
， O
一 O
阵 O
颤 O
抖 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
我 O
已 O
经 O
成 O
为 O
了 O
中 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
了 O
， O
而 O
你 O
只 O
不 O
过 O
是 O
一 O
个 O
初 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
一 O
个 O
月 O
之 O
后 O
的 O
生 O
死 O
斗 O
， O
你 O
已 O
经 O
没 O
资 O
格 O
让 O
我 O
出 O
手 O
了 O
， O
除 O
非 O
你 O
也 O
成 O
为 O
中 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
。 O
” O
龙 B-PER
军 I-PER
阴 O
森 O
笑 O
道 O
。 O

天 B-LOC
光 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
归 O
来 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
休 O
息 O
了 O
几 O
天 O
， O
在 O
秘 O
境 O
之 O
中 O
， O
轻 B-WEA
灵 I-WEA
剑 I-WEA
跟 O
灵 B-WEA
光 I-WEA
剑 I-WEA
都 O
碎 O
裂 O
了 O
， O
现 O
在 O
的 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
没 O
有 O
了 O
兵 O
器 O
。 O

兵 B-LOC
器 I-LOC
殿 I-LOC
之 O
中 O
， O
有 O
着 O
很 O
多 O
兵 O
器 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
扫 O
了 O
一 O
眼 O
， O
大 O
部 O
分 O
都 O
是 O
凡 B-WEA
兵 I-WEA
， O
高 O
阶 O
凡 B-WEA
兵 I-WEA
都 O
很 O
少 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
虽 O
然 O
当 O
初 O
有 O
过 O
一 O
月 O
之 O
约 O
， O
但 O
是 O
现 O
在 O
龙 B-PER
军 I-PER
早 O
已 O
是 O
中 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
而 O
你 O
是 O
一 O
个 O
初 B-TIT
级 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
没 O
资 O
格 O
挑 O
战 O
他 O
， O
一 O
月 O
之 O
约 O
无 O
效 O
。 O
” O
二 O
长 O
老 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
来 O
到 O
了 O
中 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
的 O
兵 B-LOC
器 I-LOC
殿 I-LOC
， O
购 O
买 O
元 B-WEA
兵 I-WEA
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
粗 O
略 O
的 O
查 O
看 O
了 O
一 O
下 O
， O
大 O
部 O
分 O
元 B-WEA
兵 I-WEA
， O
都 O
是 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
之 O
上 O
， O
他 O
有 O
点 O
咋 O
舌 O
， O
元 B-WEA
兵 I-WEA
也 O
太 O
过 O
珍 O
贵 O
了 O
。 O

“ O
它 O
应 O
该 O
是 O
叫 O
做 O
青 B-WEA
云 I-WEA
剑 I-WEA
吧 O
？ O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
道 O
。 O

“ O
十 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
就 O
得 O
到 O
了 O
一 O
柄 O
低 O
阶 O
元 B-WEA
兵 I-WEA
， O
真 O
是 O
赚 O
大 O
了 O
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
笑 O
道 O
。 O

一 O
天 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
如 O
期 O
到 O
达 O
了 O
中 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
的 O
生 B-LOC
死 I-LOC
台 I-LOC
之 O
上 O
， O
等 O
待 O
着 O
龙 B-PER
军 I-PER
的 O
到 O
来 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
手 O
腕 O
一 O
抖 O
， O
青 B-WEA
云 I-WEA
剑 I-WEA
猛 O
地 O
抽 O
出 O
来 O
， O
下 O
一 O
刻 O
龙 B-PER
军 I-PER
的 O
身 O
体 O
， O
重 O
重 O
的 O
摔 O
倒 O
在 O
了 O
生 B-LOC
死 I-LOC
台 I-LOC
之 O
上 O
。 O

这 O
一 O
次 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
目 O
的 O
是 O
剑 B-TIT
林 I-TIT
。 O

听 O
到 O
宇 B-PER
文 I-PER
霸 I-PER
天 I-PER
的 O
话 O
， O
有 O
弟 O
子 O
冷 O
笑 O
道 O
： O
“ O
宇 B-TIT
文 I-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
， O
你 O
也 O
太 O
抬 O
举 O
方 B-PER
辰 I-PER
了 O
吧 O
， O
他 O
只 O
不 O
过 O
是 O
击 O
杀 O
了 O
一 O
个 O
龙 B-PER
军 I-PER
而 O
已 O
， O
没 O
什 O
么 O
大 O
不 O
了 O
， O
虽 O
然 O
同 O
为 O
四 B-TIT
级 I-TIT
剑 I-TIT
道 I-TIT
天 I-TIT
赋 I-TIT
武 I-TIT
者 I-TIT
， O
但 O
是 O
他 O
跟 O
你 O
差 O
了 O
不 O
知 O
道 O
多 O
少 O
个 O
层 O
次 O
。 O
” O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
输 O
了 O
就 O
是 O
输 O
了 O
， O
一 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
这 O
是 O
你 O
欠 O
宇 B-TIT
文 I-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
的 O
。 O
” O

宇 B-PER
文 I-PER
霸 I-PER
天 I-PER
拿 O
出 O
了 O
一 O
百 O
万 O
块 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
递 O
给 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

输 O
掉 O
赌 O
斗 O
， O
宇 B-PER
文 I-PER
霸 I-PER
天 I-PER
的 O
心 O
中 O
颇 O
为 O
愤 O
怒 O
， O
一 O
百 O
万 O
块 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
那 O
可 O
是 O
相 O
当 O
于 O
一 O
件 O
低 O
阶 O
元 B-WEA
兵 I-WEA
了 O
， O
他 O
还 O
是 O
有 O
点 O
心 O
疼 O
的 O
。 O

神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
的 O
丹 B-LOC
药 I-LOC
殿 I-LOC
之 O
中 O
， O
没 O
有 O
这 O
种 O
丹 O
药 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
打 O
算 O
去 O
帝 O
都 O
看 O
看 O
， O
顺 O
便 O
去 O
看 O
看 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
道 O
： O
“ O
我 O
现 O
在 O
的 O
修 O
为 O
虽 O
然 O
是 O
化 O
气 O
境 O
二 O
重 O
， O
但 O
是 O
真 O
实 O
实 O
力 O
早 O
已 O
达 O
到 O
了 O
化 B-ORG
气 I-ORG
境 I-ORG
五 I-ORG
重 I-ORG
， O
不 O
知 O
道 O
我 O
可 O
否 O
代 O
替 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
去 O
做 O
任 O
务 O
？ O
” O

“ O
我 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
虽 O
然 O
在 O
神 O
风 O
国 O
丹 O
药 O
界 O
之 O
中 O
， O
占 O
据 O
着 O
一 O
席 O
之 O
地 O
， O
但 O
是 O
这 O
一 O
行 O
竞 O
争 O
太 O
过 O
激 O
烈 O
了 O
， O
如 O
果 O
没 O
有 O
好 O
的 O
丹 O
药 O
， O
根 O
本 O
无 O
法 O
生 O
存 O
。 O
” O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
说 O
道 O
。 O

这 O
座 O
楼 O
阁 O
在 O
帝 O
都 O
之 O
中 O
， O
非 O
常 O
出 O
名 O
， O
因 O
为 O
他 O
的 O
名 O
字 O
叫 O
做 O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
。 O

当 O
得 O
知 O
自 O
己 O
跟 O
天 B-ORG
煞 I-ORG
王 I-ORG
府 I-ORG
的 O
人 O
在 O
一 O
起 O
执 O
行 O
任 O
务 O
的 O
时 O
候 O
， O
其 O
中 O
一 O
个 O
弟 O
子 O
， O
低 O
声 O
的 O
跟 O
方 B-PER
辰 I-PER
说 O
道 O
： O
“ O
方 B-PER
辰 I-PER
兄 O
， O
你 O
要 O
小 O
心 O
一 O
点 O
天 B-ORG
煞 I-ORG
王 I-ORG
府 I-ORG
的 O
弟 O
子 O
， O
他 O
们 O
天 B-ORG
煞 I-ORG
王 I-ORG
府 I-ORG
跟 O
我 O
们 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
有 O
仇 O
。 O
” O

天 B-ORG
煞 I-ORG
王 I-ORG
府 I-ORG
的 O
四 B-ORG
大 I-ORG
弟 I-ORG
子 I-ORG
， O
除 O
了 O
最 O
弱 O
的 O
一 O
个 O
实 O
力 O
在 O
化 B-ORG
气 I-ORG
境 I-ORG
五 I-ORG
重 I-ORG
， O
其 O
他 O
三 O
个 O
都 O
在 O
化 O
气 O
境 O
六 O
重 O
， O
他 O
们 O
本 O
来 O
就 O
跟 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
度 O
有 O
仇 O
， O
现 O
在 O
看 O
到 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
如 O
此 O
弱 O
小 O
的 O
弟 O
子 O
， O
更 O
加 O
看 O
不 O
起 O
了 O
。 O

虽 O
然 O
天 B-ORG
煞 I-ORG
王 I-ORG
府 I-ORG
的 O
四 B-ORG
大 I-ORG
弟 I-ORG
子 I-ORG
， O
没 O
有 O
逼 O
迫 O
叛 B-TIT
匪 I-TIT
首 I-TIT
领 I-TIT
出 O
手 O
， O
但 O
是 O
方 B-PER
辰 I-PER
能 O
够 O
猜 O
测 O
到 O
， O
这 O
个 O
叛 B-TIT
匪 I-TIT
首 I-TIT
领 I-TIT
修 O
为 O
不 O
会 O
太 O
过 O
， O
最 O
多 O
也 O
就 O
是 O
化 O
气 O
境 O
六 O
重 O
。 O

当 O
远 O
离 O
天 B-LOC
崖 I-LOC
城 I-LOC
的 O
时 O
候 O
， O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
的 O
几 O
人 O
跟 O
方 B-PER
辰 I-PER
等 O
人 O
汇 O
合 O
。 O

“ O
八 B-TIT
皇 I-TIT
子 I-TIT
， O
情 O
报 O
有 O
误 O
， O
天 B-LOC
崖 I-LOC
城 I-LOC
叛 O
匪 O
的 O
势 O
力 O
， O
超 O
乎 O
了 O
我 O
们 O
的 O
想 O
象 O
， O
不 O
过 O
我 O
们 O
死 O
战 O
之 O
下 O
， O
终 O
究 O
是 O
抓 O
到 O
了 O
叛 B-TIT
匪 I-TIT
首 I-TIT
领 I-TIT
。 O
” O
天 B-ORG
煞 I-ORG
王 I-ORG
府 I-ORG
的 O
弟 O
子 O
说 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
也 O
是 O
被 O
十 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
给 O
震 O
惊 O
了 O
， O
就 O
算 O
是 O
换 O
成 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
也 O
足 O
足 O
有 O
一 O
千 O
万 O
， O
这 O
在 O
帝 O
都 O
之 O
中 O
， O
也 O
算 O
是 O
一 O
笔 O
很 O
庞 O
大 O
的 O
数 O
字 O
。 O

而 O
且 O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
生 O
怕 O
得 O
罪 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
一 O
旦 O
得 O
罪 O
后 O
者 O
， O
后 O
者 O
完 O
全 O
可 O
以 O
放 O
弃 O
跟 O
他 O
们 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
合 O
作 O
， O
转 O
而 O
去 O
跟 O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
等 O
其 O
他 O
丹 O
药 O
组 O
织 O
合 O
作 O
， O
那 O
样 O
的 O
话 O
， O
他 O
们 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
好 O
不 O
容 O
易 O
建 O
立 O
起 O
来 O
的 O
一 O
点 O
优 O
势 O
， O
也 O
是 O
荡 O
然 O
无 O
存 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
点 O
头 O
， O
得 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
确 O
认 O
之 O
后 O
， O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
直 O
接 O
说 O
道 O
： O
“ O
好 O
， O
没 O
有 O
一 O
点 O
问 O
题 O
， O
从 O
今 O
之 O
后 O
， O
我 O
们 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
不 O
会 O
给 O
天 B-ORG
煞 I-ORG
王 I-ORG
府 I-ORG
提 O
供 O
任 O
何 O
丹 O
药 O
， O
就 O
连 O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
等 O
其 O
他 O
组 O
织 O
， O
我 O
也 O
会 O
通 O
知 O
的 O
。 O
” O

先 O
前 O
方 B-PER
辰 I-PER
自 O
己 O
就 O
有 O
将 O
近 O
一 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
从 O
宇 B-PER
文 I-PER
霸 I-PER
天 I-PER
那 O
里 O
打 O
赌 O
得 O
到 O
一 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
而 O
后 O
把 O
马 O
贼 O
的 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
里 O
边 O
东 O
西 O
卖 O
掉 O
， O
差 O
不 O
多 O
得 O
到 O
了 O
二 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

工 O
作 O
人 O
员 O
听 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
话 O
， O
微 O
微 O
一 O
怔 O
， O
旋 O
即 O
说 O
道 O
： O
“ O
中 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
的 O
兵 B-LOC
器 I-LOC
殿 I-LOC
之 O
中 O
， O
最 O
高 O
阶 O
的 O
兵 O
器 O
也 O
就 O
是 O
高 B-TIT
阶 I-TIT
元 I-TIT
兵 I-TIT
了 O
。 O
” O

“ O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
看 O
到 O
这 O
柄 O
漆 O
黑 O
的 O
长 O
剑 O
之 O
上 O
， O
有 O
着 O
隐 O
龙 O
两 O
字 O
， O
便 O
是 O
明 O
白 O
这 O
就 O
是 O
长 O
剑 O
的 O
名 O
字 O
。 O

“ O
这 O
柄 O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
是 O
我 O
们 O
中 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
最 O
高 O
的 O
高 B-TIT
阶 I-TIT
元 I-TIT
兵 I-TIT
， O
价 O
值 O
三 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O
” O
工 O
作 O
人 O
员 O
说 O
道 O
。 O

“ O
这 O
家 O
伙 O
太 O
有 O
钱 O
了 O
吧 O
？ O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
放 O
在 O
兵 B-LOC
器 I-LOC
殿 I-LOC
之 O
中 O
， O
已 O
经 O
很 O
多 O
年 O
了 O
， O
没 O
有 O
弟 O
子 O
能 O
够 O
买 O
得 O
起 O
， O
没 O
想 O
到 O
这 O
小 O
子 O
居 O
然 O
一 O
口 O
气 O
拿 O
出 O
三 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
？ O
” O
看 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
离 O
开 O
之 O
后 O
， O
工 O
作 O
人 O
员 O
震 O
惊 O
的 O
说 O
道 O
。 O

随 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
拿 O
出 O
了 O
七 O
千 O
四 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

七 O
千 O
多 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
对 O
于 O
方 O
家 O
来 O
说 O
， O
绝 O
对 O
是 O
一 O
笔 O
巨 O
款 O
了 O
， O
就 O
算 O
是 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
， O
一 O
次 O
性 O
恐 O
怕 O
都 O
拿 O
不 O
出 O
这 O
么 O
多 O
的 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
吧 O
？ O

但 O
是 O
前 O
不 O
久 O
在 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
兵 B-LOC
器 I-LOC
殿 I-LOC
购 O
买 O
高 B-TIT
阶 I-TIT
元 I-TIT
兵 I-TIT
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
， O
花 O
费 O
了 O
三 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
这 O
一 O
次 O
给 O
了 O
家 O
族 O
七 O
千 O
四 O
百 O
多 O
万 O
， O
现 O
在 O
只 O
剩 O
下 O
九 O
亿 O
了 O
。 O

高 B-TIT
阶 I-TIT
元 I-TIT
兵 I-TIT
， O
最 O
便 O
宜 O
的 O
都 O
要 O
上 O
千 O
万 O
的 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
他 O
不 O
明 O
白 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
为 O
何 O
会 O
这 O
么 O
富 O
有 O
。 O

“ O
炼 B-LOC
体 I-LOC
塔 I-LOC
。 O
” O

“ O
杨 B-PER
勇 I-PER
真 O
是 O
厉 O
害 O
， O
没 O
想 O
到 O
居 O
然 O
进 O
入 O
了 O
炼 B-LOC
体 I-LOC
塔 I-LOC
第 O
五 O
层 O
。 O
” O

良 O
久 O
之 O
后 O
， O
诸 O
葛 O
元 O
失 O
声 O
叫 O
道 O
： O
“ O
是 O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
， O
兵 B-LOC
器 I-LOC
殿 I-LOC
的 O
高 B-TIT
阶 I-TIT
元 I-TIT
兵 I-TIT
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
。 O
” O

“ O
三 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
的 O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
， O
怪 O
不 O
得 O
… O
… O
” O
诸 O
葛 O
元 O
感 O
叹 O
一 O
声 O
。 O

听 O
到 O
诸 O
葛 O
元 O
的 O
话 O
， O
一 O
个 O
肥 O
头 O
大 O
耳 O
的 O
胖 O
子 O
咧 O
嘴 O
笑 O
道 O
： O
“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
俺 O
是 O
肖 B-PER
浩 I-PER
波 I-PER
。 O

“ O
我 O
叫 O
程 B-PER
飞 I-PER
。 O
” O

一 O
道 O
巨 O
响 O
， O
一 O
个 O
五 O
颜 O
六 O
色 O
的 O
花 B-WEA
猫 I-WEA
， O
倒 O
在 O
了 O
地 O
上 O
， O
失 O
去 O
了 O
生 O
命 O
。 O

在 O
天 O
河 O
山 O
脉 O
之 O
中 O
， O
一 O
处 O
空 O
地 O
之 O
上 O
， O
有 O
十 O
个 O
武 O
者 O
正 O
在 O
前 O
行 O
， O
看 O
他 O
们 O
身 O
上 O
的 O
标 O
志 O
， O
应 O
该 O
是 O
天 B-LOC
雁 I-LOC
山 I-LOC
的 O
弟 O
子 O
。 O

这 O
一 O
次 O
， O
火 O
焰 O
山 O
的 O
带 O
队 O
弟 O
子 O
， O
是 O
火 O
焰 O
山 O
外 O
门 O
第 O
一 O
人 O
火 B-PER
痕 I-PER
， O
一 O
身 O
修 O
为 O
达 O
到 O
了 O
化 O
气 O
境 O
七 O
重 O
。 O

下 O
一 O
刻 O
， O
在 O
火 B-PER
痕 I-PER
的 O
带 O
领 O
之 O
下 O
， O
所 O
有 O
的 O
弟 O
子 O
纷 O
纷 O
出 O
手 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
手 O
握 O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
， O
施 O
展 O
出 O
太 O
乙 O
分 O
光 O
剑 O
， O
一 O
道 O
剑 O
光 O
， O
直 O
接 O
刺 O
向 O
虚 B-WEA
空 I-WEA
石 I-WEA
门 I-WEA
。 O

“ O
风 B-PER
吟 I-PER
兄 O
， O
我 O
想 O
要 O
击 O
杀 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
的 O
五 O
个 O
人 O
， O
需 O
要 O
你 O
的 O
帮 O
忙 O
。 O
” O
风 B-PER
学 I-PER
杉 I-PER
沉 O
声 O
说 O
道 O
。 O

看 O
着 O
风 B-PER
吟 I-PER
的 O
脸 O
庞 O
， O
风 B-PER
学 I-PER
杉 I-PER
微 O
微 O
摇 O
头 O
道 O
： O
“ O
怕 O
， O
我 O
当 O
然 O
怕 O
， O
火 B-PER
痕 I-PER
的 O
暴 O
脾 O
气 O
是 O
出 O
了 O
名 O
的 O
， O
要 O
是 O
有 O
别 O
的 O
办 O
法 O
， O
我 O
绝 O
对 O
不 O
会 O
与 O
他 O
为 O
敌 O
， O
但 O
是 O
眼 O
下 O
， O
我 O
必 O
须 O
要 O
除 O
掉 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
的 O
弟 O
子 O
， O
要 O
不 O
然 O
回 O
去 O
天 B-LOC
雁 I-LOC
山 I-LOC
我 O
没 O
法 O
交 O
代 O
。 O
” O

当 O
初 O
血 O
色 O
骷 O
髅 O
就 O
说 O
过 O
， O
想 O
要 O
炼 O
制 O
定 B-WEA
魂 I-WEA
丹 I-WEA
， O
必 O
须 O
要 O
有 O
妖 O
龙 O
花 O
才 O
可 O
以 O
， O
而 O
且 O
妖 O
龙 O
花 O
的 O
年 O
份 O
越 O
是 O
久 O
远 O
， O
炼 O
制 O
出 O
来 O
的 O
定 B-WEA
魂 I-WEA
丹 I-WEA
， O
药 O
效 O
越 O
是 O
强 O
横 O
。 O

“ O
诸 O
葛 O
元 O
， O
这 O
一 O
次 O
你 O
必 O
死 O
无 O
疑 O
， O
你 O
们 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
的 O
弟 O
子 O
， O
无 O
人 O
能 O
够 O
阻 O
拦 O
风 B-PER
吟 I-PER
兄 O
的 O
攻 O
击 O
。 O
” O
正 O
在 O
激 O
战 O
的 O
风 B-PER
学 I-PER
杉 I-PER
， O
冷 O
笑 O
道 O
。 O

“ O
风 B-PER
吟 I-PER
兄 O
， O
我 O
们 O
都 O
小 O
觑 O
了 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
。 O
尤 O
其 O
是 O
跟 O
你 O
对 O
战 O
的 O
那 O
个 O
弟 O
子 O
， O
明 O
明 O
修 O
为 O
只 O
有 O
化 O
气 O
境 O
三 O
重 O
， O
但 O
是 O
真 O
实 O
实 O
力 O
居 O
然 O
能 O
够 O
跟 O
你 O
抗 O
衡 O
， O
我 O
猜 O
测 O
诸 O
葛 O
元 O
只 O
是 O
一 O
个 O
幌 O
子 O
， O
这 O
一 O
次 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
派 O
遣 O
弟 O
子 O
来 O
这 O
里 O
， O
就 O
是 O
为 O
了 O
让 O
那 O
个 O
弟 O
子 O
历 O
练 O
。 O
” O
风 B-PER
学 I-PER
杉 I-PER
微 O
微 O
说 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
仔 O
细 O
的 O
打 O
量 O
着 O
这 O
里 O
的 O
溪 O
水 O
， O
猛 O
地 O
脸 O
色 O
微 O
变 O
， O
旋 O
即 O
惊 O
呼 O
道 O
： O
“ O
炼 B-WEA
体 I-WEA
膏 I-WEA
。 O
” O

“ O
雁 B-KUN
过 I-KUN
留 I-KUN
痕 I-KUN
掌 I-KUN
。 O
” O

“ O
火 B-PER
痕 I-PER
达 O
到 O
了 O
七 O
十 O
五 O
层 O
， O
遥 O
遥 O
领 O
先 O
， O
风 B-PER
吟 I-PER
止 O
步 O
五 O
十 O
层 O
， O
诸 B-TIT
葛 I-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
在 O
四 O
十 O
八 O
层 O
， O
清 O
风 O
湖 O
的 O
弟 O
子 O
， O
还 O
有 O
火 O
焰 O
山 O
的 O
弟 O
子 O
， O
基 O
本 O
上 O
跟 O
肖 B-PER
浩 I-PER
波 I-PER
等 O
人 O
差 O
不 O
多 O
， O
在 O
三 O
十 O
多 O
层 O
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
微 O
微 O
说 O
道 O
。 O

“ O
该 O
死 O
的 O
， O
为 O
什 O
么 O
他 O
能 O
够 O
进 O
入 O
火 B-LOC
焰 I-LOC
宫 I-LOC
殿 I-LOC
。 O
” O
风 B-PER
吟 I-PER
跟 O
火 B-PER
痕 I-PER
的 O
心 O
中 O
， O
对 O
方 B-PER
辰 I-PER
充 O
满 O
了 O
恨 O
意 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
点 O
了 O
点 O
头 O
， O
收 O
起 O
了 O
八 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
而 O
后 O
说 O
道 O
： O
“ O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
， O
这 O
一 O
次 O
我 O
来 O
， O
是 O
告 O
诉 O
你 O
一 O
个 O
新 O
的 O
丹 O
方 O
的 O
。 O
” O

“ O
这 O
是 O
我 O
无 O
意 O
中 O
得 O
到 O
的 O
， O
总 O
共 O
三 O
株 O
， O
你 O
拿 O
来 O
炼 O
制 O
定 B-WEA
魂 I-WEA
丹 I-WEA
吧 O
， O
至 O
于 O
后 O
续 O
的 O
妖 O
龙 O
花 O
， O
就 O
要 O
看 O
你 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
的 O
本 O
事 O
了 O
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
把 O
三 O
株 O
妖 O
龙 O
花 O
递 O
给 O
了 O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
。 O

“ O
他 O
的 O
肉 O
身 O
居 O
然 O
这 O
么 O
强 O
， O
堪 O
比 O
我 O
们 O
终 O
极 O
其 O
余 O
第 O
一 O
人 O
舒 B-PER
飞 I-PER
驰 I-PER
了 O
。 O
” O

修 O
炼 O
完 O
这 O
两 O
门 O
功 O
法 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
便 O
是 O
拿 O
出 O
了 O
天 O
虚 O
道 O
人 O
的 O
第 O
三 O
部 O
分 O
传 O
承 O
， O
莽 B-KUN
牛 I-KUN
功 I-KUN
。 O

就 O
在 O
这 O
时 O
， O
一 O
个 O
佝 B-TIT
偻 I-TIT
老 I-TIT
头 I-TIT
， O
出 O
现 O
在 O
了 O
演 O
武 O
台 O
之 O
上 O
， O
他 O
挥 O
手 O
示 O
意 O
， O
让 O
大 O
家 O
安 O
静 O
。 O

“ O
是 O
啊 O
， O
如 O
果 O
是 O
一 O
个 O
月 O
之 O
前 O
， O
有 O
人 O
告 O
诉 O
我 O
， O
弟 O
子 O
大 O
比 O
的 O
时 O
候 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
能 O
跟 O
乐 B-PER
杨 I-PER
打 O
的 O
不 O
可 O
开 O
交 O
， O
我 O
一 O
定 O
不 O
会 O
相 O
信 O
。 O
” O
胖 O
子 O
肖 B-PER
浩 I-PER
波 I-PER
咧 O
嘴 O
笑 O
道 O
。 O

“ O
斩 O
杀 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
然 O
后 O
击 O
败 O
舒 B-PER
飞 I-PER
驰 I-PER
， O
登 O
顶 O
中 B-LOC
级 I-LOC
区 I-LOC
域 I-LOC
第 O
一 O
。 O
” O
宇 B-PER
文 I-PER
霸 I-PER
天 I-PER
道 O
。 O

“ O
不 O
好 O
， O
是 O
碎 B-WEA
金 I-WEA
球 I-WEA
。 O
” O
有 O
长 O
老 O
大 O
喝 O
。 O

“ O
西 B-TIT
河 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
， O
这 O
位 O
就 O
是 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O
” O
带 O
方 B-PER
辰 I-PER
进 O
来 O
的 O
长 O
老 O
， O
对 O
着 O
高 O
级 O
区 O
域 O
的 O
一 O
个 O
长 O
老 O
微 O
微 O
说 O
道 O
。 O

“ O
从 O
明 O
天 O
开 O
始 O
， O
剑 B-LOC
意 I-LOC
峡 I-LOC
谷 I-LOC
你 O
可 O
以 O
自 O
由 O
出 O
入 O
。 O
” O
西 B-TIT
河 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
说 O
道 O
。 O

“ O
哼 O
， O
你 O
享 O
受 O
特 O
权 O
， O
我 O
冷 B-PER
不 I-PER
云 I-PER
不 O
服 O
。 O
” O
冷 B-PER
不 I-PER
云 I-PER
说 O
道 O
。 O

“ O
方 B-TIT
老 I-TIT
弟 I-TIT
， O
这 O
是 O
二 O
十 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
你 O
先 O
拿 O
着 O
。 O
” O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
递 O
给 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
一 O
个 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
。 O

“ O
王 B-TIT
楼 I-TIT
主 I-TIT
。 O
” O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
打 O
招 O
呼 O
道 O
。 O

本 O
来 O
火 O
精 O
眼 O
果 O
的 O
价 O
格 O
被 O
叫 O
到 O
五 O
十 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
而 O
且 O
出 O
价 O
的 O
人 O
也 O
很 O
少 O
了 O
， O
突 O
然 O
间 O
火 B-PER
痕 I-PER
一 O
出 O
口 O
就 O
是 O
八 O
十 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
一 O
口 O
气 O
增 O
加 O
了 O
三 O
十 O
万 O
， O
直 O
接 O
震 O
慑 O
住 O
了 O
其 O
他 O
人 O
。 O

“ O
二 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O
” O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
叫 O
道 O
。 O

不 O
一 O
会 O
儿 O
， O
妖 O
龙 O
花 O
的 O
价 O
格 O
就 O
被 O
炒 O
到 O
了 O
一 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
这 O
一 O
幕 O
不 O
禁 O
让 O
方 B-PER
辰 I-PER
咋 O
舌 O
。 O

由 O
于 O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
退 O
出 O
争 O
夺 O
妖 O
龙 O
花 O
， O
剩 O
下 O
的 O
几 O
个 O
丹 O
药 O
组 O
织 O
， O
根 O
本 O
争 O
不 O
过 O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
， O
最 O
终 O
， O
妖 O
龙 O
花 O
的 O
价 O
格 O
， O
定 O
格 O
在 O
了 O
四 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
之 O
上 O
。 O

在 O
火 B-PER
痕 I-PER
身 O
旁 O
， O
一 O
个 O
身 O
穿 O
青 O
色 O
衣 O
服 O
的 O
弟 O
子 O
， O
脸 O
上 O
有 O
着 O
一 O
抹 O
淡 O
然 O
之 O
色 O
， O
直 O
接 O
把 O
价 O
格 O
提 O
升 O
到 O
了 O
三 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

“ O
体 B-WEA
魄 I-WEA
草 I-WEA
， O
低 O
价 O
一 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O
” O
美 O
女 O
拍 O
卖 O
师 O
说 O
道 O
。 O

“ O
哈 O
哈 O
哈 O
， O
在 O
我 O
有 O
生 O
之 O
年 O
， O
居 O
然 O
能 O
够 O
见 O
到 O
一 O
株 O
体 B-WEA
魄 I-WEA
草 I-WEA
， O
我 O
出 O
一 O
千 O
五 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O
” O
有 O
武 O
者 O
狂 O
野 O
大 O
笑 O
。 O

就 O
这 O
样 O
， O
你 O
一 O
言 O
我 O
一 O
语 O
， O
不 O
一 O
会 O
儿 O
体 B-WEA
魄 I-WEA
草 I-WEA
的 O
价 O
格 O
就 O
上 O
升 O
到 O
了 O
八 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

当 O
听 O
到 O
火 B-PER
痕 I-PER
的 O
叫 O
价 O
之 O
后 O
， O
整 O
个 O
拍 O
卖 O
场 O
之 O
中 O
， O
一 O
片 O
哗 O
然 O
， O
一 O
株 O
体 B-WEA
魄 I-WEA
草 I-WEA
， O
居 O
然 O
被 O
叫 O
到 O
了 O
两 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

随 O
后 O
， O
工 O
作 O
人 O
员 O
把 O
体 B-WEA
魄 I-WEA
草 I-WEA
交 O
给 O
了 O
火 B-PER
痕 I-PER
， O
后 O
者 O
不 O
情 O
愿 O
的 O
拿 O
出 O
了 O
两 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

“ O
我 O
出 O
一 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
说 O
道 O
。 O

当 O
价 O
格 O
上 O
升 O
到 O
一 O
亿 O
五 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
的 O
时 O
候 O
， O
火 B-PER
痕 I-PER
开 O
始 O
出 O
价 O
了 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
无 O
视 O
火 B-PER
痕 I-PER
的 O
威 O
胁 O
， O
交 O
出 O
六 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
拿 O
到 O
了 O
神 O
秘 O
画 O
卷 O
。 O

“ O
此 O
次 O
拍 O
卖 O
会 O
的 O
压 O
轴 O
物 O
品 O
， O
是 O
一 O
尊 O
化 O
气 O
境 O
九 O
重 O
的 O
傀 O
儡 O
， O
这 O
个 O
傀 O
儡 O
， O
乃 O
是 O
一 O
个 O
傀 B-KUN
儡 I-KUN
一 I-KUN
道 I-KUN
的 O
宗 O
师 O
炼 O
制 O
而 O
成 O
， O
详 O
细 O
的 O
信 O
息 O
我 O
就 O
不 O
介 O
绍 O
了 O
。 O
低 O
价 O
一 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
现 O
在 O
开 O
始 O
竞 O
拍 O
。 O
” O
美 O
女 O
拍 O
卖 O
师 O
指 O
着 O
舞 O
台 O
之 O
上 O
的 O
一 O
个 O
人 O
形 O
傀 O
儡 O
， O
说 O
道 O
。 O

此 O
刻 O
， O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
的 O
王 B-TIT
楼 I-TIT
主 I-TIT
， O
看 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
表 O
现 O
之 O
后 O
， O
更 O
加 O
确 O
信 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
就 O
是 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
背 O
后 O
那 O
个 O
炼 O
制 O
丹 O
药 O
的 O
大 O
师 O
， O
要 O
不 O
然 O
他 O
怎 O
么 O
可 O
能 O
拿 O
出 O
这 O
么 O
多 O
的 O
灵 O
石 O
来 O
参 O
加 O
竞 O
拍 O
？ O

天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
自 O
然 O
是 O
知 O
道 O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
王 B-TIT
楼 I-TIT
主 I-TIT
的 O
意 O
图 O
， O
但 O
是 O
他 O
没 O
有 O
阻 O
拦 O
， O
还 O
是 O
安 O
排 O
方 B-PER
辰 I-PER
跟 O
王 B-TIT
楼 I-TIT
主 I-TIT
相 O
见 O
。 O

天 B-PER
一 I-PER
刀 I-PER
逃 O
离 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
没 O
有 O
让 O
傀 O
儡 O
去 O
追 O
击 O
， O
而 O
是 O
走 O
到 O
火 B-PER
痕 I-PER
面 O
前 O
， O
拿 O
起 O
了 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
， O
检 O
查 O
了 O
一 O
下 O
， O
发 O
现 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
之 O
中 O
， O
有 O
着 O
体 B-WEA
魄 I-WEA
草 I-WEA
。 O

化 B-TIT
气 I-TIT
境 I-TIT
强 I-TIT
者 I-TIT
不 O
能 O
御 O
空 O
飞 O
行 O
， O
为 O
了 O
节 O
省 O
时 O
间 O
， O
只 O
能 O
是 O
购 O
买 O
飞 B-WEA
行 I-WEA
妖 I-WEA
兽 I-WEA
。 O

听 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
话 O
， O
店 O
小 O
二 O
摇 O
了 O
摇 O
头 O
， O
不 O
过 O
突 O
然 O
间 O
他 O
似 O
乎 O
想 O
到 O
了 O
什 O
么 O
， O
突 O
然 O
间 O
说 O
道 O
： O
“ O
前 O
不 O
久 O
， O
三 O
大 O
势 O
力 O
， O
还 O
有 O
很 O
多 O
小 O
势 O
力 O
， O
纷 O
纷 O
出 O
动 O
人 O
马 O
， O
去 O
往 O
了 O
暗 B-LOC
天 I-LOC
平 I-LOC
原 I-LOC
， O
有 O
人 O
说 O
他 O
们 O
是 O
在 O
联 O
手 O
围 O
剿 O
敌 O
人 O
， O
也 O
有 O
人 O
说 O
他 O
们 O
发 O
现 O
了 O
一 O
些 O
宝 O
藏 O
。 O
” O

“ O
是 O
傀 O
儡 O
， O
一 O
起 O
上 O
， O
诛 O
杀 O
此 O
子 O
。 O
” O
灰 B-TIT
袍 I-TIT
武 I-TIT
者 I-TIT
大 O
声 O
吼 O
道 O
。 O

不 O
过 O
， O
想 O
要 O
修 O
炼 O
这 O
门 O
功 O
法 O
， O
也 O
是 O
需 O
要 O
一 O
些 O
条 O
件 O
的 O
， O
必 O
须 O
要 O
同 O
时 O
参 O
悟 O
水 B-KUN
之 I-KUN
意 I-KUN
境 I-KUN
跟 O
火 O
之 O
意 O
境 O
， O
才 O
能 O
够 O
修 O
炼 O
这 O
门 O
功 O
法 O
。 O

顾 B-PER
桌 I-PER
是 O
一 O
个 O
化 O
气 O
境 O
九 O
重 O
初 O
期 O
的 O
武 O
者 O
， O
跟 O
随 O
他 O
一 O
起 O
前 O
来 O
的 O
另 O
一 O
个 O
武 O
者 O
叫 O
做 O
顾 B-PER
妖 I-PER
， O
乃 O
是 O
一 O
个 O
化 O
气 O
境 O
九 O
重 O
中 O
期 O
的 O
武 O
者 O
。 O

一 O
开 O
始 O
没 O
敢 O
仔 O
细 O
看 O
， O
现 O
在 O
仔 O
细 O
观 O
察 O
之 O
下 O
， O
发 O
现 O
这 O
两 O
个 O
妖 O
兽 O
居 O
然 O
是 O
震 B-WEA
天 I-WEA
虎 I-WEA
。 O

堂 O
主 O
略 O
微 O
的 O
思 O
索 O
了 O
片 O
刻 O
， O
旋 O
即 O
说 O
道 O
： O
“ O
主 O
人 O
说 O
的 O
宝 O
藏 O
， O
应 O
该 O
是 O
水 B-TIT
魔 I-TIT
陨 O
落 O
之 O
地 O
吧 O
？ O
” O

顾 B-PER
妖 I-PER
低 O
喝 O
一 O
声 O
， O
下 O
一 O
刻 O
他 O
的 O
拳 O
头 O
周 O
围 O
， O
出 O
现 O
了 O
点 O
点 O
雷 B-WEA
纹 I-WEA
， O
雷 B-WEA
纹 I-WEA
之 O
上 O
， O
涌 O
现 O
出 O
了 O
浓 O
郁 O
无 O
比 O
的 O
灵 O
气 O
。 O

当 O
初 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
危 O
机 O
解 O
除 O
的 O
时 O
候 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
便 O
是 O
得 O
知 O
， O
在 O
那 O
个 O
神 O
秘 O
势 O
力 O
的 O
背 O
后 O
， O
有 O
着 O
一 O
个 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
的 O
队 O
长 O
， O
叫 O
做 O
青 B-TIT
阳 I-TIT
队 I-TIT
长 I-TIT
。 O

“ O
而 O
且 O
， O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
用 O
此 O
丹 O
药 O
， O
不 O
断 O
的 O
打 O
击 O
我 O
们 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
， O
本 O
来 O
我 O
们 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
因 O
为 O
方 B-TIT
老 I-TIT
弟 I-TIT
给 O
予 O
的 O
丹 O
方 O
， O
占 O
据 O
着 O
绝 O
对 O
的 O
优 O
势 O
， O
但 O
是 O
因 O
为 O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
研 O
发 O
出 O
来 O
的 O
这 O
一 O
款 O
丹 O
药 O
， O
我 O
们 O
的 O
优 O
势 O
荡 O
然 O
无 O
存 O
。 O
” O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
说 O
道 O
。 O

丹 B-ORG
楼 I-ORG
的 O
人 O
群 O
之 O
中 O
， O
以 O
王 B-TIT
楼 I-TIT
主 I-TIT
为 O
首 O
， O
在 O
王 B-TIT
楼 I-TIT
主 I-TIT
的 O
身 O
旁 O
， O
有 O
着 O
一 O
个 O
赤 B-PER
发 I-PER
老 I-PER
者 I-PER
， O
这 O
个 O
赤 B-PER
发 I-PER
老 I-PER
者 I-PER
气 O
定 O
神 O
闲 O
， O
仿 O
佛 O
看 O
破 O
世 O
间 O
一 O
般 O
淡 O
漠 O
。 O

“ O
即 O
便 O
是 O
八 B-TIT
大 I-TIT
王 I-TIT
者 I-TIT
之 O
一 O
的 O
寻 B-PER
图 I-PER
， O
也 O
不 O
过 O
是 O
只 O
能 O
达 O
到 O
三 O
百 O
米 O
而 O
已 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
已 O
经 O
超 O
越 O
了 O
寻 B-PER
图 I-PER
。 O
” O

就 O
在 O
众 O
多 O
长 O
老 O
议 O
论 O
间 O
， O
突 O
然 O
间 O
一 O
个 O
青 B-TIT
发 I-TIT
老 I-TIT
者 I-TIT
， O
站 O
出 O
来 O
对 O
着 O
大 O
家 O
挥 O
手 O
示 O
意 O
安 O
静 O
。 O

通 O
过 O
大 O
长 O
老 O
的 O
介 O
绍 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
得 O
知 O
， O
天 B-WEA
赋 I-WEA
石 I-WEA
碑 I-WEA
的 O
记 O
录 O
保 O
持 O
着 O
， O
乃 O
是 O
四 O
大 O
天 O
王 O
之 O
一 O
的 O
破 B-PER
心 I-PER
， O
达 O
到 O
了 O
七 O
个 O
小 O
格 O
子 O
。 O

“ O
我 O
叫 O
允 B-PER
九 I-PER
。 O
” O
允 B-PER
九 I-PER
道 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
万 B-LOC
象 I-LOC
洞 I-LOC
在 O
我 O
们 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
乃 O
是 O
一 O
个 O
秘 O
密 O
， O
弟 O
子 O
之 O
中 O
， O
除 O
了 O
我 O
们 O
四 O
大 O
天 O
王 O
之 O
外 O
， O
谁 O
也 O
不 O
知 O
道 O
万 B-LOC
象 I-LOC
洞 I-LOC
的 O
存 O
在 O
， O
即 O
便 O
是 O
八 B-TIT
大 I-TIT
王 I-TIT
者 I-TIT
也 O
不 O
知 O
晓 O
。 O
” O
竹 B-PER
天 I-PER
解 O
释 O
道 O
。 O

“ O
但 O
是 O
， O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
有 O
点 O
不 O
愿 O
意 O
帮 O
助 O
我 O
们 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
， O
所 O
以 O
我 O
才 O
通 O
知 O
方 B-TIT
老 I-TIT
弟 I-TIT
你 O
来 O
的 O
。 O
” O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
道 O
。 O

当 O
即 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
告 O
别 O
了 O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
， O
来 O
到 O
了 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
。 O

良 O
久 O
之 O
后 O
， O
端 O
木 O
文 O
摇 O
了 O
摇 O
头 O
， O
道 O
： O
“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
在 O
跟 O
我 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
合 O
作 O
的 O
时 O
候 O
， O
我 O
就 O
知 O
晓 O
， O
你 O
跟 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
的 O
关 O
系 O
， O
但 O
是 O
这 O
件 O
事 O
情 O
， O
我 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
也 O
无 O
能 O
为 O
力 O
。 O
” O

但 O
是 O
现 O
在 O
， O
天 B-ORG
煞 I-ORG
王 I-ORG
府 I-ORG
跟 O
八 B-TIT
皇 I-TIT
子 I-TIT
认 O
为 O
这 O
件 O
事 O
情 O
是 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
做 O
的 O
， O
其 O
实 O
就 O
是 O
找 O
一 O
个 O
借 O
口 O
除 O
掉 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
而 O
已 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
一 O
个 O
月 O
之 O
后 O
的 O
宗 B-TIT
门 I-TIT
大 I-TIT
赛 I-TIT
， O
我 O
等 O
着 O
你 O
。 O
” O
白 B-WEA
衣 I-WEA
剑 I-WEA
说 O
完 O
， O
转 O
身 O
离 O
开 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
可 O
是 O
进 O
入 O
过 O
万 B-LOC
象 I-LOC
洞 I-LOC
的 O
武 O
者 O
， O
岂 O
是 O
一 O
个 O
朱 B-PER
鑫 I-PER
能 O
够 O
比 O
拟 O
的 O
？ O
” O
竹 B-PER
天 I-PER
咧 O
嘴 O
笑 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
现 O
在 O
之 O
所 O
以 O
能 O
够 O
跟 O
竹 B-PER
天 I-PER
打 O
成 O
平 O
手 O
， O
完 O
全 O
是 O
因 O
为 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
， O
如 O
果 O
他 O
能 O
够 O
把 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
修 O
炼 O
到 O
第 O
二 O
层 O
， O
甚 O
至 O
敢 O
跟 O
破 B-PER
心 I-PER
叫 O
板 O
。 O

“ O
火 B-WEA
麒 I-WEA
麟 I-WEA
。 O
” O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
你 O
不 O
必 O
着 O
急 O
拒 O
绝 O
， O
我 O
可 O
以 O
给 O
你 O
时 O
间 O
考 O
虑 O
。 O
” O
八 B-TIT
皇 I-TIT
子 I-TIT
微 O
笑 O
道 O
， O
“ O
而 O
且 O
， O
你 O
的 O
实 O
力 O
， O
必 O
定 O
能 O
够 O
跻 O
身 O
气 O
榜 O
， O
只 O
要 O
你 O
愿 O
意 O
， O
我 O
可 O
以 O
给 O
你 O
一 O
个 O
进 O
入 O
神 B-LOC
风 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
的 O
名 O
额 O
。 O
” O

护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
端 O
木 O
文 O
闻 O
言 O
， O
道 O
： O
“ O
大 O
皇 O
子 O
， O
我 O
调 O
查 O
过 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
他 O
的 O
家 O
族 O
是 O
青 O
云 O
郡 O
的 O
一 O
个 O
小 O
家 O
族 O
， O
他 O
本 O
人 O
则 O
是 O
在 O
青 B-ORG
锋 I-ORG
剑 I-ORG
派 I-ORG
成 O
长 O
起 O
来 O
的 O
， O
他 O
的 O
师 O
尊 O
跟 O
我 O
是 O
生 O
死 O
至 O
交 O
， O
当 O
初 O
方 B-PER
辰 I-PER
来 O
到 O
帝 O
都 O
的 O
时 O
候 O
， O
也 O
是 O
我 O
推 O
荐 O
他 O
进 O
入 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
的 O
。 O
” O

赤 B-PER
发 I-PER
老 I-PER
者 I-PER
死 O
亡 O
， O
虽 O
然 O
不 O
是 O
被 O
方 B-PER
辰 I-PER
杀 O
的 O
， O
但 O
是 O
方 B-PER
辰 I-PER
心 O
中 O
也 O
很 O
高 O
兴 O
， O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
是 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
最 O
大 O
的 O
障 O
碍 O
， O
这 O
一 O
下 O
子 O
丹 B-ORG
楼 I-ORG
三 O
个 O
炼 O
丹 O
大 O
师 O
全 O
部 O
死 O
亡 O
， O
他 O
们 O
将 O
会 O
很 O
快 O
的 O
没 O
落 O
。 O

破 B-PER
心 I-PER
的 O
排 O
名 O
是 O
十 O
五 O
， O
竹 B-PER
天 I-PER
的 O
排 O
名 O
是 O
十 O
九 O
， O
允 B-PER
九 I-PER
的 O
排 O
名 O
是 O
二 O
十 O
二 O
， O
至 O
于 O
朱 B-PER
鑫 I-PER
， O
虽 O
然 O
跻 O
身 O
气 O
榜 O
， O
但 O
是 O
勉 O
强 O
能 O
够 O
排 O
名 O
第 O
三 O
十 O
名 O
。 O

天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
给 O
方 B-PER
辰 I-PER
带 O
来 O
了 O
二 O
十 O
亿 O
的 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
加 O
上 O
之 O
前 O
自 O
己 O
拥 O
有 O
的 O
十 O
亿 O
， O
总 O
共 O
三 O
十 O
亿 O
， O
足 O
够 O
方 B-PER
辰 I-PER
修 O
炼 O
了 O
。 O

临 O
走 O
之 O
前 O
， O
粗 O
犷 O
武 O
者 O
不 O
情 O
愿 O
的 O
给 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
一 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
而 O
后 O
离 O
开 O
。 O

只 O
不 O
过 O
身 O
在 O
八 B-TIT
皇 I-TIT
子 I-TIT
身 O
旁 O
， O
猎 O
鹰 O
比 O
较 O
低 O
调 O
， O
这 O
一 O
次 O
之 O
所 O
以 O
出 O
手 O
， O
就 O
是 O
因 O
为 O
八 B-TIT
皇 I-TIT
子 I-TIT
要 O
借 O
天 B-ORG
煞 I-ORG
王 I-ORG
府 I-ORG
之 O
手 O
， O
打 O
压 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
。 O

看 O
到 O
火 B-WEA
麒 I-WEA
麟 I-WEA
的 O
攻 O
击 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
手 O
中 O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
瞬 O
间 O
出 O
现 O
， O
下 O
一 O
刻 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
瞬 O
间 O
施 O
展 O
出 O
来 O
。 O

部 O
落 O
族 O
长 O
点 O
了 O
点 O
头 O
， O
道 O
： O
“ O
我 O
们 O
的 O
祖 O
先 O
， O
是 O
一 O
位 O
非 O
常 O
强 O
横 O
的 O
存 O
在 O
， O
当 O
年 O
他 O
建 O
造 O
了 O
这 O
个 O
世 O
外 O
桃 O
源 O
， O
之 O
后 O
我 O
们 O
便 O
一 O
直 O
在 O
这 O
里 O
生 O
活 O
， O
不 O
过 O
后 O
来 O
因 O
为 O
祖 O
先 O
的 O
陨 O
落 O
， O
导 O
致 O
我 O
们 O
部 O
落 O
分 O
成 O
了 O
两 O
个 O
部 O
落 O
， O
一 O
是 O
我 O
们 O
天 B-ORG
火 I-ORG
部 I-ORG
落 I-ORG
， O
另 O
一 O
个 O
则 O
是 O
一 O
直 O
跟 O
我 O
们 O
做 O
对 O
的 O
黑 B-ORG
火 I-ORG
部 I-ORG
落 I-ORG
。 O
” O

方 B-PER
辰 I-PER
在 O
教 O
导 O
天 B-ORG
火 I-ORG
部 I-ORG
落 I-ORG
的 O
年 O
轻 O
一 O
辈 O
的 O
时 O
候 O
， O
气 O
榜 O
第 O
一 O
的 O
顾 B-PER
毒 I-PER
， O
也 O
是 O
无 O
意 O
中 O
进 O
入 O
了 O
黑 B-ORG
火 I-ORG
部 I-ORG
落 I-ORG
的 O
范 O
围 O
之 O
内 O
。 O

“ O
这 O
就 O
是 O
传 B-LOC
承 I-LOC
高 I-LOC
塔 I-LOC
吗 O
？ O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
心 O
中 O
， O
暗 O
自 O
感 O
叹 O
道 O
。 O

此 O
时 O
， O
破 B-PER
心 I-PER
跟 O
竹 B-PER
天 I-PER
， O
全 O
身 O
狼 O
狈 O
不 O
堪 O
， O
快 O
速 O
的 O
朝 O
着 O
方 B-PER
辰 I-PER
跟 O
允 B-PER
九 I-PER
所 O
在 O
之 O
地 O
走 O
来 O
。 O

就 O
在 O
两 O
拳 O
相 O
撞 O
的 O
时 O
候 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
另 O
一 O
只 O
手 O
拿 O
出 O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
， O
施 O
展 O
出 O
了 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
， O
刹 O
那 O
间 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
， O
直 O
接 O
刺 O
进 O
了 O
机 O
械 O
傀 O
儡 O
的 O
胸 O
口 O
。 O

因 O
为 O
他 O
们 O
看 O
到 O
前 O
面 O
的 O
平 O
地 O
之 O
上 O
， O
有 O
着 O
一 O
个 O
黑 B-ORG
衣 I-ORG
武 I-ORG
者 I-ORG
， O
这 O
个 O
黑 B-ORG
衣 I-ORG
武 I-ORG
者 I-ORG
的 O
背 O
后 O
， O
背 O
着 O
一 O
柄 O
巨 O
剑 O
。 O

“ O
是 O
魔 B-WEA
犀 I-WEA
牛 I-WEA
。 O
” O
破 B-PER
心 I-PER
等 O
人 O
也 O
看 O
到 O
了 O
这 O
个 O
妖 O
兽 O
， O
低 O
声 O
说 O
道 O
。 O

突 O
然 O
间 O
， O
远 O
处 O
尘 O
土 O
飞 O
扬 O
， O
紧 O
接 O
着 O
一 O
群 O
黑 O
乎 O
乎 O
的 O
妖 O
兽 O
， O
从 O
远 O
方 O
疾 O
射 O
而 O
来 O
， O
看 O
到 O
这 O
一 O
幕 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
瞳 O
孔 O
一 O
缩 O
， O
旋 O
即 O
大 O
吼 O
一 O
声 O
， O
道 O
： O
“ O
快 O
走 O
， O
是 O
魔 B-WEA
犀 I-WEA
牛 I-WEA
群 O
。 O
” O

这 O
一 O
刻 O
， O
破 B-PER
心 I-PER
表 O
现 O
的 O
非 O
常 O
冷 O
静 O
， O
他 O
沉 O
声 O
道 O
： O
“ O
方 B-PER
辰 I-PER
为 O
了 O
救 O
我 O
们 O
， O
才 O
被 O
困 O
在 O
魔 B-WEA
犀 I-WEA
牛 I-WEA
群 O
之 O
中 O
， O
此 O
刻 O
即 O
便 O
是 O
我 O
们 O
回 O
去 O
， O
也 O
必 O
死 O
无 O
疑 O
。 O
” O

娇 O
美 O
的 O
女 O
子 O
身 O
旁 O
， O
有 O
着 O
一 O
个 O
佝 O
偻 O
的 O
老 O
头 O
， O
这 O
个 O
老 O
头 O
仿 O
佛 O
一 O
个 O
垂 B-TIT
暮 I-TIT
老 I-TIT
者 I-TIT
一 O
样 O
， O
跟 O
在 O
红 O
衣 O
女 O
子 O
身 O
旁 O
。 O

君 B-PER
罗 I-PER
惨 O
叫 O
一 O
声 O
， O
好 O
不 O
容 O
易 O
化 O
解 O
了 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
的 O
攻 O
击 O
， O
他 O
想 O
要 O
逃 O
窜 O
， O
但 O
是 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
瞬 O
间 O
出 O
现 O
在 O
了 O
他 O
的 O
面 O
前 O
。 O

“ O
死 B-KUN
亡 I-KUN
一 I-KUN
指 I-KUN
。 O
” O

“ O
疾 B-KUN
风 I-KUN
腿 I-KUN
。 O
” O

当 O
方 B-PER
辰 I-PER
到 O
达 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
之 O
后 O
， O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
满 O
脸 O
笑 O
容 O
的 O
来 O
迎 O
接 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
“ O
方 B-TIT
老 I-TIT
弟 I-TIT
， O
你 O
来 O
了 O
？ O
” O

跟 O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
聊 O
了 O
一 O
会 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
便 O
是 O
离 O
开 O
了 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
， O
去 O
往 O
护 B-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
府 O
。 O

二 O
十 O
岁 O
的 O
气 O
海 O
境 O
武 O
者 O
， O
别 O
说 O
是 O
神 O
风 O
国 O
了 O
， O
即 O
便 O
是 O
在 O
这 O
南 B-LOC
岭 I-LOC
之 O
中 O
， O
也 O
算 O
是 O
很 O
年 O
轻 O
了 O
。 O

天 B-LOC
州 I-LOC
有 O
多 O
大 O
， O
谁 O
也 O
不 O
知 O
道 O
， O
人 O
们 O
只 O
是 O
知 O
道 O
， O
天 B-LOC
州 I-LOC
分 O
为 O
四 O
大 O
岭 O
， O
分 O
别 O
是 O
东 O
岭 O
， O
西 B-LOC
岭 I-LOC
， O
南 B-LOC
岭 I-LOC
， O
北 O
岭 O
。 O

在 O
顾 B-PER
毒 I-PER
的 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
之 O
中 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
发 O
现 O
了 O
一 O
百 O
万 O
块 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

听 O
到 O
墨 B-TIT
云 I-TIT
国 I-TIT
王 I-TIT
爷 I-TIT
的 O
冷 O
嘲 O
热 O
讽 O
， O
大 O
皇 O
子 O
微 O
微 O
皱 O
眉 O
， O
而 O
后 O
说 O
道 O
： O
“ O
王 O
爷 O
莫 O
着 O
急 O
， O
我 O
们 O
神 O
风 O
国 O
还 O
有 O
一 O
个 O
年 O
轻 O
一 O
辈 O
的 O
佼 O
佼 O
者 O
， O
正 O
在 O
赶 O
来 O
的 O
路 O
上 O
， O
他 O
一 O
定 O
会 O
给 O
墨 O
云 O
国 O
一 O
个 O
惊 O
喜 O
的 O
。 O
” O

死 B-KUN
亡 I-KUN
一 I-KUN
指 I-KUN
， O
乃 O
是 O
死 B-KUN
亡 I-KUN
指 I-KUN
法 I-KUN
之 O
中 O
的 O
一 O
道 O
攻 O
击 O
， O
非 O
常 O
强 O
横 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
在 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
的 O
时 O
候 O
， O
就 O
已 O
经 O
参 O
悟 O
过 O
死 B-KUN
亡 I-KUN
指 I-KUN
法 I-KUN
， O
很 O
快 O
的 O
便 O
学 O
会 O
了 O
死 B-KUN
亡 I-KUN
一 I-KUN
指 I-KUN
。 O

从 O
神 B-LOC
风 I-LOC
秘 I-LOC
境 I-LOC
出 O
来 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
灵 O
魂 O
强 O
度 O
增 O
强 O
了 O
， O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
二 O
层 O
也 O
是 O
修 O
炼 O
到 O
了 O
圆 O
满 O
境 O
界 O
， O
甚 O
至 O
是 O
修 O
炼 O
了 O
死 B-KUN
亡 I-KUN
指 I-KUN
法 I-KUN
跟 O
疾 B-KUN
风 I-KUN
腿 I-KUN
， O
实 O
力 O
全 O
方 O
位 O
提 O
升 O
， O
根 O
本 O
不 O
惧 O
墨 B-PER
光 I-PER
。 O

在 O
回 O
神 B-LOC
风 I-LOC
剑 I-LOC
府 I-LOC
之 O
前 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
去 O
了 O
一 O
趟 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
， O
现 O
在 O
的 O
天 B-ORG
丹 I-ORG
殿 I-ORG
一 O
家 O
独 O
大 O
， O
已 O
经 O
成 O
为 O
了 O
整 O
个 O
神 O
风 O
国 O
第 O
一 O
大 O
丹 O
药 O
势 O
力 O
， O
他 O
们 O
的 O
利 O
润 O
非 O
常 O
的 O
大 O
， O
天 B-TIT
河 I-TIT
大 I-TIT
师 I-TIT
一 O
次 O
性 O
给 O
予 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
二 O
十 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

墨 O
云 O
城 O
， O
乃 O
是 O
墨 O
云 O
国 O
之 O
中 O
的 O
一 O
座 O
非 O
常 O
繁 O
华 O
的 O
城 O
市 O
， O
这 O
座 O
城 O
市 O
之 O
所 O
以 O
比 O
墨 O
云 O
国 O
帝 O
都 O
都 O
繁 O
华 O
， O
是 O
因 O
为 O
摩 O
云 O
城 O
之 O
中 O
， O
有 O
着 O
一 O
座 O
墨 B-LOC
云 I-LOC
关 I-LOC
。 O

“ O
孟 B-PER
环 I-PER
。 O
” O
李 O
青 O
看 O
到 O
魁 O
梧 O
男 O
子 O
， O
冰 O
冷 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
不 O
想 O
浪 O
费 O
时 O
间 O
， O
直 O
接 O
施 O
展 O
出 O
了 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
二 O
层 O
， O
霸 O
道 O
凌 O
厉 O
的 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
， O
直 O
接 O
从 O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
之 O
中 O
急 O
射 O
而 O
出 O
， O
刺 O
向 O
墨 B-PER
光 I-PER
。 O

“ O
魔 B-WEA
决 I-WEA
天 I-WEA
刀 I-WEA
， O
刀 O
斩 O
狂 O
徒 O
。 O
” O

方 B-PER
辰 I-PER
微 O
微 O
摇 O
头 O
， O
而 O
后 O
施 O
展 O
出 O
了 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
二 O
层 O
， O
咻 O
的 O
一 O
声 O
， O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
直 O
接 O
刺 O
进 O
了 O
强 B-TIT
盗 I-TIT
首 I-TIT
领 I-TIT
的 O
胸 O
口 O
。 O

在 O
风 B-LOC
云 I-LOC
城 I-LOC
之 O
中 O
， O
最 O
出 O
名 O
的 O
是 O
地 B-ORG
下 I-ORG
坊 I-ORG
市 I-ORG
， O
谁 O
也 O
不 O
知 O
道 O
地 B-ORG
下 I-ORG
坊 I-ORG
市 I-ORG
的 O
幕 O
后 O
老 O
板 O
是 O
谁 O
， O
但 O
是 O
进 O
入 O
风 B-LOC
云 I-LOC
城 I-LOC
的 O
人 O
都 O
知 O
道 O
， O
不 O
管 O
是 O
谁 O
， O
都 O
不 O
敢 O
在 O
地 B-ORG
下 I-ORG
坊 I-ORG
市 I-ORG
闹 O
事 O
。 O

在 O
风 B-LOC
云 I-LOC
城 I-LOC
不 O
远 O
处 O
的 O
一 O
处 O
山 O
脉 O
之 O
中 O
， O
发 O
现 O
了 O
一 O
处 O
墓 O
穴 O
， O
而 O
且 O
据 O
传 O
说 O
， O
这 O
一 O
座 O
墓 O
穴 O
， O
极 O
有 O
可 O
能 O
是 O
风 B-TIT
云 I-TIT
武 I-TIT
侯 I-TIT
的 O
墓 O
穴 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
拿 O
出 O
了 O
一 O
千 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
守 O
卫 O
看 O
到 O
之 O
后 O
， O
恭 O
敬 O
的 O
点 O
了 O
点 O
头 O
， O
放 O
方 B-PER
辰 I-PER
进 O
入 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
缴 O
纳 O
了 O
一 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
而 O
后 O
收 O
起 O
了 O
骨 O
角 O
， O
离 O
开 O
了 O
地 B-ORG
下 I-ORG
坊 I-ORG
市 I-ORG
。 O

看 O
到 O
梁 O
家 O
四 O
少 O
消 O
失 O
的 O
背 O
影 O
， O
拳 O
脚 O
双 O
绝 O
之 O
拳 O
绝 O
有 O
点 O
疑 O
惑 O
的 O
看 O
着 O
身 O
旁 O
的 O
脚 B-TIT
绝 I-TIT
， O
问 O
道 O
： O
“ O
刚 O
刚 O
为 O
何 O
不 O
动 O
手 O
？ O
不 O
就 O
是 O
梁 O
家 O
四 O
少 O
吗 O
？ O
我 O
们 O
两 O
人 O
联 O
手 O
， O
足 O
以 O
对 O
付 O
他 O
们 O
四 O
个 O
。 O
” O

“ O
靠 O
青 B-ORG
天 I-ORG
盟 I-ORG
的 O
黄 O
色 O
衣 O
衫 O
的 O
队 O
伍 O
， O
是 O
黄 B-ORG
云 I-ORG
门 I-ORG
， O
五 O
大 O
顶 O
尖 O
势 O
力 O
之 O
一 O
， O
为 O
首 O
的 O
黄 O
色 O
衣 O
衫 O
男 O
子 O
， O
叫 O
做 O
黄 B-PER
真 I-PER
， O
修 O
为 O
也 O
是 O
气 O
海 O
境 O
四 O
重 O
。 O
” O

剩 O
下 O
的 O
两 O
个 O
宗 O
门 O
， O
一 O
个 O
是 O
海 O
同 O
宗 O
， O
他 O
们 O
的 O
带 O
队 O
之 O
人 O
， O
也 O
是 O
五 O
代 O
天 O
骄 O
之 O
一 O
， O
叫 O
做 O
海 B-PER
无 I-PER
为 I-PER
， O
修 O
为 O
也 O
在 O
气 O
海 O
境 O
四 O
重 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
低 O
喝 O
一 O
声 O
， O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
转 O
动 O
， O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
二 O
层 O
施 O
展 O
出 O
来 O
， O
强 O
横 O
的 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
， O
直 O
接 O
撞 O
击 O
在 O
了 O
这 O
个 O
急 O
射 O
前 O
进 O
的 O
小 O
圆 O
球 O
之 O
上 O
。 O

猛 O
地 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
站 O
起 O
来 O
， O
手 O
中 O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
瞬 O
间 O
拿 O
出 O
， O
下 O
一 O
刻 O
方 B-PER
辰 I-PER
施 O
展 O
出 O
了 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
二 O
层 O
， O
无 O
数 O
道 O
的 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
， O
不 O
断 O
的 O
朝 O
着 O
大 O
阵 O
的 O
每 O
一 O
个 O
角 O
落 O
射 O
去 O
。 O

听 O
到 O
风 B-TIT
云 I-TIT
武 I-TIT
侯 I-TIT
的 O
话 O
， O
青 B-PER
录 I-PER
风 I-PER
顾 O
不 O
得 O
思 O
索 O
方 B-PER
辰 I-PER
为 O
何 O
第 O
一 O
个 O
进 O
来 O
， O
直 O
接 O
盘 O
膝 O
坐 O
在 O
了 O
蒲 O
团 O
之 O
上 O
， O
开 O
始 O
参 O
悟 O
风 B-KUN
云 I-KUN
心 I-KUN
法 I-KUN
。 O

“ O
我 O
风 B-TIT
云 I-TIT
武 I-TIT
侯 I-TIT
傲 O
视 O
整 O
个 O
金 B-LOC
冠 I-LOC
国 I-LOC
， O
毕 O
生 O
绝 O
学 O
便 O
是 O
风 B-KUN
云 I-KUN
心 I-KUN
法 I-KUN
跟 O
风 B-KUN
云 I-KUN
绝 I-KUN
天 I-KUN
经 I-KUN
， O
尔 O
等 O
虽 O
然 O
没 O
有 O
得 O
到 O
传 O
承 O
， O
但 O
是 O
最 O
起 O
码 O
也 O
得 O
到 O
了 O
风 B-KUN
云 I-KUN
心 I-KUN
法 I-KUN
， O
也 O
算 O
是 O
一 O
个 O
机 O
缘 O
了 O
。 O
” O
风 B-TIT
云 I-TIT
武 I-TIT
侯 I-TIT
缓 O
缓 O
说 O
道 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
我 O
给 O
你 O
一 O
个 O
建 O
议 O
， O
如 O
果 O
你 O
能 O
够 O
把 O
风 B-KUN
云 I-KUN
心 I-KUN
法 I-KUN
修 O
炼 O
到 O
第 O
九 O
层 O
， O
在 O
修 O
炼 O
风 B-KUN
云 I-KUN
绝 I-KUN
天 I-KUN
经 I-KUN
的 O
话 O
， O
会 O
有 O
意 O
想 O
不 O
到 O
的 O
好 O
处 O
。 O
” O
风 B-TIT
云 I-TIT
武 I-TIT
侯 I-TIT
说 O
道 O
。 O

要 O
知 O
道 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
高 B-TIT
阶 I-TIT
元 I-TIT
兵 I-TIT
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
， O
如 O
此 O
强 O
大 O
的 O
兵 O
器 O
， O
也 O
不 O
过 O
是 O
出 O
自 O
炼 O
器 O
大 O
师 O
之 O
手 O
， O
而 O
炼 B-ORG
器 I-ORG
宗 I-ORG
师 I-ORG
， O
那 O
可 O
是 O
能 O
够 O
炼 O
制 O
出 O
灵 B-ORG
兵 I-ORG
的 O
大 O
能 O
。 O

这 O
个 O
络 O
腮 O
胡 O
子 O
老 O
头 O
， O
是 O
落 B-TIT
尘 I-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
的 O
宗 O
主 O
， O
落 B-TIT
尘 I-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
跟 O
金 O
刚 O
宗 O
的 O
距 O
离 O
不 O
远 O
， O
而 O
且 O
实 O
力 O
也 O
相 O
仿 O
， O
所 O
以 O
落 B-TIT
尘 I-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
的 O
宗 O
主 O
， O
经 O
常 O
派 O
遣 O
弟 O
子 O
来 O
跟 O
金 O
刚 O
宗 O
的 O
弟 O
子 O
交 O
流 O
切 O
磋 O
。 O

金 O
刚 O
宗 O
的 O
首 O
席 O
大 O
弟 O
子 O
金 B-PER
台 I-PER
催 O
动 O
强 O
悍 O
的 O
肉 O
身 O
力 O
量 O
， O
想 O
要 O
阻 O
挡 O
， O
但 O
是 O
砰 O
的 O
一 O
声 O
， O
身 O
体 O
被 O
逼 O
后 O
退 O
。 O

“ O
方 B-PER
供 I-PER
奉 I-PER
， O
你 O
踏 O
入 O
第 O
四 O
个 O
台 O
阶 O
了 O
吗 O
？ O
” O

“ O
方 B-PER
供 I-PER
奉 I-PER
， O
于 B-TIT
供 I-TIT
奉 I-TIT
的 O
实 O
力 O
强 O
横 O
， O
虽 O
然 O
他 O
压 O
制 O
修 O
为 O
， O
但 O
是 O
他 O
的 O
功 O
法 O
， O
还 O
有 O
战 O
斗 O
技 O
巧 O
， O
比 O
你 O
强 O
很 O
多 O
， O
这 O
一 O
战 O
你 O
要 O
小 O
心 O
。 O
” O
金 B-PER
台 I-PER
走 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
身 O
旁 O
， O
提 O
醒 O
道 O
。 O

听 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
话 O
， O
金 B-TIT
刚 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
的 O
脸 O
上 O
， O
有 O
着 O
一 O
抹 O
尴 O
尬 O
之 O
色 O
， O
旋 O
即 O
叹 O
息 O
一 O
声 O
， O
道 O
： O
“ O
无 B-ORG
极 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
年 O
轻 O
一 O
辈 O
弟 O
子 O
， O
比 O
之 O
落 B-TIT
尘 I-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
的 O
弟 O
子 O
都 O
要 O
强 O
， O
这 O
一 O
次 O
无 B-ORG
极 I-ORG
宗 I-ORG
抢 O
夺 O
我 O
们 O
金 O
刚 O
宗 O
地 O
盘 O
， O
都 O
是 O
他 O
们 O
宗 O
门 O
之 O
中 O
的 O
年 O
轻 O
一 O
辈 O
， O
我 O
们 O
也 O
派 O
出 O
年 O
轻 O
一 O
辈 O
的 O
梁 O
家 O
四 O
少 O
跟 O
金 B-PER
台 I-PER
等 O
人 O
， O
但 O
是 O
根 O
本 O
无 O
法 O
阻 O
挡 O
无 B-ORG
极 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
年 O
轻 O
一 O
辈 O
。 O
” O

所 O
以 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
这 O
一 O
次 O
的 O
第 O
一 O
个 O
目 O
的 O
地 O
就 O
是 O
被 O
占 O
领 O
的 O
城 O
池 O
之 O
一 O
， O
叫 O
做 O
高 B-LOC
山 I-LOC
城 I-LOC
。 O

听 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
话 O
， O
金 B-PER
台 I-PER
等 O
人 O
的 O
脸 O
上 O
， O
布 O
满 O
了 O
错 O
愕 O
之 O
色 O
， O
如 O
果 O
方 B-PER
辰 I-PER
击 O
杀 O
张 B-PER
洪 I-PER
迟 I-PER
的 O
话 O
， O
势 O
必 O
会 O
让 O
无 B-ORG
极 I-ORG
宗 I-ORG
高 O
层 O
震 O
怒 O
。 O

这 O
个 O
武 O
者 O
叫 O
做 O
纪 B-PER
雷 I-PER
， O
是 O
无 B-ORG
极 I-ORG
宗 I-ORG
年 O
轻 O
一 O
辈 O
的 O
最 O
强 O
者 O
， O
一 O
身 O
修 O
为 O
达 O
到 O
了 O
气 O
海 O
境 O
四 O
重 O
中 O
期 O
。 O

听 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
话 O
， O
纪 B-PER
雷 I-PER
手 O
掌 O
猛 O
地 O
一 O
挥 O
， O
身 O
形 O
一 O
闪 O
， O
直 O
接 O
一 O
步 O
跨 O
出 O
， O
而 O
后 O
天 O
空 O
之 O
中 O
的 O
无 B-KUN
极 I-KUN
天 I-KUN
象 I-KUN
脑 O
袋 O
， O
也 O
是 O
重 O
重 O
的 O
轰 O
击 O
在 O
了 O
三 O
道 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
之 O
上 O
。 O

纪 B-PER
雷 I-PER
低 O
喝 O
一 O
声 O
， O
无 B-KUN
极 I-KUN
天 I-KUN
象 I-KUN
被 O
他 O
催 O
动 O
到 O
了 O
极 O
致 O
， O
狂 O
野 O
的 O
无 O
极 O
气 O
息 O
， O
不 O
断 O
的 O
涌 O
入 O
到 O
无 B-KUN
极 I-KUN
天 I-KUN
象 I-KUN
那 O
即 O
将 O
溃 O
散 O
的 O
脑 O
袋 O
之 O
中 O
， O
妄 O
图 O
消 O
耗 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
。 O

尽 O
管 O
纪 B-PER
雷 I-PER
全 O
力 O
以 O
赴 O
， O
但 O
是 O
无 B-KUN
极 I-KUN
天 I-KUN
象 I-KUN
终 O
究 O
还 O
是 O
被 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
给 O
刺 O
破 O
了 O
。 O

在 O
无 B-ORG
极 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
大 O
殿 O
之 O
中 O
， O
无 B-TIT
极 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
非 O
常 O
暴 O
怒 O
。 O

剑 O
意 O
达 O
到 O
第 O
一 O
个 O
小 O
境 O
界 O
， O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
三 O
层 O
也 O
是 O
达 O
到 O
了 O
入 O
微 O
之 O
境 O
， O
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
成 O
为 O
了 O
极 O
品 O
元 B-WEA
兵 I-WEA
， O
这 O
一 O
切 O
直 O
接 O
让 O
的 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
实 O
力 O
突 O
飞 O
猛 O
进 O
。 O

“ O
金 B-TIT
刚 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
， O
方 B-PER
辰 I-PER
击 O
杀 O
了 O
何 O
人 O
， O
想 O
必 O
你 O
也 O
知 O
道 O
吧 O
？ O
难 O
道 O
你 O
想 O
跟 O
鬼 B-ORG
杀 I-ORG
门 I-ORG
做 O
对 O
？ O
” O
无 B-TIT
极 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
寒 O
声 O
道 O
。 O

所 O
以 O
， O
无 B-TIT
极 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
拿 O
出 O
了 O
鬼 B-ORG
杀 I-ORG
门 I-ORG
来 O
震 O
慑 O
金 B-TIT
刚 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
。 O

接 O
下 O
来 O
的 O
时 O
间 O
， O
金 B-TIT
刚 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
跟 O
无 B-TIT
极 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
在 O
谈 O
判 O
， O
而 O
方 B-PER
辰 I-PER
显 O
然 O
是 O
没 O
心 O
情 O
理 O
会 O
这 O
些 O
事 O
情 O
。 O

“ O
在 O
试 B-LOC
练 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
之 O
中 O
， O
有 O
着 O
无 O
数 O
的 O
奇 O
遇 O
， O
如 O
果 O
能 O
够 O
得 O
到 O
其 O
中 O
一 O
个 O
奇 O
遇 O
， O
实 O
力 O
会 O
飙 O
升 O
， O
五 B-TIT
大 I-TIT
天 I-TIT
骄 I-TIT
之 O
所 O
以 O
那 O
么 O
强 O
， O
就 O
是 O
因 O
为 O
他 O
们 O
都 O
得 O
到 O
过 O
试 B-LOC
练 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
的 O
际 O
遇 O
。 O
” O

这 O
一 O
次 O
， O
他 O
们 O
金 O
刚 O
宗 O
得 O
罪 O
了 O
无 B-ORG
极 I-ORG
宗 I-ORG
， O
后 O
者 O
在 O
试 B-LOC
练 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
之 O
中 O
， O
必 O
定 O
会 O
伏 O
击 O
他 O
们 O
， O
而 O
且 O
方 B-PER
辰 I-PER
还 O
击 O
杀 O
了 O
鬼 B-ORG
杀 I-ORG
门 I-ORG
的 O
无 O
生 O
， O
说 O
不 O
准 O
鬼 B-ORG
杀 I-ORG
门 I-ORG
也 O
会 O
对 O
金 O
刚 O
宗 O
出 O
手 O
。 O

“ O
青 B-PER
录 I-PER
风 I-PER
， O
海 B-PER
无 I-PER
为 I-PER
， O
黄 B-PER
真 I-PER
， O
星 O
陨 O
， O
这 O
一 O
次 O
试 O
练 O
， O
我 O
必 O
定 O
要 O
把 O
你 O
们 O
踩 O
在 O
脚 O
底 O
下 O
， O
成 O
为 O
五 B-TIT
大 I-TIT
天 I-TIT
骄 I-TIT
之 O
首 O
。 O
” O
鬼 B-PER
葵 I-PER
声 O
音 O
沙 O
哑 O
的 O
说 O
道 O
。 O

“ O
宗 O
主 O
， O
试 B-LOC
练 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
之 O
中 O
， O
你 O
大 O
可 O
不 O
必 O
担 O
心 O
， O
鬼 B-ORG
杀 I-ORG
门 I-ORG
年 O
轻 O
一 O
辈 O
的 O
最 O
强 O
者 O
是 O
鬼 B-PER
葵 I-PER
， O
有 O
我 O
在 O
， O
鬼 B-PER
葵 I-PER
翻 O
不 O
起 O
什 O
么 O
浪 O
花 O
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
微 O
微 O
说 O
道 O
。 O

不 O
过 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
曾 O
经 O
给 O
过 O
金 B-TIT
刚 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
承 O
诺 O
， O
在 O
试 B-LOC
练 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
之 O
中 O
， O
无 O
须 O
担 O
心 O
金 B-TIT
刚 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
的 O
安 O
慰 O
， O
有 O
他 O
在 O
， O
鬼 B-PER
葵 I-PER
翻 O
不 O
起 O
什 O
么 O
浪 O
花 O
。 O

他 O
是 O
普 O
云 O
岛 O
的 O
首 O
席 O
大 O
弟 O
子 O
， O
叫 O
做 O
普 B-PER
象 I-PER
， O
为 O
人 O
非 O
常 O
高 O
傲 O
， O
看 O
不 O
起 O
那 O
些 O
实 O
力 O
弱 O
小 O
的 O
武 O
者 O
。 O

“ O
黑 B-TIT
灵 I-TIT
山 I-TIT
主 O
， O
这 O
一 O
次 O
你 O
们 O
黑 B-TIT
灵 I-TIT
山 I-TIT
必 O
定 O
能 O
够 O
跻 O
身 O
前 O
十 O
。 O
” O

金 B-TIT
刚 I-TIT
宗 I-TIT
主 I-TIT
闻 O
言 O
， O
摊 O
了 O
摊 O
手 O
， O
旋 O
即 O
说 O
道 O
： O
“ O
试 O
练 O
大 O
赛 O
， O
本 O
就 O
是 O
如 O
此 O
， O
我 O
金 B-TIT
刚 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
在 O
试 B-LOC
练 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
之 O
中 O
遇 O
到 O
你 O
黑 B-TIT
灵 I-TIT
山 I-TIT
弟 O
子 O
， O
总 O
不 O
能 O
不 O
反 O
抗 O
吧 O
？ O
” O

“ O
神 B-KUN
魔 I-KUN
拳 I-KUN
。 O
” O

击 O
杀 O
了 O
纪 B-PER
雷 I-PER
之 O
后 O
， O
金 B-PER
台 I-PER
对 O
着 O
方 B-PER
辰 I-PER
微 O
微 O
点 O
头 O
， O
而 O
后 O
走 O
到 O
了 O
金 B-TIT
刚 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
的 O
中 O
央 O
， O
梁 O
家 O
四 O
少 O
快 O
步 O
上 O
来 O
搀 O
扶 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
交 O
出 O
传 O
承 O
吧 O
， O
虽 O
然 O
你 O
击 O
杀 O
了 O
鬼 B-PER
葵 I-PER
， O
能 O
够 O
跻 O
身 O
五 B-TIT
大 I-TIT
天 I-TIT
骄 I-TIT
之 O
列 O
， O
但 O
是 O
你 O
不 O
是 O
我 O
们 O
四 O
个 O
的 O
对 O
手 O
。 O
” O
海 B-PER
无 I-PER
为 I-PER
道 O
。 O

现 O
在 O
， O
排 O
在 O
方 B-PER
辰 I-PER
前 O
面 O
的 O
只 O
有 O
两 O
人 O
， O
第 O
一 O
个 O
是 O
青 B-ORG
天 I-ORG
盟 I-ORG
的 O
首 O
席 O
大 O
弟 O
子 O
青 B-PER
录 I-PER
风 I-PER
， O
身 O
为 O
五 B-TIT
大 I-TIT
天 I-TIT
骄 I-TIT
之 O
首 O
， O
他 O
能 O
够 O
排 O
在 O
第 O
一 O
， O
在 O
众 O
人 O
的 O
意 O
料 O
之 O
中 O
。 O

半 O
个 O
时 O
辰 O
之 O
后 O
， O
之 O
前 O
进 O
入 O
试 B-LOC
练 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
的 O
宗 B-TIT
门 I-TIT
首 I-TIT
领 I-TIT
命 B-WEA
简 I-WEA
碎 O
裂 O
， O
无 O
数 O
的 O
宗 B-TIT
门 I-TIT
首 I-TIT
领 I-TIT
纷 O
纷 O
震 O
惊 O
不 O
已 O
。 O

在 O
岩 B-TIT
石 I-TIT
护 I-TIT
法 I-TIT
追 O
杀 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
时 O
候 O
， O
青 B-PER
录 I-PER
风 I-PER
等 O
人 O
， O
也 O
是 O
纷 O
纷 O
的 O
逃 O
出 O
了 O
试 B-LOC
练 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
。 O

在 O
一 O
番 O
询 O
问 O
之 O
后 O
， O
鬼 B-ORG
杀 I-ORG
门 I-ORG
的 O
门 O
主 O
得 O
知 O
， O
鬼 B-PER
葵 I-PER
是 O
被 O
方 B-PER
辰 I-PER
击 O
杀 O
， O
他 O
对 O
方 B-PER
辰 I-PER
恨 O
意 O
冲 O
天 O
， O
不 O
过 O
方 B-PER
辰 I-PER
没 O
有 O
从 O
试 B-LOC
练 I-LOC
山 I-LOC
脉 I-LOC
之 O
中 O
回 O
来 O
， O
所 O
有 O
人 O
都 O
认 O
为 O
， O
他 O
死 O
在 O
了 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
余 O
孽 O
手 O
中 O
。 O

“ O
老 O
夫 O
名 O
叫 O
古 B-PER
宗 I-PER
。 O
” O

隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
之 O
前 O
只 O
是 O
极 O
品 O
元 B-WEA
兵 I-WEA
， O
不 O
过 O
现 O
在 O
居 O
然 O
变 O
成 O
了 O
初 O
阶 O
灵 B-ORG
兵 I-ORG
， O
这 O
让 O
方 B-PER
辰 I-PER
欣 O
喜 O
若 O
狂 O
。 O

一 O
个 O
白 O
衣 O
男 O
子 O
， O
正 O
在 O
修 O
炼 O
， O
他 O
就 O
是 O
问 O
天 O
宗 O
年 B-TIT
轻 I-TIT
一 I-TIT
辈 I-TIT
最 I-TIT
强 I-TIT
者 I-TIT
， O
也 O
是 O
西 O
部 O
三 O
大 O
顶 O
尖 O
强 O
者 O
之 O
一 O
， O
问 B-PER
鱼 I-PER
。 O

就 O
在 O
这 O
时 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
周 O
身 O
， O
散 O
发 O
出 O
了 O
恐 O
怖 O
的 O
气 O
息 O
， O
下 O
一 O
刻 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
初 O
阶 O
灵 B-ORG
兵 I-ORG
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
猛 O
地 O
拔 O
出 O
， O
直 O
接 O
施 O
展 O
出 O
了 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
三 O
层 O
。 O

三 O
大 O
宗 O
门 O
的 O
年 B-TIT
轻 I-TIT
一 I-TIT
辈 I-TIT
最 I-TIT
强 I-TIT
者 I-TIT
， O
也 O
是 O
西 O
部 O
的 O
顶 O
尖 O
强 O
者 O
， O
他 O
们 O
分 O
别 O
是 O
问 B-PER
鱼 I-PER
， O
司 B-PER
徒 I-PER
破 I-PER
， O
秦 B-PER
振 I-PER
。 O

眼 O
线 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
同 O
时 O
挑 O
战 O
问 B-PER
鱼 I-PER
跟 O
司 B-PER
徒 I-PER
破 I-PER
， O
但 O
是 O
古 B-PER
宗 I-PER
一 O
点 O
都 O
不 O
担 O
心 O
。 O

秦 B-PER
振 I-PER
， O
司 B-PER
徒 I-PER
破 I-PER
， O
还 O
有 O
问 B-PER
鱼 I-PER
， O
他 O
们 O
三 O
人 O
面 O
带 O
微 O
笑 O
的 O
看 O
着 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
问 B-PER
鱼 I-PER
率 O
先 O
开 O
口 O
道 O
： O
“ O
方 O
兄 O
， O
不 O
介 O
意 O
我 O
们 O
跟 O
你 O
一 O
起 O
前 O
往 O
中 O
部 O
吧 O
？ O
” O

问 B-PER
鱼 I-PER
都 O
败 O
给 O
了 O
陈 B-PER
旭 I-PER
， O
司 B-PER
徒 I-PER
破 I-PER
跟 O
秦 B-PER
振 I-PER
， O
更 O
不 O
可 O
能 O
是 O
陈 B-PER
旭 I-PER
的 O
对 O
手 O
了 O
， O
他 O
们 O
三 O
人 O
脸 O
色 O
微 O
变 O
， O
看 O
向 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

整 O
个 O
金 B-LOC
冠 I-LOC
国 I-LOC
， O
也 O
只 O
有 O
九 O
大 O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
而 O
已 O
， O
洛 O
家 O
便 O
是 O
其 O
中 O
之 O
一 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
一 O
怔 O
， O
旋 O
即 O
愕 O
然 O
， O
没 O
想 O
到 O
进 O
入 O
剑 O
州 O
城 O
， O
居 O
然 O
需 O
要 O
缴 O
纳 O
一 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

“ O
这 O
剑 O
州 O
城 O
， O
有 O
没 O
有 O
洛 B-ORG
家 I-ORG
分 I-ORG
支 I-ORG
？ O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
突 O
然 O
间 O
问 O
道 O
。 O

想 O
到 O
这 O
里 O
， O
白 B-TIT
胡 I-TIT
子 I-TIT
老 I-TIT
头 I-TIT
看 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
眼 O
神 O
都 O
变 O
了 O
， O
如 O
果 O
方 B-PER
辰 I-PER
能 O
过 O
完 O
全 O
吸 O
收 O
这 O
股 O
剑 O
意 O
的 O
话 O
， O
必 O
定 O
会 O
成 O
为 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
乃 O
至 O
整 O
个 O
金 B-LOC
冠 I-LOC
国 I-LOC
年 O
轻 O
一 O
辈 O
中 O
， O
最 O
为 O
强 O
横 O
的 O
剑 O
修 O
。 O

除 O
了 O
灵 O
剑 O
资 O
源 O
之 O
外 O
， O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
弟 O
子 O
， O
平 O
时 O
都 O
可 O
以 O
去 O
剑 O
州 O
城 O
的 O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
之 O
中 O
修 O
炼 O
， O
当 O
然 O
， O
前 O
提 O
是 O
你 O
能 O
够 O
进 O
入 O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
。 O

“ O
小 O
子 O
， O
你 O
打 O
扰 O
了 O
我 O
修 O
炼 O
。 O
” O
边 B-PER
雨 I-PER
寒 O
声 O
道 O
。 O

其 O
中 O
， O
有 O
一 O
种 O
丹 O
药 O
， O
非 O
常 O
适 O
合 O
外 O
门 O
弟 O
子 O
吞 O
服 O
， O
凝 B-WEA
意 I-WEA
丹 I-WEA
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
现 O
在 O
的 O
空 O
间 O
戒 O
指 O
之 O
中 O
， O
有 O
着 O
四 O
十 O
多 O
亿 O
的 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
但 O
是 O
他 O
却 O
没 O
有 O
一 O
块 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

“ O
我 O
想 O
要 O
以 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
兑 O
换 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
道 O
。 O

经 O
过 O
一 O
番 O
了 O
解 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
得 O
知 O
， O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
才 O
有 O
浓 O
度 O
一 O
说 O
， O
至 O
于 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
已 O
经 O
算 O
是 O
高 O
等 O
的 O
灵 O
石 O
了 O
， O
浓 O
度 O
都 O
一 O
样 O
， O
灵 O
气 O
非 O
常 O
浓 O
郁 O
。 O

“ O
哼 O
， O
陈 B-PER
发 I-PER
， O
你 O
别 O
做 O
梦 O
了 O
， O
这 O
是 O
我 O
得 O
到 O
的 O
丹 O
药 O
， O
凭 O
什 O
么 O
给 O
你 O
？ O
” O
秦 B-PER
振 I-PER
的 O
心 O
中 O
满 O
是 O
愤 O
怒 O
。 O

而 O
秦 B-PER
振 I-PER
， O
之 O
所 O
以 O
把 O
凝 B-WEA
意 I-WEA
丹 I-WEA
给 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
就 O
是 O
知 O
道 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
实 O
力 O
， O
不 O
惧 O
陈 B-PER
发 I-PER
。 O

一 O
百 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
按 O
照 O
五 O
百 O
比 O
一 O
的 O
比 O
例 O
， O
需 O
要 O
五 O
亿 O
的 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
方 B-PER
辰 I-PER
缴 O
纳 O
了 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
之 O
后 O
， O
得 O
到 O
了 O
一 O
百 O
万 O
的 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

下 O
一 O
刻 O
， O
洛 O
玄 O
施 O
展 O
出 O
了 O
他 O
的 O
绝 O
学 O
， O
玄 B-KUN
河 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
。 O

莫 B-PER
寒 I-PER
是 O
莫 B-PER
一 I-PER
清 I-PER
的 O
亲 O
孙 O
儿 O
， O
这 O
件 O
事 O
情 O
在 O
整 O
个 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
外 O
门 O
都 O
不 O
是 O
秘 O
密 O
， O
此 O
刻 O
莫 B-PER
一 I-PER
清 I-PER
之 O
所 O
以 O
询 O
问 O
莫 B-PER
寒 I-PER
， O
就 O
是 O
要 O
确 O
保 O
莫 B-PER
寒 I-PER
万 O
无 O
一 O
失 O
。 O

“ O
小 O
小 O
的 O
一 O
个 O
洛 B-ORG
家 I-ORG
分 I-ORG
支 I-ORG
， O
就 O
这 O
么 O
辉 O
煌 O
， O
不 O
知 O
道 O
那 O
帝 O
都 O
之 O
中 O
的 O
洛 B-ORG
家 I-ORG
总 I-ORG
部 I-ORG
， O
有 O
多 O
么 O
辉 O
煌 O
？ O
” O

“ O
我 O
是 O
来 O
求 O
见 O
洛 B-PER
含 I-PER
山 I-PER
宗 O
师 O
的 O
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
道 O
。 O

就 O
在 O
这 O
时 O
， O
洛 O
家 O
的 O
几 O
个 O
高 B-TIT
层 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
， O
纷 O
纷 O
的 O
出 O
现 O
在 O
了 O
洛 B-PER
含 I-PER
山 I-PER
的 O
院 O
落 O
之 O
前 O
， O
当 O
他 O
们 O
看 O
到 O
院 O
落 O
变 O
成 O
废 O
墟 O
之 O
后 O
， O
脸 O
上 O
浮 O
现 O
出 O
了 O
一 O
抹 O
震 O
惊 O
之 O
色 O
。 O

此 O
刻 O
， O
主 O
席 O
台 O
之 O
上 O
， O
除 O
了 O
长 O
老 O
团 O
负 O
责 O
生 O
死 O
战 O
的 O
长 O
老 O
之 O
外 O
， O
还 O
有 O
着 O
莫 B-PER
一 I-PER
清 I-PER
长 O
老 O
。 O

莫 B-PER
寒 I-PER
跟 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
对 O
着 O
执 B-TIT
法 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
点 O
了 O
点 O
头 O
， O
莫 B-PER
一 I-PER
清 I-PER
则 O
是 O
轻 O
轻 O
的 O
抚 O
摸 O
着 O
自 O
己 O
的 O
胡 O
须 O
， O
显 O
然 O
对 O
自 O
己 O
的 O
孙 O
儿 O
， O
非 O
常 O
有 O
信 O
心 O
。 O

执 B-TIT
法 I-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
眼 O
眸 O
之 O
中 O
， O
满 O
是 O
震 O
惊 O
之 O
色 O
， O
不 O
过 O
他 O
顾 O
不 O
上 O
震 O
惊 O
， O
身 O
形 O
一 O
闪 O
， O
出 O
现 O
在 O
了 O
生 B-LOC
死 I-LOC
台 I-LOC
之 O
上 O
， O
挡 O
在 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
身 O
前 O
， O
道 O
： O
“ O
莫 B-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
， O
生 O
死 O
战 O
， O
生 O
死 O
勿 O
论 O
。 O
” O

在 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
外 O
门 O
之 O
中 O
， O
拥 O
有 O
灵 B-ORG
兵 I-ORG
的 O
弟 O
子 O
， O
只 O
有 O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
一 O
个 O
人 O
， O
现 O
在 O
多 O
了 O
一 O
个 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

“ O
很 O
久 O
以 O
前 O
， O
剑 O
州 O
城 O
的 O
一 O
些 O
老 O
一 O
辈 O
强 O
者 O
就 O
曾 O
说 O
过 O
， O
有 O
人 O
进 O
去 O
过 O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
内 O
围 O
， O
据 O
说 O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
内 O
围 O
之 O
中 O
， O
有 O
着 O
一 O
些 O
天 O
然 O
的 O
剑 B-TIT
林 I-TIT
， O
在 O
万 O
剑 B-TIT
林 I-TIT
立 O
的 O
剑 B-TIT
林 I-TIT
之 O
中 O
， O
有 O
着 O
无 O
数 O
把 O
绝 B-WEA
世 I-WEA
宝 I-WEA
剑 I-WEA
， O
如 O
果 O
能 O
够 O
沟 O
通 O
其 O
中 O
一 O
把 O
绝 B-WEA
世 I-WEA
宝 I-WEA
剑 I-WEA
的 O
话 O
， O
宝 O
剑 O
就 O
会 O
认 O
主 O
。 O
” O
青 O
衣 O
男 O
子 O
继 O
续 O
说 O
道 O
。 O

“ O
方 B-TIT
师 I-TIT
兄 I-TIT
， O
我 O
们 O
接 O
下 O
来 O
怎 O
么 O
办 O
？ O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
身 O
旁 O
的 O
拜 B-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
轻 O
声 O
问 O
道 O
。 O

他 O
叫 O
上 B-PER
官 I-PER
修 I-PER
， O
他 O
的 O
修 O
为 O
虽 O
然 O
是 O
气 O
海 O
境 O
六 O
重 O
初 O
期 O
， O
但 O
是 O
他 O
自 O
认 O
为 O
， O
能 O
够 O
击 O
败 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

在 O
方 B-PER
辰 I-PER
身 O
后 O
的 O
众 O
多 O
拜 B-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
此 O
刻 O
看 O
上 B-PER
官 I-PER
修 I-PER
的 O
眼 O
神 O
， O
有 O
着 O
一 O
些 O
玩 O
味 O
的 O
笑 O
容 O
。 O

看 O
到 O
上 B-PER
官 I-PER
修 I-PER
奔 O
来 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
微 O
微 O
摇 O
头 O
， O
他 O
甚 O
至 O
都 O
没 O
有 O
施 O
展 O
出 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
五 O
层 O
， O
手 O
中 O
的 O
绝 B-WEA
世 I-WEA
宝 I-WEA
剑 I-WEA
猛 O
地 O
一 O
挥 O
， O
滔 O
天 O
剑 O
意 O
， O
瞬 O
间 O
弥 O
漫 O
在 O
整 O
个 O
大 O
地 O
之 O
上 O
。 O

在 O
进 O
入 O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
之 O
前 O
， O
通 O
过 O
洛 B-PER
含 I-PER
山 I-PER
的 O
指 O
导 O
， O
他 O
的 O
修 O
为 O
突 O
破 O
到 O
了 O
气 O
海 O
境 O
六 O
重 O
， O
而 O
且 O
玄 B-KUN
河 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
也 O
修 O
炼 O
到 O
了 O
圆 O
满 O
之 O
境 O
， O
他 O
自 O
认 O
为 O
能 O
够 O
击 O
杀 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

一 O
番 O
了 O
解 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
终 O
于 O
可 O
以 O
确 O
定 O
， O
眼 O
前 O
这 O
柄 O
蟒 O
蛇 O
所 O
化 O
的 O
妖 B-WEA
剑 I-WEA
， O
已 O
经 O
认 O
自 O
己 O
为 O
主 O
。 O

魏 B-PER
无 I-PER
双 I-PER
， O
是 O
这 O
一 O
次 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
进 O
入 O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
内 O
围 O
的 O
最 O
强 O
弟 O
子 O
， O
一 O
身 O
修 O
为 O
达 O
到 O
了 O
气 O
海 O
境 O
六 O
重 O
巅 O
峰 O
， O
在 O
他 O
的 O
身 O
后 O
， O
有 O
着 O
大 O
量 O
的 O
拜 B-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
。 O

鹤 O
鸣 O
， O
是 O
仙 B-LOC
鹤 I-LOC
山 I-LOC
庄 I-LOC
的 O
弟 O
子 O
， O
一 O
身 O
修 O
为 O
， O
也 O
是 O
达 O
到 O
了 O
气 O
海 O
境 O
六 O
重 O
巅 O
峰 O
， O
在 O
没 O
有 O
进 O
入 O
仙 B-LOC
鹤 I-LOC
山 I-LOC
庄 I-LOC
的 O
时 O
候 O
， O
鹤 O
鸣 O
就 O
跟 O
魏 B-PER
无 I-PER
双 I-PER
是 O
老 O
冤 O
家 O
了 O
。 O

但 O
是 O
， O
由 O
于 O
当 O
年 O
星 B-WEA
河 I-WEA
剑 I-WEA
随 O
同 O
主 O
人 O
对 O
敌 O
， O
受 O
到 O
重 O
创 O
， O
等 O
级 O
跌 O
落 O
到 O
了 O
灵 B-ORG
兵 I-ORG
跌 O
断 O
， O
随 O
后 O
被 O
送 O
来 O
了 O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
之 O
中 O
的 O
剑 B-TIT
林 I-TIT
中 O
。 O

柳 O
届 O
手 O
中 O
的 O
长 O
剑 O
， O
在 O
拜 B-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
的 O
目 O
光 O
全 O
部 O
集 O
中 O
在 O
仙 B-LOC
鹤 I-LOC
山 I-LOC
庄 I-LOC
身 O
上 O
的 O
时 O
候 O
， O
陡 O
然 O
间 O
刺 O
向 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
无 O
视 O
鹤 O
鸣 O
的 O
话 O
， O
转 O
头 O
问 O
道 O
： O
“ O
魏 O
师 O
兄 O
， O
如 O
果 O
把 O
仙 B-LOC
鹤 I-LOC
山 I-LOC
庄 I-LOC
在 O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
内 O
围 O
的 O
弟 O
子 O
全 O
部 O
覆 O
灭 O
， O
会 O
不 O
会 O
给 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
带 O
来 O
麻 O
烦 O
？ O
” O

星 B-WEA
河 I-WEA
剑 I-WEA
施 O
展 O
出 O
了 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
六 O
层 O
， O
强 O
横 O
无 O
比 O
的 O
剑 O
光 O
， O
谁 O
也 O
无 O
法 O
抵 O
挡 O
， O
在 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
控 O
制 O
之 O
下 O
， O
这 O
一 O
道 O
剑 O
光 O
直 O
接 O
贯 O
穿 O
了 O
整 O
个 O
仙 B-LOC
鹤 I-LOC
山 I-LOC
庄 I-LOC
的 O
所 O
有 O
弟 O
子 O
。 O

“ O
方 B-PER
辰 I-PER
是 O
我 O
拜 B-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
岂 O
能 O
任 O
由 O
你 O
们 O
处 O
置 O
？ O
” O
剑 B-PER
无 I-PER
风 I-PER
道 O
。 O

仙 B-LOC
鹤 I-LOC
山 I-LOC
庄 I-LOC
毕 O
竟 O
是 O
一 O
星 O
顶 O
尖 O
宗 O
门 O
， O
无 O
法 O
跟 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
这 O
样 O
的 O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
抗 O
衡 O
， O
他 O
跟 O
洛 B-PER
含 I-PER
山 I-PER
跟 O
洛 O
河 O
两 O
人 O
不 O
一 O
样 O
， O
他 O
做 O
事 O
情 O
要 O
顾 O
忌 O
宗 O
门 O
， O
而 O
这 O
两 O
人 O
不 O
需 O
要 O
。 O

此 O
时 O
， O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
外 O
围 O
的 O
众 O
多 O
武 O
者 O
， O
彻 O
底 O
的 O
疯 O
狂 O
了 O
， O
没 O
想 O
到 O
连 O
古 B-PER
宗 I-PER
这 O
样 O
的 O
炼 B-ORG
器 I-ORG
宗 I-ORG
师 I-ORG
， O
都 O
跟 O
方 B-PER
辰 I-PER
认 O
识 O
， O
而 O
且 O
愿 O
意 O
为 O
方 B-PER
辰 I-PER
打 O
抱 O
不 O
平 O
。 O

现 O
场 O
的 O
气 O
氛 O
， O
瞬 O
间 O
凝 O
固 O
， O
剑 B-PER
无 I-PER
风 I-PER
见 O
状 O
， O
走 O
到 O
了 O
古 B-PER
宗 I-PER
的 O
身 O
旁 O
， O
道 O
： O
“ O
方 B-PER
辰 I-PER
是 O
我 O
拜 B-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
还 O
望 O
两 O
位 O
给 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
一 O
个 O
薄 O
面 O
。 O
” O

古 B-PER
宗 I-PER
闻 O
言 O
， O
缓 O
缓 O
的 O
点 O
了 O
点 O
头 O
， O
而 O
后 O
抬 O
起 O
眸 O
子 O
， O
沉 O
声 O
道 O
： O
“ O
天 B-TIT
河 I-TIT
武 I-TIT
侯 I-TIT
， O
我 O
承 O
认 O
我 O
不 O
是 O
你 O
的 O
对 O
手 O
， O
但 O
是 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
是 O
我 O
弟 O
子 O
， O
如 O
果 O
我 O
今 O
天 O
放 O
弃 O
我 O
弟 O
子 O
而 O
去 O
， O
以 O
后 O
我 O
古 B-PER
宗 I-PER
还 O
怎 O
么 O
在 O
金 B-LOC
冠 I-LOC
国 I-LOC
混 O
下 O
去 O
？ O
” O

“ O
紫 B-PER
新 I-PER
， O
他 O
要 O
挑 O
战 O
方 B-PER
辰 I-PER
？ O
” O

之 O
后 O
， O
三 O
人 O
聊 O
了 O
很 O
久 O
， O
最 O
后 O
方 B-PER
辰 I-PER
提 O
出 O
， O
让 O
自 O
己 O
的 O
师 O
尊 O
把 O
初 O
阶 O
灵 B-ORG
兵 I-ORG
隐 B-WEA
龙 I-WEA
剑 I-WEA
跟 O
中 O
阶 O
灵 B-ORG
兵 I-ORG
星 B-WEA
河 I-WEA
剑 I-WEA
融 O
合 O
在 O
一 O
起 O
。 O

就 O
在 O
这 O
时 O
， O
魏 B-PER
无 I-PER
双 I-PER
走 O
到 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
面 O
前 O
， O
低 O
声 O
说 O
道 O
： O
“ O
方 B-TIT
师 I-TIT
弟 I-TIT
， O
你 O
小 O
心 O
一 O
点 O
紫 B-PER
新 I-PER
。 O
” O

黄 B-TIT
泉 I-TIT
门 I-TIT
堂 I-TIT
主 I-TIT
身 O
死 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
只 O
是 O
随 O
手 O
挥 O
舞 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
， O
便 O
是 O
把 O
那 O
几 O
个 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
的 O
队 O
长 O
全 O
部 O
击 O
杀 O
。 O

因 O
为 O
， O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
的 O
最 O
低 O
要 O
求 O
， O
就 O
是 O
宗 O
门 O
之 O
中 O
， O
有 O
凝 B-TIT
真 I-TIT
境 I-TIT
强 I-TIT
者 I-TIT
坐 O
镇 O
。 O

“ O
根 O
据 O
我 O
们 O
高 O
层 O
的 O
商 O
议 O
， O
本 O
届 O
大 O
比 O
， O
排 O
名 O
第 O
三 O
的 O
弟 O
子 O
， O
奖 O
励 O
一 O
个 O
进 O
入 O
剑 B-LOC
塔 I-LOC
的 O
名 O
额 O
， O
排 O
名 O
第 O
二 O
的 O
弟 O
子 O
， O
奖 O
励 O
一 O
个 O
进 O
入 O
剑 B-LOC
塔 I-LOC
的 O
名 O
额 O
， O
还 O
奖 O
励 O
一 O
柄 O
初 O
阶 O
灵 B-ORG
兵 I-ORG
， O
至 O
于 O
排 O
名 O
第 O
一 O
的 O
弟 O
子 O
， O
除 O
了 O
进 O
入 O
剑 B-LOC
塔 I-LOC
的 O
名 O
额 O
之 O
外 O
， O
可 O
以 O
提 O
出 O
一 O
个 O
要 O
求 O
， O
只 O
要 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
能 O
够 O
办 O
到 O
， O
必 O
定 O
会 O
帮 O
其 O
办 O
到 O
。 O
” O

在 O
魁 O
梧 O
男 O
子 O
离 O
开 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
身 O
旁 O
的 O
一 O
个 O
弟 O
子 O
， O
低 O
声 O
说 O
道 O
： O
“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
你 O
要 O
小 O
心 O
一 O
点 O
， O
诸 B-PER
元 I-PER
这 O
个 O
人 O
心 O
狠 O
手 O
辣 O
， O
他 O
既 O
然 O
敢 O
这 O
样 O
说 O
， O
在 O
比 O
赛 O
中 O
必 O
定 O
会 O
对 O
你 O
下 O
死 O
手 O
。 O
” O

而 O
且 O
， O
一 O
旦 O
成 O
为 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
， O
便 O
会 O
自 O
动 O
成 O
为 O
下 O
一 O
任 O
宗 B-TIT
主 I-TIT
候 I-TIT
选 I-TIT
人 I-TIT
， O
一 O
旦 O
宗 O
主 O
退 O
位 O
或 O
者 O
陨 O
落 O
， O
他 O
将 O
成 O
为 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
新 O
任 O
宗 O
主 O
。 O

“ O
我 O
不 O
服 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
实 O
力 O
不 O
如 O
我 O
们 O
， O
何 O
德 O
何 O
能 O
， O
能 O
够 O
成 O
为 O
我 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
？ O
” O
诸 B-PER
元 I-PER
愤 O
怒 O
的 O
吼 O
道 O
。 O

夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
突 O
破 O
气 O
海 O
境 O
八 O
重 O
， O
顺 O
理 O
成 O
章 O
的 O
成 O
为 O
了 O
内 O
门 O
弟 O
子 O
， O
而 O
方 B-PER
辰 I-PER
则 O
是 O
成 O
为 O
了 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
， O
也 O
是 O
新 O
的 O
外 O
门 O
第 O
一 O
。 O

别 O
人 O
不 O
知 O
道 O
， O
但 O
是 O
他 O
天 O
剑 O
子 O
最 O
清 O
楚 O
祖 O
地 O
之 O
中 O
的 O
情 O
况 O
了 O
， O
他 O
好 O
不 O
容 O
易 O
施 O
展 O
绝 B-KUN
天 I-KUN
剑 I-KUN
阵 I-KUN
， O
封 O
印 O
住 O
了 O
祖 O
地 O
， O
不 O
让 O
祖 O
地 O
之 O
中 O
的 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
余 O
孽 O
出 O
来 O
， O
岂 O
会 O
送 O
方 B-PER
辰 I-PER
这 O
个 O
新 O
任 O
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
进 O
去 O
送 O
死 O
？ O

“ O
嗯 O
？ O
方 B-PER
辰 I-PER
居 O
然 O
成 O
为 O
了 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
？ O
” O
洛 B-PER
含 I-PER
山 I-PER
冰 O
冷 O
说 O
道 O
。 O

“ O
而 O
且 O
， O
在 O
不 O
久 O
之 O
前 O
， O
他 O
还 O
成 O
为 O
了 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
。 O
” O
洛 B-PER
含 I-PER
山 I-PER
说 O
道 O
， O
他 O
想 O
借 O
洛 O
语 O
之 O
手 O
， O
击 O
杀 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

当 O
天 O
晚 O
上 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
资 O
料 O
， O
便 O
出 O
现 O
在 O
了 O
洛 O
语 O
的 O
面 O
前 O
， O
当 O
后 O
者 O
看 O
完 O
之 O
后 O
， O
更 O
加 O
的 O
确 O
信 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
之 O
所 O
以 O
能 O
够 O
成 O
为 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
， O
肯 O
定 O
是 O
因 O
为 O
剑 B-LOC
脉 I-LOC
内 O
围 O
之 O
中 O
的 O
传 O
承 O
至 O
宝 O
。 O

看 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
洛 B-ORG
家 I-ORG
分 I-ORG
支 I-ORG
的 O
家 O
主 O
， O
眼 O
眸 O
闪 O
烁 O
， O
他 O
也 O
是 O
第 O
一 O
次 O
见 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
没 O
想 O
到 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
， O
是 O
一 O
个 O
如 O
此 O
年 O
轻 O
的 O
武 O
者 O
。 O

听 O
到 O
诸 B-PER
元 I-PER
的 O
话 O
， O
莫 B-PER
一 I-PER
清 I-PER
深 O
邃 O
的 O
眸 O
子 O
之 O
中 O
， O
有 O
着 O
点 O
点 O
泛 O
红 O
， O
他 O
思 O
索 O
良 O
久 O
， O
寒 O
声 O
道 O
： O
“ O
方 B-PER
辰 I-PER
杀 O
了 O
我 O
孙 O
儿 O
莫 B-PER
寒 I-PER
， O
我 O
一 O
定 O
要 O
给 O
他 O
报 O
仇 O
。 O
” O

“ O
洛 B-PER
寒 I-PER
哥 O
。 O
” O
洛 O
语 O
看 O
到 O
这 O
个 O
男 O
子 O
， O
打 O
招 O
呼 O
道 O
。 O

还 O
没 O
等 O
剑 B-PER
无 I-PER
风 I-PER
说 O
， O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
就 O
猜 O
测 O
到 O
了 O
， O
这 O
剑 B-LOC
塔 I-LOC
之 O
内 O
闯 O
塔 O
之 O
人 O
， O
肯 O
定 O
是 O
方 B-PER
辰 I-PER
。 O

闻 O
言 O
， O
剑 B-PER
无 I-PER
风 I-PER
哈 O
哈 O
大 O
笑 O
， O
道 O
： O
“ O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
你 O
就 O
知 O
足 O
吧 O
， O
你 O
可 O
是 O
第 O
一 O
次 O
闯 O
剑 B-LOC
塔 I-LOC
， O
居 O
然 O
闯 O
到 O
了 O
第 O
四 O
层 O
， O
已 O
经 O
创 O
造 O
了 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
历 O
史 O
了 O
。 O
” O

“ O
我 O
已 O
经 O
约 O
好 O
了 O
血 B-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
。 O
” O
白 O
发 O
老 O
者 O
说 O
道 O
。 O

看 O
完 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
资 O
料 O
之 O
后 O
， O
血 B-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
微 O
微 O
点 O
头 O
， O
而 O
后 O
说 O
道 O
： O
“ O
杀 O
这 O
个 O
弟 O
子 O
不 O
难 O
， O
十 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
即 O
可 O
。 O
” O

“ O
痛 O
快 O
， O
洛 O
河 O
宗 O
师 O
， O
你 O
就 O
等 O
我 O
们 O
血 B-LOC
刃 I-LOC
楼 I-LOC
的 O
好 O
消 O
息 O
吧 O
。 O
” O
血 B-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
收 O
起 O
了 O
十 O
万 O
块 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
哈 O
哈 O
大 O
笑 O
。 O

血 B-LOC
刃 I-LOC
楼 I-LOC
之 O
前 O
记 O
载 O
的 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
消 O
息 O
， O
是 O
两 O
个 O
月 O
之 O
前 O
的 O
信 O
息 O
， O
两 O
个 O
月 O
之 O
后 O
的 O
现 O
在 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
实 O
力 O
， O
早 O
已 O
比 O
拟 O
气 O
海 O
境 O
八 O
重 O
， O
而 O
且 O
最 O
重 O
要 O
的 O
一 O
点 O
是 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
成 O
为 O
了 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
。 O

“ O
不 O
光 O
如 O
此 O
， O
我 O
们 O
得 O
到 O
的 O
最 O
新 O
消 O
息 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
已 O
经 O
成 O
为 O
了 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
， O
这 O
意 O
味 O
着 O
什 O
么 O
你 O
应 O
该 O
很 O
清 O
楚 O
。 O
” O
血 B-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
看 O
着 O
洛 O
河 O
， O
道 O
。 O

拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
， O
那 O
可 O
是 O
下 O
一 O
任 O
的 O
宗 B-TIT
主 I-TIT
候 I-TIT
选 I-TIT
人 I-TIT
， O
而 O
且 O
是 O
唯 O
一 O
的 O
候 O
选 O
人 O
， O
一 O
旦 O
击 O
杀 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
一 O
定 O
会 O
震 O
怒 O
， O
即 O
便 O
是 O
血 B-LOC
刃 I-LOC
楼 I-LOC
也 O
不 O
愿 O
意 O
承 O
受 O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
的 O
震 O
怒 O
。 O

如 O
果 O
是 O
一 O
个 O
普 O
通 O
的 O
气 O
海 O
境 O
八 O
重 O
弟 O
子 O
， O
最 O
多 O
也 O
就 O
是 O
一 O
二 O
十 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
但 O
是 O
方 B-PER
辰 I-PER
不 O
一 O
样 O
， O
他 O
是 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
。 O

听 O
到 O
洛 O
河 O
的 O
质 O
问 O
， O
血 B-TIT
长 I-TIT
老 I-TIT
微 O
微 O
蹙 O
眉 O
， O
如 O
果 O
是 O
普 O
通 O
的 O
武 O
者 O
， O
他 O
们 O
自 O
然 O
会 O
继 O
续 O
暗 O
杀 O
， O
但 O
是 O
方 B-PER
辰 I-PER
不 O
一 O
样 O
， O
他 O
是 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
天 B-TIT
之 I-TIT
剑 I-TIT
子 I-TIT
， O
击 O
杀 O
起 O
来 O
， O
难 O
度 O
太 O
大 O
， O
而 O
且 O
这 O
一 O
次 O
打 O
草 O
惊 O
蛇 O
， O
以 O
后 O
的 O
行 O
动 O
， O
必 O
然 O
会 O
无 O
比 O
困 O
难 O
。 O

就 O
在 O
这 O
时 O
， O
一 O
旁 O
的 O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
低 O
声 O
说 O
道 O
： O
“ O
这 O
个 O
赤 B-PER
发 I-PER
老 I-PER
者 I-PER
是 O
铁 O
州 O
城 O
的 O
霸 O
主 O
， O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
铁 O
剑 O
门 O
的 O
门 O
主 O
。 O
他 O
们 O
铁 O
剑 O
门 O
一 O
直 O
认 O
为 O
他 O
们 O
才 O
是 O
金 B-LOC
冠 I-LOC
国 I-LOC
最 O
为 O
正 O
统 O
的 O
剑 O
道 O
宗 O
门 O
， O
看 O
不 O
起 O
我 O
们 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
。 O
” O

方 B-PER
辰 I-PER
点 O
了 O
点 O
头 O
， O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
道 O
， O
“ O
我 O
听 O
内 O
门 O
的 O
师 O
兄 O
说 O
， O
在 O
这 O
冰 O
寒 O
之 O
地 O
， O
有 O
着 O
一 O
些 O
雪 B-WEA
地 I-WEA
妖 I-WEA
兽 I-WEA
， O
这 O
些 O
妖 O
兽 O
的 O
表 O
皮 O
跟 O
白 O
茫 O
茫 O
的 O
雪 O
花 O
一 O
样 O
， O
他 O
们 O
隐 O
藏 O
在 O
雪 O
白 O
大 O
地 O
之 O
上 O
， O
根 O
本 O
发 O
现 O
不 O
了 O
， O
它 O
们 O
善 O
于 O
偷 O
袭 O
。 O
” O

凝 B-TIT
真 I-TIT
境 I-TIT
强 I-TIT
者 I-TIT
的 O
手 O
段 O
， O
非 O
常 O
强 O
横 O
， O
如 O
果 O
他 O
用 O
利 O
刃 O
跺 O
了 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
脑 O
袋 O
， O
说 O
不 O
定 O
会 O
让 O
天 O
剑 O
子 O
从 O
蛛 O
丝 O
马 O
迹 O
之 O
上 O
， O
找 O
到 O
他 O
们 O
， O
到 O
时 O
候 O
他 O
们 O
血 B-LOC
刃 I-LOC
楼 I-LOC
将 O
会 O
承 O
受 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
怒 O
火 O
。 O

他 O
们 O
是 O
星 B-ORG
火 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
武 O
者 O
， O
在 O
进 O
入 O
神 O
幻 O
空 O
间 O
之 O
后 O
， O
他 O
们 O
跟 O
大 O
队 O
伍 O
分 O
散 O
开 O
了 O
， O
随 O
意 O
的 O
走 O
动 O
了 O
一 O
下 O
， O
就 O
在 O
这 O
里 O
， O
发 O
现 O
了 O
一 O
株 O
珍 O
贵 O
的 O
灵 O
草 O
。 O

这 O
个 O
黑 O
影 O
被 O
方 B-PER
辰 I-PER
击 O
中 O
之 O
后 O
， O
身 O
体 O
暴 O
退 O
， O
当 O
它 O
稳 O
住 O
身 O
形 O
的 O
时 O
候 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
才 O
发 O
现 O
， O
这 O
个 O
妖 O
兽 O
居 O
然 O
是 O
一 O
个 O
铁 B-WEA
西 I-WEA
熊 I-WEA
。 O

“ O
也 O
许 O
你 O
不 O
知 O
道 O
， O
但 O
是 O
我 O
现 O
在 O
告 O
诉 O
你 O
， O
你 O
们 O
所 O
谓 O
的 O
古 O
剑 O
大 O
陆 O
， O
只 O
不 O
过 O
是 O
茫 O
茫 O
宇 O
宙 O
的 O
一 O
个 O
小 O
小 O
的 O
大 O
陆 O
而 O
已 O
， O
在 O
古 O
剑 O
大 O
陆 O
之 O
外 O
， O
有 O
着 O
更 O
加 O
广 O
阔 O
的 O
天 O
地 O
， O
光 O
是 O
青 B-LOC
云 I-LOC
域 I-LOC
， O
就 O
有 O
包 O
括 O
古 O
剑 O
大 O
陆 O
在 O
内 O
的 O
三 O
个 O
大 O
陆 O
， O
而 O
在 O
青 B-LOC
云 I-LOC
域 I-LOC
之 O
外 O
， O
还 O
有 O
更 O
广 O
阔 O
的 O
天 O
地 O
。 O
” O
枯 O
骨 O
开 O
口 O
道 O
。 O

星 B-WEA
隐 I-WEA
剑 I-WEA
之 O
中 O
爆 O
射 O
出 O
的 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
直 O
直 O
的 O
撞 O
向 O
了 O
地 B-KUN
火 I-KUN
神 I-KUN
拳 I-KUN
， O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
眼 O
睛 O
微 O
微 O
闭 O
上 O
， O
脑 O
海 O
中 O
红 O
级 O
中 O
期 O
的 O
灵 O
魂 O
， O
猛 O
地 O
射 O
出 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
微 O
微 O
摇 O
头 O
， O
这 O
个 O
弟 O
子 O
解 O
释 O
道 O
： O
“ O
在 O
不 O
久 O
之 O
前 O
， O
赤 B-LOC
霞 I-LOC
峰 I-LOC
之 O
上 O
， O
有 O
弟 O
子 O
发 O
现 O
了 O
一 O
尊 O
妖 O
兽 O
的 O
骨 O
骸 O
， O
据 O
说 O
这 O
一 O
具 O
妖 O
兽 O
的 O
骨 O
骸 O
似 O
乎 O
是 O
远 O
古 O
时 O
期 O
的 O
一 O
尊 O
兽 O
王 O
的 O
骨 O
骸 O
。 O
” O

上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
比 O
之 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
里 O
边 O
蕴 O
含 O
的 O
灵 O
气 O
非 O
常 O
的 O
充 O
足 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
狂 O
野 O
的 O
吸 O
收 O
着 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

一 O
个 O
时 O
辰 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
找 O
到 O
了 O
秦 B-PER
振 I-PER
， O
此 O
时 O
的 O
秦 B-PER
振 I-PER
， O
已 O
经 O
从 O
昏 O
迷 O
中 O
清 O
醒 O
了 O
过 O
来 O
， O
脸 O
色 O
也 O
好 O
转 O
了 O
一 O
些 O
， O
当 O
他 O
看 O
到 O
问 B-PER
鱼 I-PER
跟 O
司 B-PER
徒 I-PER
破 I-PER
的 O
时 O
候 O
， O
脸 O
上 O
满 O
是 O
激 O
动 O
之 O
色 O
。 O

在 O
发 O
现 O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
身 O
上 O
的 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
气 O
息 O
的 O
时 O
候 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
瞬 O
间 O
就 O
断 O
定 O
， O
这 O
一 O
处 O
幻 O
阵 O
， O
必 O
定 O
跟 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
余 O
孽 O
有 O
关 O
系 O
。 O

权 O
衡 O
利 O
弊 O
之 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
决 O
定 O
利 O
用 O
自 O
身 O
的 O
磅 O
礴 O
灵 O
气 O
， O
来 O
炼 O
化 O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
丹 O
田 O
气 O
海 O
之 O
中 O
的 O
这 O
一 O
股 O
精 O
纯 O
的 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
气 O
息 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
点 O
头 O
， O
他 O
很 O
了 O
解 O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
现 O
在 O
的 O
情 O
况 O
， O
如 O
果 O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
心 O
智 O
不 O
坚 O
定 O
的 O
话 O
， O
绝 O
对 O
会 O
再 O
一 O
次 O
的 O
被 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
气 O
息 O
蒙 O
蔽 O
， O
到 O
时 O
候 O
他 O
就 O
彻 O
底 O
的 O
成 O
为 O
了 O
一 O
个 O
杀 O
人 O
机 O
器 O
了 O
。 O

就 O
在 O
两 O
人 O
进 O
入 O
地 B-LOC
底 I-LOC
宫 I-LOC
殿 I-LOC
之 O
后 O
， O
陡 O
然 O
间 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
余 O
孽 O
睁 O
开 O
了 O
眼 O
睛 O
， O
他 O
睁 O
开 O
眼 O
睛 O
的 O
那 O
一 O
瞬 O
间 O
， O
一 O
道 O
刺 O
眼 O
的 O
光 O
芒 O
急 O
射 O
而 O
出 O
。 O

“ O
听 O
说 O
在 O
神 O
幻 O
空 O
间 O
之 O
中 O
， O
有 O
专 O
门 O
的 O
交 B-LOC
易 I-LOC
点 I-LOC
？ O
” O
灭 O
火 O
突 O
然 O
间 O
问 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
施 O
展 O
出 O
了 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
七 O
层 O
， O
而 O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
也 O
是 O
施 O
展 O
出 O
了 O
最 O
强 O
一 O
击 O
， O
联 O
手 O
轰 O
向 O
贪 B-PER
狼 I-PER
。 O

铁 O
剑 O
门 O
， O
大 B-ORG
罗 I-ORG
门 I-ORG
， O
海 B-ORG
云 I-ORG
宗 I-ORG
， O
三 O
大 O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
， O
联 O
手 O
围 O
剿 O
他 O
们 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
， O
这 O
让 O
剑 O
锋 O
愤 O
怒 O
不 O
已 O
。 O

“ O
你 O
们 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
这 O
一 O
次 O
， O
注 O
定 O
要 O
全 O
军 O
覆 O
灭 O
。 O
” O
铁 O
剑 O
门 O
的 O
首 O
席 O
大 O
弟 O
子 O
铁 B-PER
运 I-PER
道 O
。 O

剑 O
锋 O
， O
乃 O
是 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
首 O
席 O
大 O
弟 O
子 O
， O
他 O
乃 O
是 O
剑 B-TIT
道 I-TIT
天 I-TIT
才 I-TIT
， O
在 O
整 O
个 O
金 B-LOC
冠 I-LOC
国 I-LOC
之 O
中 O
， O
所 O
有 O
人 O
都 O
在 O
议 O
论 O
着 O
， O
年 O
轻 O
一 O
辈 O
最 O
强 O
剑 O
修 O
， O
到 O
底 O
是 O
剑 O
锋 O
还 O
是 O
铁 B-PER
运 I-PER
。 O

“ O
你 O
们 O
听 O
说 O
了 O
吗 O
？ O
在 O
不 O
久 O
之 O
前 O
， O
大 B-ORG
罗 I-ORG
门 I-ORG
， O
铁 O
剑 O
门 O
， O
海 B-ORG
云 I-ORG
宗 I-ORG
三 O
大 O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
的 O
弟 O
子 O
， O
联 O
手 O
围 O
剿 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
。 O
” O

一 O
上 O
午 O
的 O
时 O
间 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
便 O
把 O
从 O
贪 B-PER
狼 I-PER
跟 O
灭 O
火 O
手 O
中 O
得 O
到 O
的 O
财 O
富 O
， O
全 O
部 O
贩 O
卖 O
掉 O
， O
让 O
方 B-PER
辰 I-PER
没 O
想 O
到 O
的 O
是 O
， O
这 O
些 O
东 O
西 O
全 O
部 O
卖 O
掉 O
之 O
后 O
， O
居 O
然 O
足 O
足 O
卖 O
了 O
五 O
十 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
把 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
跟 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
全 O
部 O
递 O
给 O
了 O
摊 O
主 O
， O
而 O
后 O
拿 O
走 O
了 O
两 O
枚 O
气 O
海 O
果 O
。 O

“ O
记 O
住 O
， O
我 O
的 O
名 O
字 O
叫 O
做 O
铁 B-PER
牛 I-PER
， O
铁 O
剑 O
门 O
铁 B-PER
运 I-PER
， O
是 O
我 O
大 O
哥 O
！ O
” O

实 O
际 O
上 O
， O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
让 O
方 B-PER
辰 I-PER
注 O
意 O
的 O
是 O
， O
飞 B-ORG
仙 I-ORG
阁 I-ORG
年 B-TIT
轻 I-TIT
一 I-TIT
辈 I-TIT
最 I-TIT
强 I-TIT
者 I-TIT
排 B-TIT
云 I-TIT
掌 I-TIT
杨 I-TIT
朔 I-TIT
， O
他 O
是 O
杨 O
凡 O
的 O
表 O
弟 O
， O
但 O
是 O
实 O
力 O
深 O
不 O
可 O
测 O
。 O

“ O
我 O
大 O
哥 O
是 O
铁 O
剑 O
门 O
铁 B-PER
运 I-PER
， O
金 B-LOC
冠 I-LOC
国 I-LOC
年 B-TIT
轻 I-TIT
一 I-TIT
辈 I-TIT
最 I-TIT
强 I-TIT
者 I-TIT
， O
即 O
将 O
跻 O
身 O
武 O
侯 O
榜 O
， O
我 O
是 O
他 O
弟 O
弟 O
铁 B-PER
牛 I-PER
。 O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
道 O
。 O

电 O
光 O
火 O
石 O
之 O
间 O
， O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
就 O
把 O
大 B-ORG
罗 I-ORG
门 I-ORG
的 O
几 O
个 O
弟 O
子 O
全 O
部 O
击 O
杀 O
， O
看 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
跟 O
罗 B-PER
霄 I-PER
战 O
斗 O
， O
猛 O
地 O
一 O
拳 O
轰 O
向 O
罗 B-PER
霄 I-PER
的 O
后 O
背 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
的 O
星 B-WEA
隐 I-WEA
剑 I-WEA
， O
狠 O
狠 O
的 O
刺 O
入 O
了 O
罗 B-PER
霄 I-PER
的 O
胸 O
口 O
， O
而 O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
的 O
拳 O
头 O
更 O
是 O
生 O
猛 O
， O
直 O
接 O
一 O
拳 O
砸 O
在 O
了 O
罗 B-PER
霄 I-PER
的 O
脑 O
袋 O
之 O
上 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
的 O
眼 O
眸 O
闪 O
烁 O
， O
速 O
度 O
催 O
动 O
到 O
了 O
极 O
致 O
， O
这 O
株 O
大 O
树 O
如 O
此 O
妖 O
异 O
， O
一 O
定 O
要 O
追 O
上 O
， O
说 O
不 O
定 O
是 O
老 O
树 O
成 O
精 O
， O
或 O
者 O
是 O
… O
… O
某 O
种 O
仙 B-WEA
树 I-WEA
！ O

此 O
时 O
， O
在 O
封 O
闭 O
空 O
间 O
的 O
深 O
处 O
， O
一 O
株 O
苍 O
老 O
的 O
大 O
树 O
， O
静 O
静 O
的 O
扎 O
根 O
， O
当 O
然 O
如 O
果 O
只 O
是 O
苍 B-WEA
老 I-WEA
大 I-WEA
树 I-WEA
的 O
话 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
也 O
不 O
会 O
震 O
惊 O
。 O

夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
略 O
微 O
的 O
思 O
索 O
了 O
片 O
刻 O
， O
而 O
后 O
对 O
着 O
方 B-PER
辰 I-PER
说 O
道 O
： O
“ O
方 O
兄 O
， O
你 O
不 O
必 O
担 O
心 O
我 O
， O
等 O
我 O
获 O
得 O
机 O
缘 O
， O
你 O
我 O
联 O
手 O
， O
为 O
拜 B-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
报 O
仇 O
。 O
” O

这 O
个 O
时 O
候 O
， O
海 B-PER
欢 I-PER
不 O
动 O
神 O
色 O
的 O
捏 O
了 O
一 O
下 O
传 B-WEA
讯 I-WEA
玉 I-WEA
佩 I-WEA
， O
询 O
问 O
海 B-ORG
云 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
首 O
席 O
大 O
弟 O
子 O
海 B-PER
天 I-PER
。 O

眨 O
眼 O
工 O
夫 O
， O
海 B-PER
天 I-PER
就 O
有 O
回 O
应 O
了 O
， O
“ O
你 O
们 O
小 O
心 O
一 O
点 O
， O
自 O
从 O
三 O
大 O
宗 O
门 O
围 O
剿 O
完 O
拜 B-ORG
剑 I-ORG
宗 I-ORG
之 O
后 O
， O
铁 B-PER
运 I-PER
的 O
神 O
色 O
一 O
直 O
不 O
对 O
劲 O
， O
这 O
个 O
铁 B-PER
牛 I-PER
极 O
有 O
可 O
能 O
说 O
的 O
是 O
真 O
的 O
， O
如 O
果 O
能 O
够 O
击 O
杀 O
的 O
话 O
， O
就 O
击 O
杀 O
， O
不 O
能 O
击 O
杀 O
就 O
等 O
我 O
过 O
去 O
。 O
” O

顿 O
时 O
， O
有 O
好 O
几 O
个 O
武 O
者 O
， O
愤 O
怒 O
不 O
已 O
， O
直 O
接 O
联 O
手 O
攻 O
击 O
， O
他 O
们 O
几 O
人 O
在 O
海 B-ORG
云 I-ORG
宗 I-ORG
之 O
中 O
， O
也 O
算 O
是 O
杰 O
出 O
的 O
年 O
轻 O
一 O
辈 O
， O
但 O
是 O
在 O
对 O
上 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
时 O
候 O
， O
砰 O
砰 O
砰 O
的 O
声 O
音 O
响 O
起 O
， O
海 B-PER
欢 I-PER
看 O
去 O
， O
赫 O
然 O
发 O
现 O
， O
他 O
们 O
海 B-ORG
云 I-ORG
宗 I-ORG
的 O
弟 O
子 O
， O
连 O
还 O
手 O
的 O
余 O
地 O
都 O
没 O
有 O
， O
就 O
被 O
这 O
个 O
铁 B-PER
牛 I-PER
给 O
击 O
杀 O
了 O
。 O

“ O
这 O
才 O
两 O
个 O
月 O
而 O
已 O
， O
我 O
们 O
的 O
修 O
为 O
就 O
提 O
升 O
了 O
， O
如 O
果 O
我 O
们 O
在 O
得 O
到 O
一 O
些 O
传 O
承 O
， O
修 O
为 O
必 O
定 O
暴 O
涨 O
， O
说 O
不 O
定 O
能 O
够 O
跟 O
洛 B-PER
宫 I-PER
比 O
拟 O
呢 O
。 O
” O
洛 B-PER
寒 I-PER
心 O
中 O
很 O
高 O
兴 O
， O
说 O
道 O
。 O

水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
七 O
层 O
， O
直 O
接 O
被 O
方 B-PER
辰 I-PER
催 O
动 O
到 O
了 O
极 O
致 O
， O
星 B-WEA
隐 I-WEA
剑 I-WEA
之 O
中 O
， O
射 O
出 O
了 O
狂 O
野 O
的 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
。 O

海 B-PER
天 I-PER
的 O
双 O
拳 O
轰 O
碎 O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
光 I-KUN
之 O
后 O
， O
停 O
滞 O
了 O
一 O
下 O
， O
就 O
是 O
这 O
一 O
下 O
停 O
滞 O
， O
让 O
的 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
星 B-WEA
隐 I-WEA
剑 I-WEA
， O
疾 O
射 O
而 O
来 O
。 O

“ O
能 O
够 O
把 O
我 O
逼 O
迫 O
到 O
这 O
种 O
程 O
度 O
， O
你 O
的 O
实 O
力 O
最 O
起 O
码 O
也 O
是 O
九 O
大 O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
首 O
席 O
大 O
弟 O
子 O
级 O
别 O
， O
你 O
到 O
底 O
是 O
谁 O
？ O
” O
海 B-PER
天 I-PER
看 O
着 O
展 O
开 O
进 O
攻 O
的 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
寒 O
声 O
问 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
眯 O
着 O
眼 O
睛 O
， O
看 O
着 O
海 B-PER
天 I-PER
， O
道 O
： O
“ O
看 O
来 O
， O
你 O
们 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
已 O
经 O
渗 O
透 O
到 O
了 O
海 B-ORG
云 I-ORG
宗 I-ORG
之 O
内 O
。 O
” O

方 B-PER
辰 I-PER
收 O
起 O
星 B-WEA
隐 I-WEA
剑 I-WEA
， O
一 O
拳 O
轰 O
出 O
， O
逼 O
退 O
了 O
洛 B-PER
琉 I-PER
璃 I-PER
， O
摇 O
了 O
摇 O
头 O
， O
道 O
： O
“ O
你 O
不 O
是 O
我 O
的 O
对 O
手 O
， O
走 O
吧 O
。 O
” O

“ O
我 O
压 O
铁 B-PER
牛 I-PER
二 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O
” O

听 O
到 O
罗 B-PER
坎 I-PER
的 O
话 O
， O
众 O
人 O
惊 O
呼 O
不 O
已 O
， O
罗 B-PER
坎 I-PER
不 O
愧 O
是 O
大 B-ORG
罗 I-ORG
门 I-ORG
年 O
轻 O
一 O
辈 O
的 O
顶 O
尖 O
强 O
者 O
， O
一 O
出 O
手 O
就 O
是 O
一 O
百 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
如 O
果 O
他 O
赢 O
了 O
的 O
话 O
， O
就 O
能 O
够 O
赚 O
取 O
三 O
百 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
这 O
绝 O
对 O
是 O
一 O
笔 O
庞 O
大 O
的 O
数 O
目 O
。 O

当 O
然 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
之 O
所 O
以 O
拿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
来 O
下 O
注 O
， O
是 O
因 O
为 O
他 O
身 O
上 O
现 O
在 O
没 O
有 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
。 O

“ O
终 O
于 O
露 O
出 O
本 O
体 O
了 O
码 O
？ O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
眯 O
着 O
眼 O
睛 O
， O
看 O
着 O
罗 B-PER
坎 I-PER
， O
在 O
发 O
现 O
海 B-ORG
云 I-ORG
宗 I-ORG
跟 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
勾 O
结 O
的 O
时 O
候 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
就 O
在 O
猜 O
测 O
， O
铁 O
剑 O
门 O
跟 O
大 B-ORG
罗 I-ORG
门 I-ORG
是 O
否 O
也 O
跟 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
勾 O
结 O
， O
眼 O
下 O
看 O
来 O
， O
他 O
的 O
猜 O
测 O
没 O
有 O
一 O
点 O
错 O
误 O
。 O

罗 B-PER
坎 I-PER
暴 O
露 O
出 O
本 O
体 O
之 O
后 O
， O
他 O
的 O
实 O
力 O
暴 O
涨 O
， O
无 O
限 O
接 O
近 O
武 B-ORG
侯 I-ORG
榜 I-ORG
强 I-ORG
者 I-ORG
， O
比 O
之 O
洛 B-PER
宫 I-PER
强 O
横 O
了 O
很 O
多 O
， O
所 O
以 O
他 O
自 O
信 O
， O
绝 O
对 O
能 O
够 O
击 O
杀 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
乃 O
至 O
周 O
围 O
的 O
所 O
有 O
人 O
。 O

最 O
后 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
得 O
到 O
了 O
一 O
百 O
万 O
块 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
这 O
一 O
百 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
都 O
是 O
罗 B-PER
坎 I-PER
自 O
己 O
押 O
注 O
自 O
己 O
的 O
。 O

上 O
一 O
次 O
方 B-PER
辰 I-PER
购 O
买 O
气 O
海 O
果 O
之 O
前 O
， O
他 O
的 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
还 O
有 O
三 O
十 O
八 O
亿 O
， O
兑 O
换 O
了 O
一 O
百 O
多 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
之 O
后 O
， O
还 O
剩 O
下 O
三 O
十 O
二 O
亿 O
七 O
千 O
五 O
百 O
万 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
加 O
上 O
这 O
一 O
次 O
赚 O
取 O
的 O
四 O
十 O
五 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
一 O
百 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
他 O
的 O
财 O
富 O
已 O
经 O
超 O
过 O
了 O
八 O
十 O
亿 O
中 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
这 O
么 O
一 O
笔 O
庞 O
大 O
的 O
数 O
目 O
， O
堪 O
比 O
一 O
些 O
小 O
宗 O
门 O
的 O
资 O
产 O
了 O
。 O

不 O
到 O
一 O
天 O
时 O
间 O
， O
铁 B-PER
牛 I-PER
大 O
战 O
罗 B-PER
坎 I-PER
的 O
消 O
息 O
， O
便 O
是 O
传 O
遍 O
了 O
整 O
个 O
神 O
幻 O
空 O
间 O
， O
无 O
数 O
的 O
宗 O
门 O
弟 O
子 O
得 O
知 O
大 B-ORG
罗 I-ORG
门 I-ORG
跟 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
勾 O
结 O
的 O
时 O
候 O
， O
纷 O
纷 O
开 O
始 O
诛 O
杀 O
大 B-ORG
罗 I-ORG
门 I-ORG
弟 O
子 O
。 O

“ O
老 O
祖 O
， O
之 O
前 O
你 O
用 O
了 O
什 O
么 O
方 O
法 O
压 O
制 O
罗 B-PER
坎 I-PER
的 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
气 O
息 O
？ O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
不 O
解 O
的 O
问 O
道 O
。 O

“ O
你 O
说 O
， O
最 O
近 O
这 O
段 O
时 O
间 O
， O
魔 B-ORG
龙 I-ORG
族 I-ORG
一 O
直 O
在 O
骚 O
扰 O
赤 O
霞 O
一 O
脉 O
， O
想 O
要 O
抢 O
夺 O
他 O
们 O
最 O
后 O
的 O
一 O
点 O
领 O
地 O
？ O
” O
方 B-PER
辰 I-PER
看 O
着 O
小 O
老 O
鼠 O
， O
问 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
离 O
开 O
之 O
后 O
不 O
久 O
， O
突 O
然 O
间 O
整 O
个 O
神 O
幻 O
空 O
间 O
震 O
动 O
， O
神 O
幻 O
空 O
间 O
的 O
最 O
中 O
央 O
位 O
置 O
， O
出 O
现 O
了 O
一 O
座 O
悬 B-WEA
空 I-WEA
高 I-WEA
塔 I-WEA
， O
这 O
个 O
高 O
塔 O
毫 O
无 O
征 O
兆 O
的 O
出 O
现 O
， O
让 O
的 O
无 O
数 O
的 O
武 O
者 O
震 O
惊 O
不 O
已 O
。 O

但 O
是 O
， O
因 O
为 O
铁 B-PER
牛 I-PER
的 O
出 O
现 O
， O
他 O
们 O
的 O
任 O
务 O
出 O
现 O
了 O
偏 O
差 O
， O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
强 O
者 O
一 O
个 O
没 O
有 O
找 O
到 O
， O
还 O
损 O
失 O
了 O
海 B-ORG
云 I-ORG
宗 I-ORG
跟 O
大 B-ORG
罗 I-ORG
门 I-ORG
的 O
弟 O
子 O
， O
这 O
是 O
他 O
们 O
之 O
前 O
未 O
曾 O
想 O
到 O
的 O
事 O
情 O
。 O

不 O
过 O
， O
就 O
在 O
铁 B-PER
运 I-PER
等 O
人 O
刚 O
刚 O
离 O
开 O
， O
他 O
们 O
之 O
前 O
藏 O
身 O
之 O
地 O
， O
突 O
然 O
间 O
出 O
现 O
了 O
一 O
个 O
武 O
者 O
， O
如 O
果 O
方 B-PER
辰 I-PER
在 O
这 O
里 O
的 O
话 O
， O
一 O
定 O
会 O
发 O
现 O
， O
这 O
个 O
武 O
者 O
乃 O
是 O
之 O
前 O
重 O
伤 O
逃 O
走 O
的 O
拜 B-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
剑 O
锋 O
。 O

“ O
剑 O
锋 O
师 O
兄 O
， O
同 O
是 O
拜 B-TIT
剑 I-TIT
宗 I-TIT
弟 I-TIT
子 I-TIT
， O
我 O
岂 O
会 O
眼 O
看 O
着 O
你 O
死 O
在 O
铁 B-PER
运 I-PER
的 O
手 O
中 O
？ O
” O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
知 O
道 O
剑 O
锋 O
想 O
说 O
什 O
么 O
， O
直 O
接 O
开 O
口 O
道 O
。 O

方 B-PER
辰 I-PER
也 O
察 O
觉 O
到 O
了 O
青 B-TIT
铜 I-TIT
老 I-TIT
祖 I-TIT
的 O
虚 O
弱 O
， O
直 O
接 O
把 O
一 O
百 O
万 O
上 B-WEA
品 I-WEA
灵 I-WEA
石 I-WEA
， O
全 O
部 O
丢 O
给 O
了 O
青 B-TIT
铜 I-TIT
老 I-TIT
祖 I-TIT
。 O

飞 B-ORG
仙 I-ORG
阁 I-ORG
的 O
排 B-TIT
云 I-TIT
掌 I-TIT
杨 I-TIT
朔 I-TIT
， O
心 O
中 O
窃 O
喜 O
， O
他 O
还 O
在 O
思 O
索 O
着 O
怎 O
么 O
解 O
决 O
铁 B-PER
牛 I-PER
， O
没 O
想 O
到 O
这 O
个 O
白 O
痴 O
居 O
然 O
主 O
动 O
招 O
惹 O
洛 B-PER
宫 I-PER
， O
真 O
是 O
找 O
死 O
。 O

众 O
人 O
一 O
怔 O
， O
赫 O
然 O
发 O
现 O
， O
这 O
道 O
白 O
色 O
的 O
虚 O
幻 O
人 O
影 O
， O
乃 O
是 O
悬 B-WEA
空 I-WEA
高 I-WEA
塔 I-WEA
的 O
塔 B-WEA
灵 I-WEA
， O
拥 O
有 O
塔 B-WEA
灵 I-WEA
的 O
高 O
塔 O
， O
绝 O
对 O
不 O
简 O
单 O
。 O

这 O
样 O
一 O
来 O
， O
九 O
个 O
蒲 O
团 O
， O
除 O
了 O
铁 B-PER
牛 I-PER
之 O
外 O
， O
其 O
他 O
都 O
被 O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
的 O
弟 O
子 O
占 O
领 O
， O
因 O
为 O
大 B-ORG
罗 I-ORG
门 I-ORG
跟 O
海 B-ORG
云 I-ORG
宗 I-ORG
被 O
灭 O
， O
所 O
以 O
还 O
有 O
两 O
个 O
蒲 O
团 O
。 O

塔 B-WEA
灵 I-WEA
放 O
话 O
， O
铁 B-PER
运 I-PER
身 O
形 O
一 O
闪 O
， O
踏 O
上 O
扶 O
梯 O
， O
看 O
到 O
这 O
一 O
幕 O
， O
沈 B-PER
江 I-PER
虽 O
然 O
愤 O
怒 O
， O
但 O
是 O
也 O
有 O
点 O
惧 O
怕 O
铁 B-PER
运 I-PER
， O
直 O
接 O
钻 O
入 O
了 O
悬 B-WEA
空 I-WEA
高 I-WEA
塔 I-WEA
之 O
中 O
。 O

铁 B-PER
运 I-PER
所 O
做 O
的 O
一 O
切 O
， O
塔 B-WEA
灵 I-WEA
全 O
部 O
看 O
到 O
了 O
， O
不 O
过 O
塔 B-WEA
灵 I-WEA
没 O
有 O
任 O
何 O
攻 O
击 O
力 O
， O
它 O
只 O
能 O
够 O
控 O
制 O
悬 B-WEA
空 I-WEA
高 I-WEA
塔 I-WEA
， O
困 O
住 O
黄 B-ORG
泉 I-ORG
门 I-ORG
成 O
员 O
， O
无 O
法 O
阻 O
止 O
它 O
们 O
行 O
动 O
。 O

紧 O
接 O
着 O
， O
在 O
洛 B-PER
宫 I-PER
之 O
后 O
是 O
王 B-PER
兵 I-PER
， O
飞 B-ORG
仙 I-ORG
阁 I-ORG
的 O
排 B-TIT
云 I-TIT
掌 I-TIT
杨 I-TIT
朔 I-TIT
， O
还 O
有 O
夏 B-PER
侯 I-PER
武 I-PER
， O
剑 O
锋 O
等 O
人 O
。 O

某 O
一 O
刻 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
身 O
体 O
之 O
中 O
， O
金 O
色 O
心 O
脏 O
急 O
速 O
跳 O
动 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
感 O
觉 O
， O
自 O
己 O
的 O
脑 O
海 O
中 O
， O
充 O
斥 O
着 O
磅 O
礴 O
的 O
剑 O
意 O
， O
下 O
一 O
刻 O
， O
方 B-PER
辰 I-PER
发 O
现 O
， O
水 B-KUN
火 I-KUN
剑 I-KUN
法 I-KUN
第 O
八 O
层 O
， O
他 O
瞬 O
间 O
顿 O
悟 O
。 O

听 O
到 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
话 O
， O
众 O
人 O
眼 O
眸 O
看 O
向 O
塔 B-WEA
灵 I-WEA
， O
这 O
才 O
是 O
他 O
们 O
最 O
关 O
心 O
的 O
事 O
情 O
， O
一 O
旦 O
悬 B-WEA
空 I-WEA
高 I-WEA
塔 I-WEA
无 O
法 O
控 O
制 O
武 O
宣 O
护 O
法 O
， O
让 O
后 O
者 O
逃 O
出 O
金 B-LOC
冠 I-LOC
国 I-LOC
的 O
话 O
， O
对 O
整 O
个 O
古 O
剑 O
大 O
陆 O
来 O
说 O
， O
都 O
是 O
一 O
场 O
灾 O
难 O
。 O

“ O
铁 B-PER
牛 I-PER
， O
我 O
一 O
定 O
会 O
追 O
赶 O
上 O
你 O
的 O
脚 O
步 O
。 O
” O
洛 B-PER
宫 I-PER
看 O
着 O
方 B-PER
辰 I-PER
， O
凝 O
重 O
说 O
道 O
， O
在 O
洛 B-PER
宫 I-PER
身 O
后 O
， O
一 O
袭 O
红 O
裙 O
的 O
洛 B-PER
琉 I-PER
璃 I-PER
， O
看 O
向 O
方 B-PER
辰 I-PER
的 O
时 O
候 O
， O
俏 O
脸 O
之 O
上 O
， O
露 O
出 O
了 O
一 O
抹 O
红 O
晕 O
。 O

身 O
为 O
二 B-ORG
星 I-ORG
宗 I-ORG
门 I-ORG
， O
不 O
说 O
在 O
金 B-LOC
冠 I-LOC
国 I-LOC
， O
即 O
便 O
是 O
在 O
这 O
南 B-LOC
岭 I-LOC
大 I-LOC
地 I-LOC
之 O
上 O
， O
也 O
算 O
是 O
庞 O
大 O
的 O
宗 O
门 O
了 O
。 O
